[第二季][ＲＰＧ] 打機識左個AI女朋友？！ 《一起成為魔王吧》 第七版

上回提要： 進入‘萬魔殿’後發現川之魔女—奧提竟然捕食了其他3名魔女的力量,打算成為‘大巫女’.主角團只好跟唯一存活的‘焰之魔女’—比婭結盟,一同打敗奧提。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
第一季 一起討伐魔王吧 ：

第二季 第一版：

第二季 第二版：

第二季 第三版：

第二季 第四版：

第二季 第五版：

第二季 第六版：

一起成為魔王吧

己知職業表

一轉 二轉 三轉 四轉（隱藏） 五轉

血魔 － 食師
浪人＜
狂戰士 － 暴君
劍士＜
禁衛軍 －守魂使
騎士＜
騎兵 －翼騎兵 —帝騎兵
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
行刑官 － 判官
神官＜
主教 － 樞機
神職者＜
木靈 － 地靈 —原靈
異教徙＜
修羅 － 狂熱者
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

賢者 － 魔源師
巫師＜
鏡像師 － 幻像師
魔法師＜
馭魔師 －
召喚使＜
靈媒 － 稱魂師
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
影鬼 － 夢魘
刺客＜
毒劑師 －
弓箭手＜
陷阱師 － 工程師
獵人＜
狙擊手－狩魔人

————————————————————————————

徵角表：

名：
姓別：
技能：
性格：

一起成為魔王吧

夠100正皮每日三更

留名

第三十二章—魔女的殞落

砰！

奧提身邊的浮石盾全數粉碎。

比婭一發陽炎炮命中奧提左臂，把她半身燒爛。

奧提用磁力彈開比婭，馬上用魔法治療自己。

「大洋術！」奧提召出深洋淹沒比婭。

比婭撐開四肢以千度高溫抵抗奧提的海水。

「雷王的詛咒！」３０＋—————

海洋上凝聚一團烏雲，一條幼幼的雷絲連在比婭肩上。

轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟。

落雷像機關槍般重覆擊中比婭，她硬撐四肢勉強擋開海水。

比婭在汪洋中撐出一個小洞，白色蒸汽柱衝上天際。

奧提踢起膝蓋，運用黛安娜的‘黑魔法’瞄準海底掙扎的比婭。

盛怒的比婭氣勢猛得爆開水面，煮沸四周的海水。

玩家回到‘萬魔殿’立即踩在腳踝深的淺湖上，赫見奧提正儲起一個黑念
彈凝視蒸汽柱，馬上知道比婭身陷險境。

「受死吧！比婭！！！！！！」

「奧提！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

呼～

「死神之握！」奧提右手一吸，把整個‘黑念彈’的魔力注入右臂，以磁
力俯衝向比婭。

「炎帝之怒！！！！！！！！」比婭搾出一半魔力，雙臂齊推！

海底噴出一條紫焰火炮轟向奧提。

奧提水盾被零秒蒸發，伸出‘黑臂’垂直劈開比婭的紫炮。

啪啪啪啪啪～～～～～～～～

兩種魔力互相衝擊，奧提身後噴出五顏六色的魔力碎片。

眾人看着奧提衝進海底———————

遠方蔚藍的水面突然隆起山一樣大的氣泡。

磅～～～～～～～～～～！！！！！！！！！！！！！！！！！

半個海洋的水份被兩魔女蒸發，一個蒸汽蘑菇雲升到‘萬魔殿’上空，再
凝結成雲下起暴雨。

「比婭！！！！！」小隊馬上衝向蒸氣柱，發現比婭在海底昏迷。

三隻‘人蟲’馬上把她救起。

「黑法托斯（火神）的擁抱！！！！！！！！！」樹繃起右臂指着海
面怒吼！

整片淺水立即變成火海，比婭咳出幾口水，回神過來。

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」

「嗚咕嚕咕嚕…………」樹連吐口黑血，傷重倒地。

暴雨灑在火海上馬上變成蒸氣，‘萬魔殿’的空氣熱得令人窒息。

奧提浮在暴雨中俯視眾人，正以‘純水’治療斷掉的右臂。

「她擁有幾乎無限的後備魔力………我們一定要速戰速決。」血流披臉
的比婭捂着左臂的傷口說。

「冰刺風暴！」奧提把整片雨點結成冰錐，射向他們。

娜茜提亞招出冰牆格擋。人蟲嘗試接近奧提，卻不敢衝進樹的火海。

「別小覤我的力量…………」奧提皺眉，握緊雙拳摺起身體，背後的雷
翼體積倍增！

火海上冒出１０白光圈。

「樹，快解除火海！」安多莉亞急道。

樹虛弱撻指，火海突然熄滅，無情的暴雨瘋狂打在玩家身上。

「扶着比婭進去！」六口彌生急道。

玩家各佔一個白圈，六口彌生及神神子扶着比婭跑到白圈之中。

「雷神的盛宴！」奧提雷翼一拍！

轟轟轟轟轟轟！

無數銀閃雷貫通整個‘萬魔殿’，比婭、六口彌生及神神子卻同時被重雷
轟擊！

「系統警告：比婭 魔力剩餘３５％」

六口彌生及神神子進入‘昏迷’狀態３０秒。

「系統提示：刑之魔女—奧提正在喘息。」

他們立即眺望，奧提降落地面，正以水魔法治療自己，毫無防備。

「趕快………趁現在………」比婭掙扎站起來，火中冒出一團虛散的弱
火，無法打出攻擊。

「白色脈衝！」娜茜提亞狂吼，射出純白死線。

卡拉夫及人蟲圍攻奧提，把她斬得遍體鱗傷。

「夠了！！！！！！！！」一個水波炸開他們。

奧提全身慢佈滿血痕，出現‘放血’症狀。

「這頭目要用‘症狀’拖延回血的速度，及把握機制的硬直，讓比婭輸
出！」神神子馬上瞧出端倪。

娜茜提亞震驚地看着神神子，心想到底這女生是何方神聖？單憑粗糙
的數劇可以推測如此多情報？！

「我們沒有‘靈媒’或是‘毒劑師’啊！」卡拉夫怒吼。

此時奧提舉起黑臂殺到！卡拉夫及人蟲上前抵擋，其他人掩護比婭後
退。

奧提的黑爪異常強大，六口彌生正想背刺奧提時被她抓着，一手插
碎‘人蟲’前臂。卡拉夫不敢搶攻，邊戰邊退。

奧提休息完畢，一躍而起。

地上再次冒出白圈——————不過只有９個，連同比婭一人一個。

但比婭、六口彌生及神神子仍未從上次雷擊恢復，難以移動。

樹、娜茜提亞、卡拉夫、妮娜已經跑到白圈之內，只有安多莉亞及懶
然扶起比婭走到最近的白圈。

「快…幫我………」本來‘人蟲’不便於參扶他人，何況是渾身熾熱的魔
女？

二人手忙腳亂，乾脆抱寺比婭奔跑。

四周的地面開始冒起靜電。

「加油！！！！！！」妮娜大聲打氣。

「跑啊！安多莉亞，懶然！！！」控制室全人喝采！

二人俯首撞進白圈扔下比婭，火速跑向附近的空圓。

可惜———

「雷神的盛宴！」奧提雷翼一拍！

磅！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

他們被重雷擊昏，六口彌生及神神子的‘人蟲’更被燒成焦炭死亡。

「系統提示：刑之魔女—奧提正在喘息。」

「趕快輸出！我們少了４隻主力近戰啊！！！！！！」樹恢復力氣，
大吼。

娜茜提亞打出十式八樣的魔法，卡拉夫硬着頭皮進攻，不過成效不
大，只能傷亡奧提皮毛。

「大炎上炮」金光一閃———————

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

卡拉夫被熱勁的爆風炸風飛。

奧提的肚子被比婭一炮打穿，斷裂的腸管吊在半空。

她馬上嘔出黑血，用水魔法治療自己。

他們再次圍攻時奧提已經被厚冰球保護，無法進攻。

「夠了！！！！！」砰～奧提破冰而出，肚上傷口已癒，但明顯滲出
血跡，‘放血’狀態已嚴重了。

「系統提示：刑之魔女—奧提身受重傷。」

「她……只能再受我兩發‘大炎上炮’。」比婭喘氣說，她吐出的氣息像
火龍一樣灼熱。

奧提二話不說，跟卡拉夫埋身對打，此時只有娜茜提亞用魔法掩護
他。

奧提黑臂一抓，卡拉夫側頭避開。

「小心啊！！！！！！！！！！！」娜茜提亞驚呼。

一枝幼冰從奧提衣袖伸出，刺穿卡拉夫的咽喉。

堂堂魔女使出下流的手段！

「哼。」奧提冷笑一聲，迴身踢飛卡拉夫，再次躍起。

神神子及六口彌生死去，現在共有７人存活———卻只有５個光圈。

他們馬上把比婭夾向光圈，但今次地面已經冒出電蟲，明顯奧提將更
快施放技能。

５人拋下比婭，馬上衝向四周光圈。

樹跑得最慢，其他人已經佔好光他需要跑到最遠的一個。

地面嗡嗡聲大作，奧提隨時觸發落雷！

「這邊啊！！！！！！」卡拉夫向樹大吼一聲，讓出自己的光圈，然
後飛奔向更遠的光圈。

二人剛好踩進圈內———

「雷神的盛宴！」奧提雷翼一拍！

「系統提示：刑之魔女—奧提正在喘息。」

「殺啊！！！！！！！！！！！！！！」尼菲特奮力拍打螢光幕，控
制室全人熱血起來！

「‘新昇旭陽’！」比婭大喝一聲，雙手舉起一個金太陽。

玩家馬上讓開。

「喝啊～～～～～～！！！！！！」比婭左腳踏前，右臂拉弓，飛身
擲出太陽。

太陽直接把空氣水份抽乾，暴雨停止。

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

「系統提示：刑之魔女—奧提致命受傷。」

奧提再次飛起，她已經失去右臂，腰上嚴重出血，水魔法只能勉強繼
命。

「只剩最後一發！」比婭拍腿叫絕。

「來吧！！！讓我見識你們的意志力！！！！！！！」奧提怒吼一
聲。

地面立即浮出白圈。

樹、娜茜提亞、卡拉夫、妮娜、比婭—————４個光圈，更是分成
４角。

「妮娜、樹跑向那角！」娜茜提亞馬上指揮。

樹不假思索跑向角落，自己性命最要緊！

妮娜卻衝過來幫忙。

「別胡鬧！你沒有護心石啊！」娜茜提亞喝罵妮娜。

三人邊走邊說，把比婭夫向光圈。

「卡拉夫！走！」娜茜提亞怒吼。

「不！」卡拉夫直接拒絕。

「我有護心石！不怕！」娜茜提亞大黑。

卡拉夫捉着娜茜提亞手臂一個迴轉把她拋向另一角的光圈。

娜茜提亞立即爬起來，但光圈就在兩米以外！

她選擇乖乖後退。

「妮娜！幫我撐着比婭！！！」卡拉夫說。

眾人大驚，卡拉夫竟然選擇放棄妮娜。

但妮娜沒有半句冤言，衝前用小巧的身軀撐起比婭！

妮娜突然腰上一緊。

「哇啊～～～～～～～～～～！」妮娜被卡拉夫狠狠拋向遠方。

卡拉夫把比婭扛在肩上衝進光圈。

「很根………很好…………」卡拉夫氣喘如牛，慢慢退出比婭的光圈，回
到黑暗之中。

「卡拉夫！！！進來我這裡啊！！！」娜茜提亞怒吼。

「不……我們會一同昏迷…比婭無法秒殺奧提的話………其他人便完蛋
了。」卡拉夫顫抖說，害怕得哭起來。

「昏迷而已！快來啊！！！」娜茜提亞激動得幾乎衝出光圈。

四周再次冒出電蟲。

「卡拉夫先生！我有‘防暈藥丸’啊！！！！」妮娜大叫，舉起一瓶紅色
藥丸尖叫。

卡拉夫一悟————

「等我啊！！！！！！！！！！！」他拖動沉重的大劍刮起火花飛
奔！

「人類…………去死吧！！！」奧提怒吼，舉起手臂。

卡拉夫剛好達陣，妮娜把藥瓶塞到卡拉夫手——————

然後輕輕跳出光圈。

全埸玩家沉默下來。

「妮娜………見爸爸去了。加油，娜茜提亞。」妮娜煽動小鼻笑說。

「妮—————」

「雷神的盛宴！」

滋滋滋滋滋滋～～～～～～～～～～～澎！！！！

「系統提示：好友 妮娜 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 妮娜 血量剩餘０％」

妮娜並沒有昏迷，而是直接被奧提電成人形焦炭，當埸喪命。

卡拉夫舉起發抖的手掌，凝視‘防暈丸’———只不過是一瓶‘士多啤梨
糖’。

「系統提示：刑之魔女—奧提正在喘息。」

「黑卡蒂…雅蕾德亞的仇……………」

比婭雙腳撐地，全身肌肉繃緊，搾出畢生魔力。

整件魔袍著火，頭髮浮起、眼角滴下岩漿————‘超載！

「炎帝之怒！！！！！！！」比婭狂吼一聲，打出紫皇炮！

「冰龍映舞！！！！！！！」娜茜提亞全身變成純白，一頭冰髮
————超載！

冰火二龍在空中交織，‘魔力’產生‘共鳴’而融合，變成一條大黑龍直撲
奧提。

「這是………人類……的力量嗎？」奧提呆望黑龍。

呼～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

黑龍直接撕碎奧提的身體，只剩下兩條大腿留在地上。

一棵‘冰花樹’出現在奧提的位置————奧提的水聖物！

「系統提示：刑之魔女—奧提已被擊敗。」

我想改名,但心急果面比你地推爆,下個POST先改

睇下，我唔係唔想爆1001,係爆得太快

賤女人咁就死左

皮已正

無新名，失望

俄服完 之後就守母服 定去 聯盟服

正皮處理

魔女篇好長……唔拖喇

有冇好建議

妮娜

我都未岀

還我魅魔柑柑

我是來留明

新帖留名 strong hold 住個正評先

rip

妮娜點解要死
好驚唔驚 會驚魔女最後全力一擊殺唔死條八婆 娜娜唔超載變黑龍，按理上都死梗。
就算真係殺唔死，戰力都係少近戰一個，
下一炮可能得返一兩個圈又點計。
妮娜死得好慘好無辜

玩留言 +100 好快有得改新名

Jed thx

新po劉明

0200有一篇,準時出
0230前會講答案

幾多人玩,快留言.好重要

玩咩？

選擇

先正皮再睇文

比婭耗盡魔力，單膝撐地喘氣。

她身體不斷流失‘火氣’，被大祭壇吸收。

大祭壇的地紋機關慢慢轉周，在‘龍玉’四角扭開一個地台。

‘雷光壺’、‘冰花樹’、‘白雕像’及‘方尖火’４件魔女聖物同時升起。

「甚麼機關？！快去查看！」六口彌生在控制室大叫。

‘萬魔殿’只剩下樹、娜茜提亞及卡拉夫………而已。

他們對‘魔女’的聖物不屑一顧。

娜茜提亞伏在妮娜焦黑的屍體上默默哭泣。

卡拉夫把妮娜的‘草莓糖’握在胸膛，他將永遠記起妮娜這個ＡＩ。

盡管她的行為只係‘程式’編寫的性格影響，她賦予大家的感覺是真實
的；她跟眾人相處的日子是真實的。

唯獨這點無可否認———他們深愛着妮娜。

「樹！」六口彌生大急，生怕錯過樹制。

但他無視六口彌生，目光依依不捨看着妮娜。

尼服只有樹跟妮娜相處多日，如親妹妹般疼愛她。

她的笑聲、她的飯菜和她溫柔的眼神已經隨風消失。

娜茜提亞緊抱妮娜的屍體，直到她變成光塵。

再一次，娜茜提亞的同伴在自己面前消失。

「她最後說……加油，娜茜提亞。」卡拉夫黯然道。

「妮娜……………」娜茜提亞不能眨眼，淚水直流。

她牢牢盯着‘好友列表’，期望妮娜會再次上線。

離線，不改的事實。

「加油，娜茜提亞。」妮娜香甜的聲音在腦海迴盪。

娜茜提亞呼吸開始平緩，擦去淚水站起來。

「加油，娜茜提亞。」娜茜提亞笑說。

她承接妮娜的遺志，刻骨銘心，決心振興俄服。

比婭的金光褪去，變成白髮青絲的虛弱模樣。

「比婭…這些聖物？」娜茜提亞問。

「我的已經虛弱得………無法供應魔力到‘聖物’，也無法得到新的‘魔
源’。‘魔王印記’很快會摧毀４件聖物回收‘魔女’的力量………然後‘吸
食’附近的力量。儲夠‘魔源’後將生成新的魔女。」比婭滴下清淚說。

「黛安娜的聖物呢？」娜茜提亞看不到第５件聖物，問。

「黛安娜…本身就是一件聖物，由‘４侍’的聖物供應魔力。只有在足
夠‘魔源’下才會誕生的‘黑魔女’。」比婭昏昏欲睡，眼皮像枯葉一樣輕
眨。

「新的魔女………你會死嗎？比婭。」樹皺紋問。

「我們５個……太卑劣了…居然出現一個叛徒。

也許………這是我們的極限…吧……」比婭苦笑答。

祭壇抽乾她身上每一分魔力，隨時灰飛煙滅。
娜茜提亞蹲下來撫摸‘龍玉’，發現‘龍玉’依據燙手，打破‘魔女的結界’根
本消耗不到‘龍玉’龐大的魔力。

「比婭………假如我把‘龍玉’打碎。你會活過來嗎？」娜茜提亞平靜問。

比婭暗暗吃驚。

「‘龍玉’乃天下第一秘寶，一顆‘龍玉’的魔力足以跟魔女１件全盛的‘聖
物’相比。我不一定活過來，因祭壇會吸收大部份‘魔力’，生成其他魔
女………」比婭受寵若驚看着‘龍玉’，想不到下賤的人類居然想為自己獻
出‘龍玉’。

「要是…你活下來的話…會幫助我嗎？」娜茜提亞認真問。

六口彌生暗叫不好。

「樹！！！！！快打碎比婭的聖物！！！！！」六口彌生大怒。

「系統提示：好友 樹 離線。」

樹決定設定成‘離線’，令控制室的人無法跟他說話。

「臭小子！！！」六口彌生大怒，他們唯一線人 樹居然自把自為。
尼菲特只是苦苦微笑，讓樹好好享受自己的時間。

「幫助你？」比婭沉思。

「我要復興公會，重新統治姆大陸。」娜茜提亞站正說，那般英氣不
輸當年比婭。比婭欣賞她英雄般的氣勢，暗暗喜歡。

「你想我當你的隨從？」比婭皺眉問。

「不，我要你成為我的同伴！」娜茜提亞朗聲道，彷彿要向全世界宣
佈比婭是自己的朋友。

「跟那個人類女孩一樣嗎？」比婭想起妮娜。

娜茜提亞馬上揪心，眼神馬上變得堅定。

「對！假如你活下來，便成為我的同伴吧！」娜茜提亞指着比婭說。

比婭苦苦沉思………然後點頭。

「好吧，我答應你。」比婭同意。

「娜茜提亞，你肯定嗎？要是‘祭壇’吸收‘龍玉’後生出新的火魔女…龍
玉便浪費了。」卡拉夫皺眉問。

「對，娜茜提亞。小心考慮。」樹也出言相勸。

娜茜提亞身邊只剩下樹及卡拉夫二人，不得不重新考慮。

到底要不要打碎‘龍玉’—————？

依家計~~~15分鐘

仲有10分鐘

打

唔好呀

唔打

自己食左佢

文

2:2

截---3:2 打碎龍玉

打 4:3 唔打

咁平衡既

講下點解,我立即寫梗,0230有文

聽六口的話

龍玉一個ser得一粒?

其實唔想佢地又多一隻屈機npc

應該可以再出

唔係一粒,不過好珍貴,主要係冇人夠龍打

大部份高lvl都打梗內戰,停左打獵好耐

一般打機有重要物品都會留起佢，無其他原因
但我開始唔太中意六口
佢有時好煩膠

仆街 我居然唔明 有冇人解釋下打碎龍玉之後點解會救到比婭
又話打碎咗都會生成新魔女，但係又可以用碎龍玉救比婭
咁唔打碎又會點

應該係博一博比婭會吸收到啲魔力等佢回復返
9up

打碎就有機會救比婭唔打碎就一定生成新魔女

好似係

「我要……冒險了！」娜茜提亞舉高舉粉晶杖，一手刺碎龍玉。

整個祭壇爆出蔚藍之光。

「祝你好運………」比婭淡然一笑，碎成花火被祭壇吸收。

４件聖物冒出各自的強光。

「系統提示：新的魔女即將誕生。」

冰花樹前浮出一個藍色靈體———水母頭短髮少女出現，不是奧提。

白雕像前浮出一個黃色靈體———啡長直髮少女出現，不是黑卞蒂。

雷光壺前浮出一個銀色靈體———狂野碎髮少女出現，不是雅蕾得
亞。

方尖火前浮出一個紅色靈體……………長曲髮的少女出現，不是比婭！

「系統提示：川之魔女—維納斯誕生。」

「系統提示：岩之魔女—奧莉亞誕生。」

「系統提示：鳴之魔女—迪凱娥斯誕生。」

「系統提示：焰之魔女—艾蓮誕生。」

娜茜提亞倒抽一口氣，看到‘龍玉’已經被抽成灰白色。

大祭壇中央再浮出一個黑色的靈體———及肩短髮，不是比婭。

她們聳肩離去。

「人類…………」４魔女張開眼睛，看到陌生人大驚，立即後退到自己
的源域。

只有第５黑魔女停在空中凝視三人。

她留着一頭橙髮，似是年紀不大的亭亭少女。

「停步…人類…………」護之魔女叫停三人。

他們觸電一樣僵硬，並不是黑魔女用了甚麼魔法，而是她的聲音！

「妮娜？！」娜茜提亞猛力回頭！

正是護之魔女正正長着妮娜的樣子，但她一臉困擾。

「妮娜…………？」護之魔女唸唸有詞。

「妮娜！！！！！是你嗎？！」三人衝到護之魔女下方大叫。

「好熟悉的名字……………人類………你的名字是？」護之魔女問。

「娜茜提亞！他們是樹及卡拉夫！」娜茜提亞口沫橫飛說。

「娜茜提亞…………」護之魔女苦苦沉思。

「看！！！」卡拉夫交出那瓶該死的藥丸，妮娜生前珍愛的‘草莓糖’！

「這是………」護之魔女猶豫說。

「快吃！別管！」卡拉夫急道。

護之魔女半推半就下倒出一顆‘草莓糖’。

那種香甜的奶奶味馬上填滿她的口腔，喚醒了甚一些基因！

「娜茜提亞……………？」她凝視娜茜提亞。

「娜茜提亞………」

點解打碎龍玉救到比婭,點解妮娜以魔女姿態重生.

下篇講,順手開新章

第三十三章 —百密一疏

等緊啦

如果唔碎會點？

唔夠魔生第5魔女出嚟，妮娜既靈魂就會比其他魔源溝淡，出唔番佢既人格同記憶

因為4魔女遲啲會一齊供魔生第5魔女出嚟，果隻就唔再係妮娜

咁如果果陣死果個係卡拉夫……
咁咪變成偽娘魔女--卡拉夫

戇鳩原來出少左段哂

那種香甜的奶奶味馬上填滿她的口腔，喚醒了甚一些基因！

「娜茜提亞……………？」她凝視娜茜提亞。

「娜茜提亞………」

「娜茜提亞。」

「娜茜提亞！！！」她記起了———

「系統提示：護之魔女—妮娜誕生。」

「系統提示：好友 妮娜 上線。」

佢會以大劍姿勢出現，原本卡拉夫會比奧提打死，搶埋把大劍。比婭要爆左自己聖物同佢搏仲。但奧提好似會太屈，所以死妮娜

唔係都係龍玉提供嘅魔力咩 點解碎左玉會多啲魔力

六口收皮啦 憎左佢好耐

如果宜家唔打爛佢，粒龍玉仲有咩用

由得氣球漏氣/篤爆佢

睇到個標題即係有鑊氣

咩意思

今日要帶event。夜晚先出文

純粹覺得有好野唔會用「百密一疏」姐

加字

冰女先係真正既npc 攻略王
真子之前攻略既npc 都只係比到情報幫唔到手
冰女先攻略神坦後有成個商會
今次攻埋比婭 可惜復活唔到 但仲有個最強大既魔女妮娜
仲唔屈哂機

可惜佢身邊

在場冇晒蟲族，控制室一樣有視點睇到現場，樹是真身一樣會將影像聲音傳番去控制室

魔法少女卡拉夫笑死

點解個人格唔係黎自比婭而係妮娜?

咁照計奧提都有機會返生

btw 凌晨上點出投票姐係唔侵我姐
好彩夠票篤爆個波

雷克斯應該有一粒至係
多多同安德魯都有龍裝

如果龍玉咁勁，咁龍係勁過魔女？袋袋可唔可以單挑黑龍？

冇錯，顯離後控制室就睇唔到。所以佢地唔知俄妹同樹好過。

比婭係純魔力既生物，佢要吸夠魔先維持到自身存在。相反妮娜係人類，有完整既靈魂。所以印記一吸，現場得佢死，成為特別既存在

差小小以為比你地搵到bug,一個一千字。

我都有諗過 不過樓主會話腦補啦

佢地真身未入一直都睇到，樹同俄妹第一次見面（旋風）咪知道

跟住俄妹幫樹吹果時樹都顯離

白龍王的確好打過魔女，但魔女'出團'係屈機。
黛安娜吸左4侍魔力打贏 蕾。不過4侍冇魔打輸比其他大天使長。

所以拉洛既創造物都係屈機啲

推文

一個bug一千，之前有巴打話左比婭魔力用盡得十幾分鐘，但睇一個雕像就五分鐘仲要睇幾個，明明係bug又話腦補，今日補番一千字先再說下去

強烈譴責

補返囉 你班人隻隻字都同我計

一個光圈只可以企一個人? 同時企2個就會暈?

講番尼服未
想睇銀k 比人收皮

新post留名

個機制應該係咁，機制都尚算合理，只係因為佢地呢團實在冇咩職去解暈解控場先打到咁慘烈

自膠

其實當初同雷魔女打既話奧提就吸唔到咁多雷屬，本身冇打算死人

Now 都唔算死人
妮娜轉生變到咁勁 破壞遊戲平衡呀

就算妮娜復活，根據前魔女的回憶都是要修練的，新生魔女見到人是害怕到要閃入源域。
現場得番三人，匙石地點已知，娜茜得到匙石機會最大，但卡斯特入左黑雄獅後就留在古滋好像增添了變數。尼菲特點睇都唔似咁易開到真身過俄服掃場。

一個正評1000字

用針果隻 。我記得

有bug咁嚴重先一千字

M底遊戲又要開始 法官大人留名番查番之前啲劇情先

文呢？

呼籲大家搵到 bug 唔好咁快掟出黎，儲夠兩三個先一次過
一陣條 hihi 見到唔對路又截數

你咁諗就錯晒 佢會自動整d bug出黎
等人M佢

條 HIHI 會話

Pure_Mhite 有時會扮下矜持，就好似啲強姦 AV 女優咁，明明簽好晒 contract 拍片出碟，埋到位都會扮晒蟹講幾句廿咩嗲、夏啦賖

唉，艱出文就比人話m

勤*

大家都係想睇多d 文姐，樓豬加油出BUG

文呢

果然係m底

星期五六日出文特別慢，我祝樓豬做足七日好過

錯字加一百

不如整番個表出嚟明碼實價啦，次次樓主見唔對路又截數

鞭策 Pure_Mhite

底數○○○○○1000
留言○○○○○100
錯字○○○○○100
錯人名○○○○200
劇情漏洞○○○1000

岩岩瞓醒，煮嘢食。跟住開工

咁先啱喎

嘻

你要減底數佢先覺得有賺架
下面啲item隨手都兩萬啦
果兩千豪比佢

幾時有文 想睇埋先訓

晏小小，出巴打角，要多啲時間

廿四小時冇文睇

等到幾時

第三十三章 —百密一疏

「４３隻‘蒜香蘑菇精’、８條‘清蒸魚人’、１０份‘獨角獸肉眼扒’及７０
杯‘花仙子唾夜’！」柑柑換上廚師套裝，帶領百多名玩家在廚房工作。

‘鄰家女孩餐館’今非昔比，比大型公會廳更豪華、比高山城堡更有氣
勢。它的主廳大得可以放進一棵千年古樹，柑柑更親自設計，把教皇
城的護城河水導進大廳中。當玩家進餐時可以在水道玩樂，打發時
間。

生意額一夜暴漲，全歸功於索菲亞——————

數百名玩家聚集在華斯汀大教堂前方的大廣場。

「８時正嗎？」

「嗯。」

「等好久啊～～～～～～」

「‘神恩’恩賜提升掉寶率３０％，經驗值１３％，可以在１小時追上３
小時的練功效率。老老實實等吧。」

教堂上方的陽台被推開，披上金衣的索菲亞自帶聖光步出。

她一舉手，全埸玩家馬上感到一陣暖香，猶如置身溫柔的懷抱。

索

「各位晚安身為教皇很忙大家都是玩家也懂的吧我不說廢話幫接發
放‘恩賜’你們講只需要說出‘阿門’便可以滿足系統要求的‘傳教’要求請說
～～～～阿～～～～門。」索菲亞把句子壓縮成子彈掃射向廣場上的人。

「阿門～～～～～～～～～」

索菲亞打開手掌，空中浮現一個金符陣，閃下星星落花。

「阿門。」索菲亞滿足微笑，回到教堂，廣埸上的玩家立即四散。

「快去練功吧！」

「等等～來到教皇城～要先到柑柑的餐廳吃飽啊！有幸看到她親自端
菜的話便是‘色、香、味’俱全的夜晚。」

數十人一窩蜂湧向‘鄰家女孩餐館’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

鐵耳山脈的關口已經發展為一個小城鎮，大部份重甲系玩家經常在此
城聚集，購買便宜實用的裝甲。

「老闆，來三個‘麥草包’。」三名玩家走到雜貨店購買糧食。

「９９狼幣。」ＮＰＣ老闆報價。

玩家皺眉，不情願把錢交出。

三人坐在路邊石塊上硬啃麵包，百無了賴觀索途人。

他們幾乎不加咀嚼，直接把麵包塞下肚子。

咕嚕～～～～～肚皮雷聲大作，三人仍然非常飢餓。

「唉～～～～～糧食好貴啊。」大劍師按着肚腩抱怨。

「聽說河道的毒蛙絕種，蝗蟲瘋狂繁殖把水邊的稻田都吃光。所以糧
食價格直衝天際。」盾劍士回答。

「我們這些升級的玩家好難受啊～每天只有一半‘疲勞值’，攻速及判斷
力也降低。好想吃飽啊！」大劍師嘆氣說。

「我們已經算幸運，聽說古滋一帶連麵包也造不出。玩家要吃蟲呢！
很多人都離開古滋。相反教皇城一帶長駐‘神恩’，我有另一團好友已經
從哈格古擺到教皇城定居了。」雙劍士插嘴。

「看來要打工賺錢…不然連‘藥水’也買不起。」盾劍士說。

「‘幻影旅團’吧？他們以每小時３龍幣的價格請人挖礦。」大劍士建
議。

三人齊聲說好。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
「喂…不用脫光吧？」大劍士生氣說。

三人轉眼間已經走到‘鐵耳山脈’上的礦洞口，‘幻影旅團’成員著令礦工
需要換上工作服，以免他們私藏礦產。

「直行到第一個‘檢查點’報到，有人會分配你們工作。」幻影旅團成員
把他們踢進礦洞，然後坐在地上繼續跟同伴聊天。

三人進入昏暗霉黑的石道，僅靠石壁上的油燈照明。

終於走到一個小石室，一名法師站起來。

「工作證。」她說。

三人交出一張卡片。

「挖掘工，來～」她帶三人來到石室深處的木箱領取鋤頭及布袋。

「右轉，看到暗紅色或金色的礦石便挖吧。」女法師平淡說，似乎她
的工作也十分無聊。

「工資呢？」盾劍兵問。

「時薪３龍幣，然後１袋１龍幣。挖夠便回到這裡向我領錢。」女法
師說，收起三人小卡記下時間。

三人乖乖深入礦洞之中。

叮～叮～叮～叮～

裡面熱鬧非常，有十多個玩家默默挖掘。

這個年頭玩家無法專心升級冒險，需要工作賺錢養活自己。

他們找到一個空位開始工作。

半個小時過去，三人只挖到半袋紅礦，進度緩慢。

滋～滋～滋～滋～

旁邊一名瘦弱的人拿起鋤頭沒幹勁地在石上磨擦，身上全是泥污，猶
如屎坑中爬出來的人型豬。

「哇～～～～看！」三人大驚，恐怕自己也會變成這個模樣。

「放心～他應該是ＮＰＣ。」旁邊一名戴着單目鏡的銀髮少年說。

「你是誰？」大劍師問。

「ＥＺ～～～～～」少年笑說。

「—＿＿＿＿—」三人卑鄙他。

「依時～本職工程師，你們呢？」依時說。

「禁衛軍，狂戰士，狂戰士。你怎知道他是ＮＰＣ？」盾劍兵說。

「我一個月前開始在這裡工作。我上班時他已經上線，下班也在線，
似乎從來未曾離開坑洞。」依時皺眉說，一邊用力揮砍鋤頭，打出粒
粒碎石，力氣似乎比狂戰士更好。

雙劍士頭腦最好，機智問。

「你‘疲勞值’好滿啊，肯定是富有玩家！」雙劍士憑依時生疏的技巧但
有力的雙臂推斷他肯定不會挨餓。

「嗯！聰明！」依時笑說，放下鋤頭專心跟三人對話。

「過來～～～」依時腰間布袋，裡面藏着另一隻小布袋。

他打開小布袋，裡面放滿‘彩虹石’。

「哇～～～這裡會出產嗎？」三人吃驚說。

「嗯。我並非要臏賺工錢，跟是要偷偷挖掘‘彩虹石’而已。」依時悄悄
說。

「為甚麼不到拍賣所買？」大劍師問。

「自從‘幻——————」依時突然閉嘴，急忙把頭塞進石壁，瘋狂挖
掘。

一陣鐵鏈聲從洞內深處傳出，慢慢逼近。

蒼白的吉蒂拖着一副棺材若無其事經過，滲出濃濃的屍臭味。

三名新人嚇得跳開，浮誇的動作引起吉蒂注意。

吉蒂撥起白髮，一雙血眼凝視三人。

「你………來。」吉蒂指着大劍師說。

同伴立即閃開。

「幫我推出去。」吉蒂指着棺材說。

大劍師嚇得呆若木雞，沒有反應。

「搬…………」吉蒂沙啞的聲音滲出殺意。

大劍師立即走到後方，把棺材推到入口。

「她是誰？！」二人立即追問依時。

「幻影旅團每次調動軍隊大舉行動前兩晚，目標地區便會發生殘忍的
兇殺案。被殺的玩家不乏４轉精英，全部被肢解成多份再用‘防腐劑’減
慢變成光塵的速度。然後人體殘件像藝術品一樣掛着村莊或是公會大
廳門口。傳聞只由一名白髮女夢魘完成———應該就是她。她最近在
礦洞抓來一些垂死的玩家進行‘無光’實驗，每晚也傳出厲鬼尖叫，沒有
人敢進入深處。」依時發抖說。

「那麼我的朋友？！」雙劍士大驚。

「放心，她從未對‘工友’出手。」依時苦笑說。

「你的‘彩虹石’怎麼了？」盾劍兵問。

「自從‘幻影旅團’打敗‘鐵耳山脈’一帶的公會，獨佔礦產後便限制‘彩虹
石’的出產。價格由８０龍幣飆升到３００龍幣，我買不起。」依時皺
眉說。

「你這麼富有會買不起？」盾劍兵問。

「你再問的話可能會惹上麻煩，但是發財機會，要聽嗎？」依時跟他
們耳語。

二人猶豫點頭。

「我是銀色龍紋的幹部，我正為安多莉亞研發高射炮，需要大量‘彩虹
石’。假如你們挖到‘彩虹石’轉交給我，我每一顆付１００龍幣。」依
時開出誘人的條件。

「為何我不直接放到拍賣所，賺３００龍幣？」雙劍士反問。

「第一，你難以帶離礦洞。第二，拍賣所要記名交易，‘幻影旅團’獨
佔‘彩虹石’，肯定會發現你。」依時回答。

「喂～～～！」大劍師快步跑回，難掩驚喜之色。

「怎麼了？」三人問。

「看！」大劍師打開一隻小布袋，裡面放着５０龍幣。

同伴立即雙目發光，垂涎三尺，追問來源。

「剛才我幫那個女變態……推棺材。完事後她隨手扔給我，說是工
資。」大劍師笑說。

「這裡真是寶地啊！！！」三人大喜。

「你的生意，我接了！」雙劍士喜道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

食住先，仲寫梗。今日出完event好攰………打打到ｌｏａｄ唔到字

邊有２４，尋日我４半仲出梗文架

柑柑

妮娜既重生既配曲

打機都要翻工

「研究成功嗎？」乞丐王子跟吉蒂在城牆聊天。

「還好，那隻‘毒藥’在無光的情況下毒效倍增，適用於深夜。」吉蒂跟
乞丐王子已經熟絡，隨意閒聊起來。

乞丐王子的思緒馬上飄到遠方的教皇城去～～～

「她的確很迷人，我認同。」吉蒂笑說，臉上刀疤被月亮托出。

「是嗎………」乞丐王子尷尬低頭。

「你為了她真拼啊。帶著３０人殺進‘比熊公會’的百人小鎮生擒他們的
會長。」吉蒂笑說。

「幸好有你的毒藥～」乞丐王子微笑回應。

吉蒂抱蕘單膝坐在城牆遠眺姆大陸，微風把她的銀髮吹待閃閃生光，
蒼桑的自信灑滿地面。

吉蒂猶如死神般令人敬畏，要是她來索命時你逃不掉；要是跟你組隊
時卻想黏着她，盡常矛盾。

「你在現實生活也是如此獨立嗎？」乞丐王子不禁比較吉蒂跟柑柑。

柑柑就像軟綿綿的棉被，無時無刻都想把她摟進懷裡好好疼愛；吉蒂
則像雲石般生硬冰冷，卻在水深火熱時能夠幫助你。

「怎可能，我跟一般女生無異。但在虛擬世界才可以釋放自我，赤裸
裸面對自己醜陋的一面啊～」吉蒂睿智笑說。

乞丐王子若有所思。

「可以告訴我嗎？」乞丐王子小心翼翼問。

「配角不需要背境故事，改天吧。」吉蒂譏笑說，回到牆內消失。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「＋１５０＋８０＋６１０＋…………」柑柑下班後獨個人留在經理房
點算帳目。

「糟糕………上次‘聖園’包埸一晚收費多少呢？！」柑柑驚覺數目錯誤，
急忙翻掀數簿。

「５７００……………」廢青狼捧着一大箱裝備進來。

柑柑立即幫他騰出空位。

二人自動輕吻，然後繼續忙碌自己的事。

「５７００～～～～～～太好了！這星期我們賺了快１２０００龍
幣！」柑柑大喜道，拿着帳簿交給廢青狼。

廢青狼檢查數目，沒有錯誤。

「了不起呢～～～！」廢青狼輕撫她的秀髮。

「你呢？有打到寶藏嗎？」柑柑好奇打開木箱。

「一般般～不過，這件！」廢青狼抽出一件透明的灰紗袍。

柑柑拼到身上，肯定穿上後會三點畢露，臉紅起來。

「會不會太暴露？」柑柑苦笑，反覆檢查。

「男裝啊！女裝只有胸罩。傳奇防具‘夢蠶仙衣’———可以減少‘人型
傷害’及‘症狀效果’反２０％。不過我嫌它防禦力偏低。」廢青狼跟柑
柑分享今天打獵的情況，促膝夜談。

「這種生活真愉快～～～」柑柑感嘆。

現在柑柑跟廢青狼共同管治‘教皇城’，閒時打理餐廳，廢青狼負責打裝
升級。二人分工合作，已像老夫妻一樣有默契。

喀喀喀——————

‘鄰家女孩餐館’的大門被敲。

「這麼晚？」柑柑皺眉，走到大廳應門。

「柑柑大人，聖園會長高連在‘領主大廳’求見。」玩家隨從說。

「高連？」柑柑跟廢青狼皺眉對望。

「你好，雅如秀花的柑柑小姐。」高連紳士深深鞠躬。

「這麼晚了，不知高連先生有何貴幹？」柑柑問。

「每當夜闌人靜時便會記起柑柑小姐的美貌，令我在床上輾轉反側，
徹夜未眠—————」高連誇張如舞蹈的肢體說。

砰～～～！

廢青狼在角落一拳打碎大理石騎士雕像。

「抱歉，手滑。」廢青狼瞪着高連笑說。

高連馬上收起輕挑的語氣，臉有懼色。

「有事嗎？」柑柑苦笑說。

「關於大教堂的擴建申請批準了嗎？」高連回復正經問。

「噢～關於此事，我已經轉告尼菲特及安多莉亞。但她像似乎在俄服
十分忙碌，未有回覆。」柑柑鞠躬道歉，露出乳溝。

她性感、神秘、單純的氣質艷壓群芳，令身邊美女如雲的高連不禁動
容。

澎～～～！廢青狼一腳踩碎騎士像。

「還有事嗎？」柑柑暗暗好笑，問。

「有………」一團聖門從大門隙射進‘領主大廳’，索菲亞親自到訪，身邊
被８個黑聖袍行刑官保護。

廢青狼馬上擋到柑柑身前。

「衛兵！！！！！！」廢青狼急忙大吼。

四角衝出多名人。

「伊甸聖園不需武器。」索菲亞微笑一抹，所有人手指被神力扳開，
無法使用武器，被禁止攻擊１分鐘。

廢青狼雙臂發麻，不敢小覤‘教皇’的實力，這個５轉並非花瓶。

「索菲亞～擴建教堂的事恐怕要多等兩天呢～」柑柑賠笑說。

「柑柑，廢青狼………」索菲亞認真說。

「加入‘聖園’吧。」索菲亞說，高連點頭。

二人呆呆互望。

「為甚麼？」廢青狼問。

「我當上教皇後想把公會大廳放在教堂內，但教堂便需是‘中立’地區。
我們急需領地，而你們需要公會力量支持。我們不是一拍即合嗎？」
索菲亞反問。

「我們活得很好，不需公會支持。」廢青狼故意保持距離，測試二人
的真正目的。

「是嗎？廢青狼，血洗普拉姆斯，打敗安多莉亞的男人。我知道你很
渴望拓展版圖，有一天可以成為第三勢力啊。現在西有‘羅剎教’、東
有‘幻影旅團’，你急需要一支軍隊！」索菲亞說。

「我們只是代管人而已，‘教皇城’真正的主人是‘銀Ｋ————」柑柑
回答。

「我知道！我更知道你拒絕加入‘Kanatheon’。為了往事對吧？當左我
親自帶領藍人進攻‘黑珍珠’。親身見識你的力量。不甘心吧？現在是你
的機會再次自立，不用低聲受氣了。」索菲亞說。

「‘聖園’只有７０人。如何跟‘Kanatheon’相比？他們４轉已經有５０人
了。」廢青狼譏笑說。

「這７０人，變成你的同伴啊～柑柑小姐。仔細一想，自從黑珍珠之
後，你孤獨了多久？」高連嘗試挑起柑柑對黑珍珠的記憶。

迪貝爾的聲音再次響起………

「那段時間……當真自由有趣呢………」柑柑患得患失說。

「我們需要領地發展公會，剛好你的城堡坐落在教堂區。我答應你，
並不會令你跟‘Kanatheon’的角色起衝突。」索菲亞說。

假如柑柑跟廢青狼有公會支持的話，將會搖身一變，成為其中一個勢
大勢力。座擁姆大陸中央的聖城，更有５轉的‘教皇’支援，足以一戰。

「我考慮一下………」柑柑不敢答應。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

Kanatheon公會大廳—————————

「時間太巧合了………」屍人跟帕修斯研究地圖。

「對不起，我太衝動………」帕修斯勇於承認錯誤。

「哼～」冠桐不屑。

「不，他們有心引開你………你率軍離開，那輛馬車剛好駛離‘窄口’，太
巧合了。再者，你看看發現‘秘密基地’的地點，遠至‘龍尾海灣’也有。
你看出問題嗎？」屍人指着極東的海岸線說。

冠桐及帕修斯搖頭。

神神子、尼菲特及安六口彌生到俄服後屍人的智慧曲高和寡，無法冷
靜跟帕修斯及真子交流。

「我們根本沒有巡邏隊在‘龍尾海灣’啊！」屍人大叫。

「哦～～～！所以是假情報！」帕修斯自作聰明說。

屍人啪一聲打在自己額上。

「我們當真發現‘人類自衛聯盟’的基地，更被炸死了５人啊！」屍人失
去耐性。

「奇怪………」二人再次沉思。

「根本有人故意放風讓我們去查。其實早設好陷阱擊殺我們的
人…………」屍人神色凝重說。

「恐怕………我們公會有內鬼。」屍人沉重道出自己的結論。

「內鬼？！」

冇文啦？

我出完event寫到2點，５０００字仲想點

多5000

見係出下我 留個名先

型啦你 不過男角型3秒柒一世 哩啲係定律嚟

好快又係咁嘔野

遲下講句嘢都嘔

屍巴對帶住班弱智守母服有咩睇法

啍! 兵

我要早日脫離六口呀

又出場

帕鳩斯
人唔笑 狗都吠

礦洞隻 NPC 係魔王

可唔可以寫下銀聯啲人做緊咩
有冇啲智商高嘅女仔可以同屍人相處

見到帕鳩屍就想死 仲要一齊做野

一到WEEKEND就唔見樓主

去左買書

新post 留名

等睇屍巴比帕鳩屍累死

帕鳩屍 除左柒仲識d咩

偽毒樓豬 文呢

M- white 文呢

星期六都咁遲出文

btw 買咩輸

買左一本人體素描，一本色彩，仲有失樂園
要補補墨水

補完未，有文未

甜呢

昏暗的礦坑———

叮～叮～叮～叮～叮～

石壁突然爆出虹光，大劍師馬上用肚腩填補缺口，向同伴招手。

盾劍兵跑到他身邊把‘彩虹石’塞進小布袋，三人揍在一起研究彩石。

「４塊…４００龍幣，真好賺。」盾劍兵滿足說。

「今回要吃飽，一路走到‘空羽谷’升級，否則打不過 ‘空羽谷’的怪
物。」雙劍士計算下一步的行動。

「哼哼，壞孩子～」一隻白臉女鬼突然從後冒出。

盾劍兵嚇得把布袋塞進褲襠，隆起一個大包。

「拿出來。」吉蒂指着劍盾兵跨下巨物笑說。

「它只是………只是……」盾劍兵支吾以對。

黑影中閃出冷光，吉蒂的短鐮已經勾在大劍師的喉核上，向微笑盾劍
兵微笑打開手掌。

盾劍兵乖乖拿出‘彩虹石’，吉蒂逐粒檢查。

「你們打算私吞礦產？」吉蒂隨口問。

「不～只是有一個銀色龍紋的工程師要研發武器，想低價收購彩虹石
而已！」大劍師解釋。

吉蒂聽到‘銀色龍紋’後把‘彩虹石’還給三人。

「把布袋塗黑，有便隱藏光線。」吉蒂慢慢深入黑洞之中。

「她放過我們了？」雙劍士驚訝問，對吉蒂摸不著腦。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

三人分頭行事，雙劍士赫見地上有一塊‘彩虹石’無人拾取。

他拾起後再見石道深處有一堆鐵礦石，好奇心驅使下不斷深入地道。

叮～叮～叮～叮～

屎人就在盡頭挖石，看來他徹夜未眠，卻對礦產沒有興趣。

雙劍士向他投擲小石，屎人並無反應。

他大膽走到屎人腳邊撿起礦物，離開時順手牽羊，偷走屎人腰間一個
小皮盒。

「喲～！三位好兄弟，今天有遇上‘仙子’嗎？」依時向三人說出‘彩虹
石’的暗號。

「有～７隻！」雙劍士把一隻小黑袋偷偷塞到依時的布袋內。

「７００龍幣…………」依時馬上付錢。

「你不打算檢查嗎？」大劍師驚奇問。

「大家踩着同一根鋼絲，誰會笨得耍手段？」依時一語道破利害關
係。

「武器研發理想嗎？」４人開始挖掘聊天。

「一般般吧～‘彩虹石’可以令子彈在空中爆炸，但我掌握不到正確的濃
度比例。」依時吃力鋤石，邊說。

深處傳出鐵鏈拖動的聲音，４人立即住口。

吉蒂故意用鐵鏈聲告知他人自己的存在，好讓別人有時間避開自己。

４人像鴕鳥一樣低頭，希望吉蒂不會注意到自己。

吉蒂的高根鞋聲停在４人後方。

砰～

４人嚇得縮起肩膀，卻沒有人受傷。

鐵鏈聲慢慢遠去………

依時發現地上多了一隻皮袋，４人打開一看，裡面竟然放着３０多
顆‘彩虹石’。

「哇！」雙劍士伸手進皮袋，依時嚓一聲勒緊入口，套着雙劍士手
掌。

「眼看手勿動！」依時生氣說。

「為甚麼她會幫你？」三人皺眉道，連依時也不明白。

「兩小時，８袋‘紅鐵礦’～」女法師走到深處的‘工具範’提取工錢。

雙劍士偷偷拉開女法師木桌的抽屜，看到有‘玩家’及‘ＮＰＣ’兩個類別
的籃子，裡面放滿‘礦工’的工作卡。現在ＮＰＣ一籃只有３張卡。

「我們的鋤頭好利害，是不是有等級分別？」大劍師開始搗亂，亂翻
工具箱的工具。

「喂！」女法師大怒，開始跟他角力。

雙劍士拿起３張ＮＰＣ工作卡。

「年齡：１３。名字：妮娜（女）」———不對。

「年齡：４６。名字：胡生（男）」今天早開始工作，不對。

「年齡：２８。名字：一一一（男）」已工作近３０天。

雙劍士馬上把工作卡放好。

「不弄就是了～」大劍師看狀放下工具。

「嘖，別碰我的東西！你們今天沒有工錢啊！」女法師收起三人工
錢，趕走他們。

三人跑到樹叢外打開屎男的小鐵盒。

裡面是一張用炭筆畫的地圖。

上畫出仔細的通道，三人沿着入口查看，發現女法師的檢查室，顯然
是‘鐵耳山脈’礦洞內的地圖。

他們發現礦洞非常龐大，這名ＮＰＣ已經發現所有死胡同，只剩下三
條通道留空，變成地圖的懸念。

「其中一條是吉蒂的實驗室，所以只剩下兩個可能性吧？」雙劍士
問。

「會不會是隱藏劇情？！我們走運了！！！」大劍師喜道。

「我們明天收拾好裝備探險吧！」盾劍兵卷起地圖，躍躍欲試。

。。。。。。。。。。。。。

翌日———

「哼！今天有很多新‘工友’，要是你們搗亂秩序便踢走你們！」女法師
看到三人後大罵。

三人接過工衣及工具後避開‘幻影旅團’監工的視線，依着地圖向探索。

地道的油燈越來越，伸手不見五指。他們拿出自己的蠟燭向前方未知
的黑暗邁進。

突然在漆黑中看到一顆彩虹石，大劍師順手把它抬起來。

轉角來到一個分岔口，赫見右邊通道裡又有一顆‘彩虹石’。

「喂～右邊是死胡同啊。」雙劍士看着地圖皺眉說。

「有錢不賺嗎？！」大劍師進入右邊通道拾起彩虹石，拾頭一看。

「天啊………快來！」他向二人朝手。

不遠方有一大堆‘彩虹石’被麻布蓋着，粗糙的布線下透出虹光。

「發達了！」

「果然這是收藏圖啊！」雙劍士把地圖塞進胸口，把‘彩虹石’整團塞進
布袋。

洞口突然傳來腳步聲——屎人鬼魅般出現在後方。

三人嚇一跳，隨即擺出不悅的表情。

「這些彩虹石我們看到了，我們分你４份１。否則我向監工舉報
你。」雙劍士恐嚇屎男。

屎男微笑讓開身體，二十多個身穿灰色工作衣的‘礦工’來進來。

三人眼見勢色不對，放下彩虹石後退。

「他不是單獨行動嗎？！」盾劍士皺眉問，抽出盾牌及單手劍。

「對啊………只有他一人啊………」雙劍士明明看到只有他一張ＮＰＣ
卡。

屎男指着雙劍士手上的地圖。

雙劍士心有不甘，把地圖揉成一球擲向屎男。

「我們只是好奇，現在寶藏都送你。我們要走了。」三人借故離開，
被一名皮膚黝黑的ＮＰＣ按停。他的氣力異常強大。

「他…豈不是普拉姆斯的‘農業商會會長’？！」雙劍士記我在新手任務
時幫他燒死田裡的蟲族。

他們被ＮＰＣ逼到角落。
「等等！要是你膽敢出手我們便大叫，一拍兩散！」大劍師反言恐
嚇。

投鼠忌器，ＮＰＣ們立即停下來。

「我們強盜，現錢，背包出來拿。」一名女海盜ＮＰＣ以奇怪的語泓
及口音說。

三人不情願打開背包。

「被ＮＰＣ檢查背包………從未看過強盜會如此仔細………」盾劍兵手
想。

「Ich habs（找到）」女海盜說，在三人背包搜出‘護心石’。

「喂！別開玩笑啊！ＮＰＣ為—————」大劍師怒吼，三人立即被
多名ＮＰＣ掐緊咽喉。

農業商會會長點頭，ＮＰＣ眾亮出小刀把三人亂刀插死。

「Dracula gefunden？（找到德古拉）」會長說。

———以下對話為德語———

「德古拉的棺材就位於其中一條通道裡。」屎男拾起地圖，跟會長報
告。

「趕快，這伺服器應該有‘德古拉’的劇情，要是沒有的話便到‘放逐之
島’找出‘邪教奧姆’的教主，逼他製出‘屍藥’。此伺服器的主力聯盟處事
很仔細，只是將軍很笨。我們停留在控制室太久會引起注意。」會長
皺眉說。

「只要掘出德古拉的棺木便成事了………趕快。合理工時為３小時，盡
量探索。」女海盜說。

二十多名德服的玩家如何特種部隊一樣放輕腳步，滲透於地道之內。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

叮～叮～叮～叮～

依時獨力在礦洞挖掘。

「回頭。」吉蒂冰冷的聲音說。

依時立即舉起雙手回頭。

吉蒂再送出一大袋彩虹石。

「為甚麼………」依時大喜，忍不住問

「你不用知道。他們人呢？」吉蒂看不到三名笑匠，奇怪問。

「我也不知道，但我進來時看到他們的工作證。」依時皺眉說。

「。。。。。。。。。。。」吉蒂沉思，看着地道深處微弱的虹光。

唔好比佢停

岀快啲

德國仔都笑鳩 帕鳩屍

畫畫,聽日上堂

我一星期都抽唔到半日畫畫

唔想知，只係要文

深海讀者上水～有幾個問題想問～
一.我相信隱藏劇情會帶佢哋搵到尼服嘅神台匙石，但如果神神子響度嘅，有冇辦法快過德服嘅人去攞神台匙石，咁咪成功守護尼服？
二.係咪成功守護到自己個服超過某個次數，遊戲就會進入另一階段？
三.或者成功控制一個以上server遊戲亦會進入下一階段？
四.點解尼服唔打算搵一班人去開一個新嘅公會，去引開幻影旅團或羅剎教嘅注意？
五.我隻紅鬚綠眼未出呀
六.出文
七.加油

你以為淨係得尼服有神神子哩個試驗NPC
其實全部服都有一個神神子 等緊被開發

今日冇喇？

松美響每個服都開分身 每晚十幾個AI輪住黎

一萬字

屍人表示笑而不語

轉天氣又喉嚨痛

上水表示今日兩更

一個留言加100

得兩更

一更5000字 你重想點

唔好四圍郁啦 留係電腦面前打文
三更啦

文啊

等等，發梗燒。退左就開始，好頭赤

樓豬好孱

又病
樓主係咪瘦底孱仔

樓主病左就休息下

留言加字果日我怕瞓著出唔切文，丁下當休息。
果日個喉嚨已經痕痕地。

跟住連續兩日冇補眠，尋日一放假就發出嚟。

依家恰多陣，瞓醒寫嘢

依家攰到冇力丁

抖下啦
今日果一萬字唔出，聽日出返兩萬咪得

今日起碼一更，食完藥好啲了

抖下啦 聽日出番兩日既量就得

今次竟然冇人屌我

有陰謀

食左藥退燒，依家落筆先，睇下有冇貨起丁啦

小心身子啊，病左無文睇

病還病唔好死就得

樓主休息下

聽日爆番10倍字出泥

樓豬又M屬性發作喇

聽日又可以射波寫文

冇人屌就有陰毛
樓豬洗唔洗m到咁

唔緊要噠，好翻再多5倍文啦

三日唔埋兩日就病發 好嚴重
抖M係唔同d

屌你 小心身體 清晒d菌先出文 成日都病

普拉姆斯西南邊的‘丘陵坡地’，一群玩家正進攻‘山怪王’的地堡，在洞
前空地跟山怪團決戰

「重整隊形！」一名判官退出混戰，重甲紛紛跑到他身邊組成方陣，
後方的神職立即幫他們回血。

山怪團一般蠻勁衝向玩家，雙方再次激戰起來。

玩家跟是在路上東湊西拼的烏合之眾，不過尼服玩家的經驗及意識已
經相當成熟，隨便聚集數十人也能互相配合。‘銀Ｋ聯盟’管治下玩家之
間的惡性競爭大減，聯盟更劃出‘謀殺及搶劫一律不管’的‘灰色區域’，
讓立心不良的玩家有發洩的空間。

玩家聚合回復後重整戰力，山怪團被殺得片甲不留，退回地洞。

然而，這幫玩家有一個誤算———

一聲怒吼，地洞衝出一隻穿着裝甲的黑皮山怪。

「系統提示：山怪王 出現。」

「別怕！山怪王只有物理攻擊！」血魔英勇衝鋒，數十人蜂擁而上。

連在短兵相接的瞬間，血魔注意到山怪王的‘鐵棍’滴出不知名的綠液。

山怪王鐵棍一揮，三名重甲被攆開數米，倒地呻吟。

其他人趁機輸出，血魔赫見倒地的玩家不斷抽搐，中毒了。

「等等！！！」他急忙驚吼，再有二名玩家被攆開。

山怪王跳起，舉起大鐵棍重重錘擊———

轟一聲～三人被打得裝甲凹陷。神職者正想淨化三人症狀時發現山怪
王武器上的毒非常高級，要４轉樞機的技能才可以淨化。

「救………救………」

砰砰砰砰砰砰砰砰砰。

山怪王在地上敲出一個深坑，玩家的呻吟安靜下來。

它扛着佔血的鐵棍步向玩家群。

「不對勁，山怪王哪來這麼強的毒性？！」法師們大驚，要是自己被
敲上一棍非死即傷，開始後退。

澎～～～再有數名重甲被攆飛。

「有Bug了～快跑！！！」遠程職業見狀立即拋棄重甲玩家逃命。

「等我們啊！！！」血魔驚呼，一陣強勁的風壓吹至。

砰！

他被山怪王一棍擊飛，摔在石壁上。

被擊退的山怪團再次進攻，戰局急轉直下。

失去遠程職業掩護，重甲職系猶如沙包般被山怪王打得東歪西倒。盾
牌盡碎，長劍折斷，玩家狼狽地向山腰逃命，卻被山怪團追上，毆打
至死。

三隻山怪盯上血魔，他身邊只有數名大劍士及盾劍兵，情況極為不
利。

「發現受困玩家，請指示………」成熟的女聲說。

「救出他們吧，但不要把怪物打死，免失平衡喔～！」詠按着自己耳
窩，跟女聲心靈溝通。

「血液抽取！」血魔用粗血管抽食兩隻山怪的血。山怪頭腦笨得不怪
切斷血管，身體越來越虛弱。

其他近戰聚成一團互相掩護，合５人之力擋住十多隻山怪。

一聲怒吼～陣線被從中破開，山怪王擊飛兩名玩家。

山怪團立即衝前殺死二人。

「不要啊～～～～～～～～～」三人本能舉起雙臂驚叫。

一根黑羽毛悠悠飄落，停在三人跟山怪之間的狹小距離。

下一秒，一把巨型三尖黑矛釘在羽毛之上——————

前方整片谷地被黑矛震得龜裂，山怪們立即陷在石坑內。

拍着黑翼、身穿黑甲的巨型天使從天而降，停在三人面前拔起光矛。

「授權的保護時間，餘—１０、９、８。。。」布查開始倒數。

山怪王怒吼一聲，從石坑衝前，一棍直劈向布查。

布查舉起光矛格擋，一記後旋腿踢在山怪王的側腰，剎那間激起肥肉
漣漪———

澎！！！！！！！！

山怪王被布查一腳踢飛，摔毀山怪地堡的洞口，把多隻山怪封在石洞
內。

「５、４、３………」布查繼續倒數。

三名玩家立即衝上山頂，沒命似的離開山怪的地盤。

「２、１、０…」布查倒數完畢，山怪至及手下馬上圍攻她。

布查耍舞光矛，突然重重釘在地面，四周爆出一個‘精靈金陣’。

她深蹲下來，背後二翼撐得每根羽毛也豎起。

山怪王的鐵棍揮到，擦傷布查的左肩———

呼～～～～～～～～～～～～～

一般強勁的風壓吹倒整片山怪，布查已經飛到空中，消失於天邊。

「報告，‘中毒’。逐漸失去………飛行能力。」布查感到一陣噁心，搖搖
欲墜。

「快回來，甚麼毒啊？！」詠大驚，急忙召回布查。

布查火速飛回哈格古—————

「布查，你的巡邏任務進展如何了？」屍人問。

「共救出４１名玩家，成績不俗。」布查笑說。

她得到‘失落的神翼’後重獲法力，從‘公會護像’變成具自由意識的單位

「我躺在尼菲特大人的床上不要緊嗎？」布查焦慮問，她用法力縮小
身體，方便‘Kanatheon’ 翠治療。

「你要好好休息。」翠笑說，把布查的‘深淵甲’脫下來，露出蛋嫩滑的
精靈美肌。

屍人、翠及甚至詠也嚥下口水，垂涎半裸布查的美色。

「別……盯着我。」布查不悅，拉起被單蓋着身體。

「來～側身。」翠回神過來，輕輕扶起布查，掀起被單檢查布查的傷
口。

傷口不但變成‘紫黑’，四周更結有墨綠色的晶石。

翠戴上‘神布手套’拾起結晶，以免毒性沾到自己身上。

「這些毒居然令布查失去飛行能力………毒性到底多強烈……」翠不禁害
怕起來。

「山怪四周並沒有毒屬的怪物…難道它們進化，懂得製毒？」屍人沉
思。

「我不同意，屍人大人。山怪攻擊時仍然有蠻勁，沒有配合。它們沒
有如此精妙的手法提煉毒液。」布查插嘴。

「看～毒性強嗎？」翠把綠結晶塞到屍人面前。

「我怎知道？！太貼近了，快———」屍人側過臉，翠突然兩指一
彈，把晶石彈進屍人口中。

屍人臉色一沉，不小心咬碎晶石。

「為………甚……」屍人胃裡傳出劇烈的痛楚，痛得倒地打滾，身體開始
抽搐。

「哼嗯～～～要是對‘症狀’有‘抗性’的‘稱魂師’也無法忍受這種毒，恐怕
要有非常高明的毒學知識才可以造出這種毒液。

神啊你是我最後的護盾。」翠不以為然觀察屍人毒發，然後復活他。

屍人立即傳在地上大咳，狠狠瞪着翠。

「別生氣，方便嘛」翠皺眉說。

「那麼山怪王為何有這種毒素？」詠問。

三人一同沉默，在窗邊月光下對望—————魔王。

「到底他們是何方神聖………這麼還未抓到把柄。」屍人認真沉思。

「管他們～直接進攻‘魔都’不就可以了嗎？」詠扁嘴說。

「我們不知道魔王降臨的時間，安多莉亞說等她回來才進攻。

這個魔王不但沒有升級魔都，平日也不活躍。它只是放毒及挑撥玩家
之間的紛爭。比起上次用獸人的‘魔王’殺傷力更低，安多莉亞及尼菲特
也同意不擊退它，讓它佔着位置以免更強的魔王出現。」屍人皺眉
說。

其實留守尼服的人已經意識到這個‘魔王’似乎對每個種族及ＮＰＣ也瞭
如指掌。它沒有大舉進攻，聯盟也無法得知它的底蘊，潛在危險比上
個魔王更高。

「為甚麼他們不升級‘魔都’？很不合理。‘安全期’後我們穿過‘傳送門’便
要跟他們戰鬥，屆時他們無險可守。」翠提出疑問說。

「他們一直都隱藏實力，好難捉摸啊。」詠嘆氣說。

屍人靈機一觸，猛然張眼。

「來測試一下，他們的實力吧。」他剔嘴微笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一隊龍騎越過藍天，灑下漫天紙張。

「聯盟將於明天進攻魔都，請準有意參加的人到‘普拉姆斯’報到。」

玩家看到宣傳單張後雀躍萬分，恨不得快點跟魔王決戰同時進入俄服
大殺四方。

進攻魔都的消息立即傳遍姆大陸，所有人也熱烈討論此事。

「你肯定嗎？」諾克斯猶豫質問帕修斯。

「屍人的判斷，我認為合理。我們要了解它的實力。」帕修斯點頭
說。

「萬一魔都有擦槍走火，或是引起災難‘Kanatheon’要負責。」諾克斯
警告。

「嗯，我會負責。」帕修斯說。

「好，我會配合。」二人握手。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

普拉姆斯的廣埸—————

「各位英雄好漢，我是屍人‘Kanatheon’的幹部。我們‘聯盟’的會長正在
俄服激戰連埸，馬上得到‘匙石’帶領我們走向高峰。我們意識到‘新魔
王’存在已經近３０日，‘魔都’的‘安全期’已過。我們決定在今天攻下‘魔
都’，令我服的情況更加安穩！」屍人用點數道具‘小喇叭’進行區域廣
播，確保每人也聽到他的聲音。

台下數百名玩家議論紛紛。

「有３０天嗎？」

「這麼高調進攻，肯定死傷枕藉。」

「不如下線吧？等他們打完才出現。」

他們的信心開始動搖。

「好了～我們不能杠天耗在城裡，出發！」屍人大喝一聲。

「報告大人，我昨天在‘幽語森林’發現了‘聯盟’的秘密小屋，要向會長
報告嗎？」一名重甲衛兵突然向銀色龍紋的玩家說。

「好，過來仔細報告。」玩家向衛兵招手，熱情地搭着他肩膀。

「報告大人，我昨天在‘幽語森林’發現了‘聯盟’的秘密小屋，要向會長
報告嗎？」衛兵重覆。

「好，我會處理。」玩家笑說，手指偷偷在衛兵的肩甲沾上黃色顏
料。

「報告大人，我昨天在‘幽語森林’發現了‘聯盟’的秘密小屋，要向會長
報告嗎？」

「報告大人，我昨天在‘幽語森林’發現了‘聯盟’的秘密小屋，要向會長
報告嗎？」

「報告大人，我昨天在‘幽語森林’發現了‘聯盟’的秘密小屋，要向會長
報告嗎？」

全城各處有大量衛兵報告，銀色龍紋的成員暗暗吃驚。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

商店街———

「勇者大人，需要甚麼嗎？」一名布甲商人笑問。

「剛才那名衛兵跟你說甚麼？」銀色龍紋的成員問。

「沒…沒有啊。」布甲商人吃驚說。

「我親眼看到他跟你耳語，快說。」玩家皺眉說。

布甲商人眼珠一滾，轉身逃跑，被玩家用繩套着，乖乖就範。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「咦，我們在做甚麼？」

屍人及銀色龍紋的高層分別帶領玩家守着普拉姆斯４個城門。

「很快知曉。」屍人笑說。

一小時過去，諾克斯接到共１００多條‘小屋’的報告，但他沒有出擊。

「現在……所有衛兵互相檢查，把肩甲上沾有‘黃色染料’的衛兵全數押
來‘中央花園’。」諾克斯一聲令下，全個普拉娜斯立即起哄。

「別碰！」城牆上多名衛兵反抗。

「服從，或武力。」其他沒有沾上顏料的衛兵拔出武器恐嚇。

突然多人躍出城牆，向城外逃跑。

「別讓他們跑了！！！」屍人馬上派出玩家追捕逃命的ＮＰＣ。

諾克斯暗暗吃驚，一人接一人，總共有近６０多個衛兵被沾上顏料，
連同十多名ＮＰＣ商人被押到‘花園’。

一名頭戴冠花的高階衛兵也被押上，他負責守着銀色龍紋的公會大廳
入口！

「收獲不俗呢～」屍人回到‘中央花園’笑說。

「以進攻‘魔都’為由引魔王出手分散我們注意，虧你想得到。」西蒙奸
笑說。

「想不到…有９０多人一直潛伏在普拉姆斯。」諾克斯大驚說。

「哈格古有８０多人………」屍人看着冠桐的報告說。

「大兵長！」諾克斯喚出ＮＰＣ最高統兵長。

「跟我報告，這名衛兵昨晚的去向。」諾克斯隨手指着一名沾上顏料
的衛兵。

大兵長拿出一份工作報到紀錄。

「他一直留在普拉姆斯。」大兵長回答。

「你怎發現‘秘密小屋’的？」諾克斯厲色道。

「有…有人告訴我。」衛兵口吃回答。

「全部給我殺了！」諾克斯一聲令下，把所有押在廣埸上的叛變的衛
兵殺盡。

「想不到連看守公會大門的衛兵也叛變了。」諾克斯驚訝說。

「這些只是工蟻而已。」屍人看着屍橫片野的花園說。

「難怪我們一直找不到他們的基地，原來魔王早已經潛伏在我伉眼皮
底下。」諾克斯不再信任ＮＰＣ衛兵。

「我們贏得少許時間，但必須盡快進攻魔都。」屍人把目光放到更遠
的北方。

「也差不多了。」諾克斯屈指一算，３０日的期限也到。

「今天開始，派人試探魔都的防禦力吧。以免安多莉亞及尼菲特回到
俄服時突然被攻擊。」屍人先除叛軍，再推演一步預先行動。

眾人心服口服，開始準備。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「被發現了。」

「不要緊………我們馬上找到德古拉……炸彈也準備好了」

「他們先進攻的話我們守得住嗎？」

「放心………他們肯定不知道‘隱形布’下藏了多少武器……」

德服的玩家默默凝視‘教皇城’，準備大展拳腳。

不愧係 Pure M
唔鞭策你都唔安樂

終於有男角有腦啦，好感動呀

又好睇翻啦!

講起男角，我反而想知點解咁你地對廢青狼咁有意見 明明佢型唔哂，又唔係特別好打，比起火良嘢同西城勇

其實羅奧/松美，帕修斯都好好打

卡斯特又係高汁。

男角比較立體，有寫缺點姐

有女又打得 無柒位

咁都型唔晒

廢青狼唔係特別好打，但睇到現在未有人打低過佢

帕鳩斯好打 柒已經蓋過一切

屍人好聰明 終於有D用腦既人

帕修斯打黑皮獸人時只係扮晒野用把劍指兩指，都冇親自落場，冠桐同精靈NPC就打到死傷慘重。
捱西城三招時終於似公會主坦，但捱招係睇裝備技能數值完全冇操作可言，如果中第三招時係超載加防先唔死可能型好多，雖然我覺得西城係見到聖園介入而留左一手廢事真係打到兩敗俱傷。

廢青狼準備一打十了

1打100都得

不如一個人打一個服嘅人啦

1730

德服就交比你

廢青狼表示:
我其實係作者嘅親生仔，打一個服?
無問題，我只要叫作者安排個情節話我意外拎到個GM帳號咪夠打囉

敗走過架

「這些糧草甚麼一回事？」柑柑吃驚問。

數十輛盛滿稻米的馬車駛進教皇城，從城門連續數百米到大教堂門
外，被柑柑在餐館大道外截停。

「柑柑大人，這是獻給教皇的贈禮，讓她可以惠澤窮人。」車隊隊
長報告。

「你們打算放在哪裡？教皇城沒有空共倉庫啊。」柑柑皺眉問。

「就存放在‘大教堂’地下室，不會佔用大人的空間。」隊長有禮回
答。

「走吧…假如教皇不同意的話我會派人移走你們的糧食。」柑柑半
信半疑，讓路放行。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
。

華斯汀大教堂的大理石禮堂點滿白蠟燭，把石壁鍍上一層金光。

向索菲亞求見的玩家絡繹不絕，但一一被守護聖壇的行刑官拒於門
外外。

大修女推開聖壇後方的一道暗門，走上數百級螺旋梯。

窗外的景色由墳埸變成廣闊的草原，高空涼風透窗而進，令她無暇
欣賞窗外美景。

喀喀。她來到位於大教堂頂層，‘教皇室’門外。

「等等！」鑲滿珠寶的金門後傳來索菲亞焦急的叫聲。

「進來吧。」索菲亞說。

「索菲亞大人，這是各教區的報告。」大修女遞上一份金繩文件。

「黑木神檀、聖白花大教堂、綠草殿………他們不可以自己運作
嗎？」索菲亞放下文件向大修女抱怨。

「索菲亞大人，這是他們收到多少教徙、出訪多少次、處理‘專案’的
紀錄。你必須按照各教區的工作分配資金及指導他們的傳牧工
作。」大修女責罵索菲亞。

索菲亞打開抽屜，翻出一本金頁簿開始用羽毛筆書寫。

「索菲亞大人………你又以‘教皇神喻’破壞規舉嗎！？」大修女氣急
敗壞說。

索菲亞一悟，停下羽毛筆凝視主教。

「身為教皇要以身作則啊。」大修女語重深長說。

「我只是提高效率而已～」索菲亞淘氣笑說，偷偷在金頁簽上自己
的名字，令‘教皇神喻’生效。

「唉………今回派哪個‘見習樞機’去？」大修女拿起金卷問。

「給我‘見習樞機’的名單。」索菲亞安坐柚木桌後，等待大修女服
侍。

「‘見習樞機’共有１９３人，這裡是‘在線’名單。」大修女說。

「就首三名～讓他們到各‘教區’代行‘教皇’職務吧。」索菲亞隨便敷
衍修女，然後把她推出門外。

「但索菲亞大人，你要提升多少好感度啊？！」修女抓着門邊角力
問。

「等他們完成後我會處理～」索菲亞不耐煩說。

「但上次三項‘神喻’你還未回報樞機啊。」修女奮力把索菲亞頂回
去。

「為了拉洛神…我們必須無私奉獻…」索菲亞換上嚴肅臉說。

修女氣得臉頰發紫。

「就這樣吧～～～～～！」索菲亞話畢把修女推出門外，順手鎖上
金門。

「索菲亞大人！還有‘日常查經’環節，別忘記了！」修女拍門大叫。

「知道了，你很煩啊！」索菲亞隔着門大叫。

「索───」修女不甘，正想拍門時被神力彈開，進入‘禁言’及‘失
聰’狀態，只好離開。

索菲亞打開‘門眼’探看，親眼目送修女離開。

「八婆走了！」索菲亞敲打書櫃說。

書櫃突然被移開，十多人從狹小的暗格湧出來。

「差點……‥窒息了。」高連大字型攤在紅金沙發上大力喘氣。

「我們整天窩在你的房間不方便啊！」另一名高層抱怨。

「你有好意見嗎？」索菲亞不滿問。

「柑柑答應了嗎？」高連彈起來，正坐身體問。

「你在意她的領地還是她的人？」索菲亞尖銳問。

「哈～～～～會長，有品味啊～～～～」其他人揶揄他。

「領地啊！領地！」高連突然焦急起來。

「信你～～～信你！」哄堂大笑。

‘聖園’的公會氣氛像學生會一樣隨和融洽，跟紀律嚴明的‘銀色龍
紋’及‘Kanatheon’有天淵之別。

喀喀────

「菲索亞大人，玩家柑柑 求見。」行刑官在城外說。

眾人沉默起來，互相點頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
。

「柑柑～考慮得如何？」索菲亞在下層會客廳接見柑柑，熱情問。

「多謝你的好意，但我還是要拒絕你。」柑柑苦笑說。

「為甚麼？你有困難不妨一說。」索菲亞收放自如，跟剛才在自己
寢室判若兩人。

「現在‘教皇城’由‘Kanatheon’的傀儡公會控制，假如你想控有‘教皇
城’的控制權必需破壞‘Kanatheon’的‘公會基石’，肯定會
跟‘Kanatheon’交惡。經歷黑珍珠之後我發現自己並非政治人才，
還是管理餐廳下廚比較適合我。我已經找到自己的遊戲模式，不想
捲入政治紛爭。感謝你的美意，我必須拒絕你。」柑柑苦笑拒絕索
菲亞。

「甘心嗎？柑柑……」索菲亞以退為進，拉長尾音讓柑柑留下懸
念。

「別挑逗我了～我已經批准你擴建‘教堂’的申請，可以馬上動工。」
柑柑把一件文件交給索菲亞。

「謝謝！尼菲特回來了嗎？」索菲亞驚喜接過文件。

「這點小事我仍可以以權謀私，我把大教堂旁的一間三層旅館清
空，讓你們當公會基地了。」柑柑貼在索菲亞耳邊說。

「但‘物業權’依然在‘Kanatheon’手中啊？」索菲亞驚喜問。

「的確，我已經盡我能力滿足你的需要。在我管理之時不會有人騷
擾你們，我保證。」柑柑輕搭索菲亞肩膀說，溫文堅定的語氣加強
說服力。

「看來這是好佳選擇了………」索菲亞嘆息點頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
。

姆大陸上最神秘的禁地，華斯汀大教堂的‘地下禁室’───

索菲亞帶着兩名修女穿過細長的地下走廊，隨意觀看兩邊的壁畫。

轉角，兩名修女自動停步，前方就是‘地下禁室’的入口，只有教皇及
其授權的人才可進入。

索菲亞獨自走向盡頭的微弱燭光，一名皺紋纍纍，銀絲白髮的老修
女坐在角落的木桌前。

「梅爾修女，我要進入‘地下禁室’。」索菲亞說。

「把背包卸下。」老修女眼尾也不瞧索菲亞。

「為甚麼？」索菲亞不悅問。

老修女膽敢無視萬人敬仰的索菲亞，何等傲慢。

「你不是‘嫡系’成員………而是由‘樞機團’選出。自然要交出……背
包……才可以進入‘聖室’。」老修女緩慢說。

「多迂腐的制度！我以‘教皇’身份廢除這一條無聊的規舉！」索菲亞
正立身體，命令老修女開門。

泥黃的燭火照亮老修女半張臉，露出一個似笑非笑的表情凝視索菲
亞。那個老練自信的眼神教人不寒而慄。

「開門！」索菲亞眼見老修女不為所動，喝令。

「‘教皇’大人一定有非凡成就、討人歡喜的性格才能得到眾樞機的支
持。以你年紀之輕便能當上‘教皇’，真了不起。可惜………

世俗賦予你的權力，不適用在這個‘聖室’啊………」老修女緩媛道。

「系統警告：老修女警告你勿挑戰‘教庭’。」

「豈能此理，讓開！」索菲亞金袍一閃，撐開手掌以神力彈開老修
女。

豈料老修女紋風不動，連一根白髮也沒有吹起。

「索菲亞，我的女孩。乖乖跟從拉洛的道路，誠心向善。」老修女
慈祥說着，一個金罩保護着‘聖室’的門。

索菲亞惱羞成怒，決定硬闖‘聖室’。

她半身壓向金罩，突然被巨力彈開，攆回地道入口。

索菲亞頭歪髮倒，整條金袍被翻起，兩名守侯的ｎｐｃ修女急忙扶
圯索菲亞。

她成為‘教皇’後首次碰壁，懼怕老修女的神秘力量。

「索菲亞，我的孩子。放下世俗的身份進入‘聖室’，你將會學習
到‘無知’的樂趣。」老修女蹣跚走過來，扶起索菲亞。

「你是誰………？」索菲亞顫抖問。

「我只是守門的老修女…負責指導‘教皇’。孩子，交出背包，交下包
袱進入聖室吧。」老修女笑說。

索菲亞半信半疑，打開‘介面’交出背包。

金罩立即消失，厚鐵門自動打開。

「索菲亞，我的孩子。仔細閱讀，宗教源於內心的力量。只要相
信，拉洛神便會回應你的禱告。」老修女讓開身體，讓索菲亞進
入‘聖室’。

她進入‘地下禁室’後石門自動關閉，正方形的藏書閣窄得僅足夠轉
身。

當索菲亞踩在中央的圓陣時觸發機關，一座點着蠟燭的閱書台慢慢
升起，上方放着一本陳舊的‘拉洛經’。

她好奇翻閱，並無發現特別之處。

索菲亞像小孩一樣探索四同的書籍，發現大量不明文字。

「系統提示：？？？蒂？？言？？程？－１％。」

索菲亞好生奇怪，開始到處觸摸書籍，再無系統訊息彈出。

她看到書架後方有一道暗門，好不容易擠過去後推開暗門，進入一
個‘武器室’。

這裡正是樞機能夠到訪的‘地下收藏室’，專門存放未知的神兵利器。

索菲亞貼到一把千年未乾的滴血武士刀前查看。

「？？？正 ？狐？？」

她驚覺自己開始讀懂亂碼的名牌了。

唔係呢到停呀

3k架

成日係呢D位停 好衰

突然轉去講教皇，修改聖諭應該是改變神職NPC行為，而禁室前那個老修女完全無視教皇的力量，看來教皇如果不理職務，亂改聖諭，失職後應該都會被可代表神的NPC判斷失格取消教皇資格

看得明那些亂碼文字，又可得到特殊任務/力量/收藏室那堆傳奇裝備的情報？

有冇得改下隻角嘅設定
雖然唔知幾時見出到

請

我隻角出未

希望今年之內可以出到我一隻角啦

名：率眾妖害人
性別：男
職：暴君/五轉
性格：神神化化
武器：一把大鎚，背脊八條觸手
簡介：利用地形放陷阱同個人實力一流，但係臨場指揮能力係零
戰鬥時好似跳舞咁，動作滑稽但係有效
帶住個全毒劑師，工程師嘅工會(幾轉是旦)，收錢埋伏殺人，上至成個公會下至一個人都得，唔會帶公會正面打人，淨係會用毒同陷阱迫人入絕境，有時會出去一挑多，不過有時會屎忽痕放走人
咩服都冇所謂

第三十四章—鳥盡

斷

「神台匙石………」

樹回到控制室，親手把‘神台匙石’交到尼菲特手上。

幾經波折，終於到手的秘寶。

他們一同凝視最後一個目標———古滋。

唯獨一人，她有着先天下之憂而憂的情操。

六口彌生留在角落的小螢光幕忙碌着她認為更重要的事。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「這是………」妮娜伸出手臂，營火立即燒起熊熊烈焰。

魔女一戰後娜茜提亞暫時離隊，回到營地研究如何培養妮娜。

「你如何補給魔力啊？」娜茜提亞問。

「殺戮…然後吸收他們的‘餘魔’，不然要回去‘萬魔殿’讓‘４侍’為我供給
魔力。」妮娜皺眉說，似乎對自己的新力量並不滿意。

「太好了妮娜…你復活後更得到新力量，不是一石二鳥嗎？」卡拉夫
苦笑說，一邊拿出一個大湯窩。

妮娜自動自覺走上次接過湯窩。

「不不不不不不不不」娜茜提亞及卡拉夫一同擋開妮娜。

「這些活讓我們做。」二人對妮娜變得恭恭敬敬。

「為甚麼？」妮娜大惑不解，捉緊湯窩不肯放手，力氣比卡拉夫更
大。

「你……不同了嘛。應該做更利害的事。」卡拉夫對妮娜敬如上賓，令
妮娜更不習慣。

「對～妮娜現在是我們的主力，快熟習魔法的使用吧。魔女需要時間
成長。」娜茜提亞賠笑說。

妮娜默默低，看着湯水的倒映———自己留着一樣的橙髮、一樣的樣
貌、一樣的聲線，但總覺得自己十分陌生。

她嘆氣放手，正跟妮娜角力的卡拉夫猛力一扯，把整窩湯倒在自己身
上。

「我死了…………」妮娜研究自己蒼白如霜的手臂，喃喃自語。

「但…我復活了嗎？」妮娜看着妮娜提亞，眼裡湧出無盡的唏噓。

妮娜流下每一滴淚水也變成火焰，沿着臉頰打在地上，身邊頓時冒起
星星火舌。

「你當然復活了！妮娜！」卡拉夫立即肯定妮娜復活的事實。

「妮娜………」只有娜茜提亞察覺到妮娜內心迷惑的掙扎。

「告訴我………我不是怪物…」妮娜掩臉痛哭，身體一陣冰一陣火，二
人立即後退，不敢接近。

「我不想要這樣的力量………感覺跟娜茜提亞及卡拉夫先生很疏遠………
我不要…………」妮娜哇啦哇啦大哭，身邊燒起的熊火猛烈得逼退二
人。

「冷靜！」娜茜提亞急道，但妮娜似乎無法控制情緒，四周樹木開始
格格作響，被異力扭曲。

「妮————」卡拉夫知道必須停止妮娜，大叫。

豈料妮娜突然抬頭，全身燒起火焰。

「大炎上炮！」妮娜平推雙臂，向娜茜提亞打出高熱射線！

娜茜提亞始料未及，一切已經太遲，妮娜的炮擊已經打在眼前。

澎～～～～～～～～～兩顆大樹被妮娜擊穿。

「主教快來！！！」後方樹林響起陌生人的尖叫。

娜茜提亞未及反應，數十條魔法同時轟向妮娜。

一大群伏兵包圍娜茜提亞的營地！

妮娜築起圓泥牆保護二人，然後舉手在空中召出一個大水球。

「鳴爆之音！」妮娜怒吼一聲，握指成拳，以強大的電流爆破水球。

一波‘雷電暴雨’濺向四周，立即爆出玩家的哀鴻。

「這是我存在的目的嗎…………」妮娜身上浮起紫色的‘魔力紋’，跟比婭
與奧提決戰時的狀態一樣！

再斷

「妮娜，冷靜啊！！！」娜茜提亞大驚，跑過去卻被妮娜身上熾熱
的‘魔力共鳴’逼退。

卡拉夫急忙把娜茜提亞拉到牆邊，以身體保護娜茜提亞。

「那是甚麼？！」

「精靈嗎？！」

伏兵目睹一名紫光少女從土牆中浮起，立即感受到被獵食的原始恐
懼。本能告訴他們———是實力的差距。

「她不是娜茜提亞，殺掉！」其中一把聲音響起。

四周槍聲隆隆，連同一波魔法同時轟向妮娜。

妮娜突然被黑球包圍，所有子彈及魔法均被黑球擋下。

現在一片死寂—————黑球突然龜裂。

妮娜破殼而出，舉起黑拳衝向樹林。

嗚啊～～～～～～～～～～～～～～

多名狙擊手被妮娜扯斷手臂，但她卻沒有下殺手，擊倒他們後便離
開。

三發冷槍從後射到，擊穿妮娜後肩。

妮娜正想用水魔法治療自己時突然感到口齒不清，身體的魔力跟另一
種‘力量’共鳴，並開始失效。

妮娜喘氣回頭，赫見二十多名‘樞機’正詠唱‘異端審判’的經文，封印魔
女的法力。

沒錯，‘神恩’正是‘異端魔女’的剋星。

妮娜再中兩槍倒地，她仍未駕馭‘異端魔力’，被樞機團的‘神恩’逼得無
法使出氣力。

一名大劍師一腳踩着妮娜，手起刀落———

「住手！」某人怒吼。

岩牢粉碎，娜茜提亞及卡拉夫抽出武器想反抗時看到已被近百人包
圍，插翼難飛。

「娜茜提亞！」一名男玩家走向她，每踏一步也散出無比自信，彷彿
走過的地方都是自己的領土。

「萊伯特………」娜茜提亞咬牙切齒說，眼睛一直尋找妮娜。

「你在哪裡找到這女孩？好強！」萊伯特揪起被‘神恩’壓得快窒息的妮
娜。

「快把她還我，否則我跟你同歸於盡！」娜茜提亞踏前一步，高舉粉
晶杖恐嚇萊伯特。

「冷靜冷靜～誰要傷害她了？只是她先攻擊我們啊！」萊伯特舉起雙
手表示無辜，其他黑獅軍的人放開妮娜。

卡拉夫冒死衝到敵陣之中抱起妮娜，帶回營火旁邊。

二人背靠而站，再次把妮娜像心肝寶貝一樣護在身後。

妮娜慢慢釋懷，心情輕鬆起來。

「你怎找到我的營地的？！」娜茜提亞怒問。

「你不用知道～我是來提意見的。」萊伯特跟兩名幹部大膽上前。

「帶着百多人不算談判，而是強搶吧？」娜茜提亞反駁，築起厚厚心
防。

「娜茜提亞，你是唯一活着的‘黑邪翼’時代的英雄。你知道玩家間流傳
多少你的故事嗎？為了忠義不惜跟世界對抗，撐起紅旗誓殺‘叛軍’。你
是一個活生生的傳奇啊！」萊伯特把娜茜提亞捧到天上去。

「有事快說。」卡拉夫皺眉道。

「卡拉夫～是吧。娜茜提亞，我為表誠意，特別帶來這份禮物！」萊
伯特打開介面按着，娜茜提亞馬上戒備。

萊伯特抽出一條藍金色的‘聖布’，慢慢走向卡拉夫。

「這是甚麼？！」娜茜提亞用粉晶杖指着藍布。

「鎖‧魔‧布。」萊伯特笑吟吟舉起‘鎖魔布’。

娜茜提亞跟卡拉夫面面相覷，為甚麼他會知道………

萊伯特把‘鎖魔布’扔到娜茜提亞面前。

她檢查無誤，立即綁在卡拉夫手臂上。

‘噬魂’大劍的血紋立即消失，卡拉夫不再失血。

娜茜提亞掉下眼淚，終於不用提心吊膽渡日了。

「那麼…你想談甚麼？」娜茜提亞心花怒放，友善起來。

「回來吧……流浪夠了。」萊伯特嚴肅說。

「回來的意思？」娜茜提亞吃驚說。

「加入黑獅軍，重振我服。」萊伯特向娜茜提亞伸出手臂。

娜茜提亞腦裡一片空白，無法能定主意。

然而———一隻銀蜻蜓停在樹頂上，目睹一切。

又再斷

冇喇斷

推

咁快出完

0230

好快出新角喇，咁多位耐心

係咪我

狗西六口又點呀

尼服太仁慈

要爆炸

咩事？

出我隻jake狗

寫文都有holiday mood

學咩人Holiday mood
你唔係諗住復活節偷懶嘛？

文呢

鳥盡睇黎六口要烹娜娜

可能係萊伯特得到娜娜就將提供資料的卡斯特滅口呢

病好+老闆放假。今日底數一更，每一個人留言+100

唔好重覆留言水我，唔計你果條

100，講明岩岩果條留言計起 戴帽先

+100

又要上水留個言

咁快頭盔？數到出第一更你先好截數阿，唔好又話唔對路強行停止個遊戲，+100先

你咁想出文 我無理由唔俾你出

5半前。

繼續+100

只要見到留言加字就會上水

但睇真點，一更加留言和平時比已經食左一更幾K字，頭幾十個人留言先補番條數

100

+1000

10000

我愛樓主

又來了 +100

我愛樓主 +100

我上水留個言先

樹.....

暫時+2400

隔離台新讀者，專登為你入黎開個ac
有d意見想講下

1.鳥盡弓藏?
2.六口好似硬膠化，控制人心離唔開高壓懷柔，無咩理由佢一直鳩叫打壓唔識疏通
3.唔明點解放過柑柑。Kanatheon已經完全得罪咗佢，根本唔會破鏡重圓，等同一個計時炸彈係身邊。不如抹殺咗佢一了百了?
4.真子根本擔唔到大旗(辛苦屍人)，做花瓶偶像、親善大使可能更合適。例如綁住柑柑廢青狼令佢地無心崛起?
5.東西大戰，銀k坐觀，甚至借刀殺人，有何不可?
6.Sofia呢個教皇不安份啊

P.s +100

心水清 +100啦望

六口會再講

佢唔係想放過柑柑，只係佢對真子好失望，連殺柑柑既心情都冇。

真子係擔唔到旗

其實講點解唔想東西大戰主要有兩個原因：
1）唔想內耗，好似俄服咁
2）一打就收唔到手，影響霸主地位

索菲亞正嘢

我純粹覺得柑柑呢種會主動色誘人嘅角色立心不良

Pure M 100

留名100

100

我隻角已經俾樓主用完

Gay獸

趕得切+100

留言

+100 希望出我

+10000

「你肯定可行嗎？」萊伯特親身到古滋請教卡斯特。

「依照我對‘魔王’的了解，絕對可行。記緊別打死娜茜提亞………」
卡斯特擔憂說。

「一言為定！」萊伯特點頭，轉身帶着數百名黑獅軍從古滋城出
發，卡斯特感慨萬千看着他的背影。

「別怪我…我從未在意過伺服器。我只為證明娜茜提亞不可以相信
他們而已………」卡斯特搖頭嘆息。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「俄妹要叛變？！」尼菲特被六口彌生拉到角落耳語。

「我早警告別親近俄服的人。」六口彌生擺出苦口婆心的態度說。

「我不相信。六口，你別妄下定論。」尼菲特萬二分嚴肅說。

「你不相信我？」六口彌生不悅道。

「公會上下也信服你，六口。但你對外人…未免太小心眼了。」尼
菲特避重就輕說。

「你要我重覆嗎？」六口彌生冷漠道。

「六口，我認同你的理念，但需要原則。我們跟俄妹份屬‘盟友’，唯
一五轉的樹跟她共事多日毫髮未傷，更成為好友。你就不能相信她
一次嗎？」尼菲特為娜茜提亞平反。

「來～看！」六口彌生語氣挑釁尼菲特，把她喚到小螢光幕。

「看到卡拉夫手臂上的‘鎖魔布’了嗎？」六口彌生冷眼問。

「那………不代表甚麼。」尼菲特知道‘鎖魔布’肯定由‘教庭’贈送，
而娜茜提亞欣然接受。

「可別忘記，她是俄服的人。那條布就是跟俄服和好的預兆。」六
口彌生放大‘鎖魔布’的映像說。

「太武斷了………」尼菲特皺眉說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「娜茜提亞………」卡拉夫及妮娜圍在娜茜提亞身邊。

她愁眉深鎖凝視卡拉夫臂上的‘鎖魔布’。

「不如………加入黑獅軍吧？」卡拉夫輕聲說，馬上被娜茜提亞踩
一腳。

她偷偷瞧了停在附近的銀蜻蜓，讓卡拉夫小心說話。

「這樣的生活…是你想要嗎？」卡拉夫正因被銀蜻蜓監視而感到生
氣。

娜茜提亞被他拖入思考的旋渦之中。

妮娜像小貓般黏着娜茜提亞，她體入的魔力跟娜茜提亞共鳴發熱。

娜茜提亞乾脆把她當成熱攬枕擁在臂彎。

「妮娜…當時你跟我說加油…為何事加油呢？」娜茜提亞若有所思
問。

「你經常露出困惑憂傷的表情…我很難過。你令我幸福，我也要令
你幸福。相信自己，娜茜提亞。」妮娜甜笑說。

「娜茜提亞，冷靜想想。這裡才是我們的歸宿啊…」卡拉夫皺眉
道。

「卡拉夫…注意你的用字！」娜茜提亞再次提醒卡拉夫。

「娜茜提亞，你害怕嗎？」妮娜坐正身體，烈焰雙瞳凝視娜茜提
亞。

「畢竟他們可能聽到我們說話，以為我們叛變啊。」娜茜提亞說出
合理的憂慮。

「你害怕嗎？」妮娜更精簡問。

娜茜提亞一時語塞，她內心也不明白到底是害怕還是認同‘魔王’的力
量。

「娜茜提亞不需要害怕，妮娜將永遠守在你身邊………」妮娜慢慢
站起來，橙髮間飄出火花─────

一隻銀蜻蜓自焚，變成火球墜落地面。

「住手啊妮娜！！！」娜茜提亞赫見妮娜燒死銀蜻蜓，大聲呼止。

「我知道一句說話：當你感到恐懼時只是看到內心恐懼的投影。讓
我為驅趕你的恐懼吧………」妮娜手指一撻，四周樹冠立即起火。
銀蜻蜓紛紛飛到更遠的地方去。

「我的天………妮娜！你知道我們陷入多大麻煩嗎？！」娜茜提亞
驚問。

「不知道。但妮娜在你身邊，娜茜提亞不再需要恐懼。」妮娜堅定
回答。

妮娜平淡說着，卻蘊含無比的說服力。

畢竟－────她是‘護之魔女’啊。

娜茜提亞猶如在怒濤中捉到一棵大樹般安心，輕揉妮娜的火髮。

「你要是再犧牲自己的話可無‘魔源’幫你復活了。」娜茜提亞打趣
說。

「你有決定了嗎？」卡拉夫皺眉問。

娜茜提亞深深嘆一口氣，微笑回答卡拉夫。

「我拒絕加入黑獅軍。」娜茜提亞輕鬆說。

「這是你最後的決定嗎？」卡拉夫擔憂問。

「嗯。」娜茜提亞此時腦海閃過樹的樣子，對彼此合作的未來充滿
憧憬。

「小心！」妮娜突然大叫。

數十個魔法突然轟擊三人，但傷害不高。

「誰！？」卡拉夫怒吼。

「我來幫你決定吧…娜茜提亞。」萊伯特微笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「趕快派蟲族幫助她啊！！！」樹看到娜茜提亞身陷險境，心急如
焚。

「不。」六口彌生斷然拒絕。

「她被黑獅軍攻擊，明顯是拒絕了吧？！」樹反駁。

「我們聽不到她的對話，加上蜻蜓被燒，怎能‘武斷’？再者，此
時‘巢穴’或‘魔都’被攻擊，誰人抵擋？現有只有兩隻‘人蟲’，我們可
沒有過盛的兵力啊。」六口彌生以子之矛攻子之盾。

「尼菲特！你幫忙說服六口吧，安多莉亞已回‘母服’，你有絕對的權
力啊！」樹怒吼。

六口彌生冷漠凝視尼菲特，令她陷入兩難。

「按兵不動……以‘魔都’的保安為優先考慮。」尼菲特沉重說。

大廳一片沉默，六口彌生得意微笑。

樹看到娜茜提亞被多顆紅點包圍，情況危急。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「卡斯特大人………‘強弩炮’已經搭建完成，可以發射。」女精靈向
卡斯特報告。

「等…………」卡斯特神色凝重說。

一支為數５００的精靈勁旅埋伏在‘嘆息山脈’的峰腰，對山下‘魔
都’虎視眈眈。

未夠鐘

樹應該要死

冇人支援

文呢
樓主

截！

38個

今晚一更搞掂你地

40

樓主又偷雞減字，學壞晒

齊頭40

邊有減字

角色勿急

Bye 樹巴

你好

lm

放完假返嚟 就見到自己出場 立即正皮

樹巴，一路好走

樓主點可以扮工時間先玩加字數遊戲
罰樓主加多一萬字

加1m

樹巴 多謝支持本故事

樹巴一去無回頭 不過食左俄妹 死而無憾

加奈唔係對樹巴有興趣咩？

到底全盛時期既樹一日會死幾多次？

今晚果更呢
額外果4k呢
Pure M

寫梗

渣ga
聽朝先睇啦咁

「不！不可以！」六口彌生大怒，衝向螢光幕前。

尼菲特單手截停她。
「
他不可以。但你我無權干涉他選擇犯錯。」尼菲特迎面頂上去。

「連累公會也可以嗎？！」六口彌生大庭廣眾前喝罵尼菲特。

「冷靜，六口。」尼菲特不悅說。

其他玩家紛紛散開蟲族意識，以免兩會長矛盾加深。

氣氛膠着，線視再次聚焦在六口彌生身上。

「你的公會，你作主。」六口彌生側口讓步，獨自走到牆邊休息。

「不，我並非這個意思！」尼菲特大驚，急忙挽留六口彌生。

但二人均處於‘魂’狀態，她眼睜睜看着六口彌生落寞遠離自己。

「尼菲特，現在怎辦………」玩家猶豫不決。

「自由活動！」尼菲特煩厭說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

森林裡炸起一波又一波的熱風，娜茜提亞三人被‘黑獅軍’任轟濫炸。妮
娜以水、木之力全力防守，一邊力抗‘樞機團’的‘神恩’。娜茜提亞從石
孔打出魔法反擊，卡拉夫更只能窩在妮娜的土牆內等待，二人均無幫
助。

奇怪在‘黑獅軍’攻擊雖猛，但傷害不高，疑似換上低級武器。

「娜茜提亞………我的魔力………支持不住了」妮娜降落休息，四周土壁
被擊出大碎塊。

「卡拉夫，準備突圍！」娜茜提亞下令，卡拉夫卻哭笑啼笑。

「好，你想我衝向哪個方向？」卡拉夫苦笑說。

「他們早看到我們被圍攻，援時何時到達啊？！」娜茜提亞大急，久
盼援軍不果。

「可能他們早放棄你了，娜茜提亞。他們得到神台匙石後，你的價值
是零！」卡拉夫嚴厲說。

「不！樹先生……曾向我保證不會背叛我！」娜茜提亞反罵。

土牆龜裂，娜茜提亞從破孔探看，發現黑獅軍把自己團團圍住，無法
離開。

狂風從破孔竄進，她的金眼隱隱作痛。

這種風———並不尋常！

「出現了！」北邊的黑獅軍驚慌尖叫。

一個清風疾勁的龍捲風劈山而至！

「娜茜提亞！！！！」樹狂吼登埸！

「渡厄聖禱！」樞機團為同伴附上‘減傷欣賜’，重甲開起‘控埸免疫’衝
向樹。

四周一圈地面同時下陷，蟲族的軍隊趕到！

「衝進娜茜提亞身邊築起防線！」樹為免誤殺友軍解除龍捲風，改喚
雷暴，一邊降落到娜茜提亞身邊。

她二話不說跟樹擁吻起來。

「我就知道，你不會背叛我！」娜茜提亞激動說。

「娜茜提亞！！！」妮娜大吼一聲，用‘水泉波’震倒一片行刑官，但有
十多名狂戰士衝前。

卡拉夫拖動大劍近戰，單人匹馬在暴雨中力敵十人。

‘噬魂’大劍像紙一樣輕巧，力道卻如大斧般狠勁。

卡拉夫橫刀逼開４名狂戰，然後舉起直劈一人。

他交疊雙刀格擋，被卡拉夫一劍斬成兩份，當埸慘死。

其他人被蟲族淹波，拖到蟲海裡分屍。

‘吞噬大劍’的肉繭不斷蠕動，吸食地上鮮血，卡拉夫身上的小傷口瞬間
痊癒。

「箭頭前進！」整團黑獅軍排成三角錐陣，慢慢插向三人。

箭頭以多名禁衛軍組成，兩翼佈有狂戰士，神職居中，輸出殿後。

娜茜提亞久未看到己服玩家排成陣法，既驚又喜，懷着複雜的心情應
戰。

驚濤拍石，首波蟲族更跳進敵陣衝散隊型。

禁衛軍發揮肉坦之功，硬生生把蟲族切成兩邊，跟數十隻‘原基蟲’頂足
互推，慢慢向三人推進。

兩旁的狂戰士每人大斧巨劍，像絆肉機一樣無間斷劈殺。

剛劈死一隻蟲族下一隻馬上躋到刀口下。

密林地形無法發揮蟲族的數量優勢，它們紛紛爬上樹幹從空中進攻，
卻被法師及弓箭手射殺。

俄軍精英盡出，每人以一擋十，蟲族竟然無法截停箭陣之勢，他們守
眼間衝到妮娜的土牆旁。

「目標是擊殺‘靈體’！！！」萊伯特怒吼一聲。

躲在石牆裡的樹立即夾緊屁股，他莫明奇妙被針殺了。

「樹！快回來！他們的目標是你啊！」尼菲特大驚，叫。

「不！娜茜提亞她————」樹拒絕。

「趕快回來！不然再多蟲族也無法擋住他們啊！」加奈拍桌怒吼。

「不！！！我不會離開娜茜提亞！！！」樹斷然拒絕。

「你要為她而死嗎渣渣？！」加奈耳根通紅喝問。

樹沒有回應。

「該死！」加奈咒罵一聲，進入‘人蟲’意識準備從‘魔都’出發。

「加奈！你………我們只有兩隻‘人蟲’………」尼菲特皺眉說。

加奈不作多想，翻身出牆———————

嚓嚓嚓！

三枝巨弩正面貫穿加奈的肚子，她來不及慘叫便摔下城牆。

「甚………」加奈身體斷成兩截，意識迷迷糊糊看到精靈的聖旗出現在
樹的森林之中。

「放！」

「系統警告：‘速射炮台’受到攻擊。」

「警告：敵對單位出現。」

５發巨弩精準命中城牆上攻擊力最快的‘速射炮台’，炮台正面的護甲被
擊穿兩個大洞，數枝巨弩插進底盤，炮台無法調整角度，立即報廢。

「精………靈…………」一波金箭雨飛起，加奈眼前一黑。

嚓嚓嚓嚓嚓嚓嚓嚓嚓嚓嚓嚓嚓嚓。

加奈被萬箭穿心，被金箭插成刺蝟慘死。

一團又一團的紅點在魔都前方的森林亮起。

尼服團陷入前所未有的恐慌。

「哨…哨兵呢？」尼菲特大驚，急忙選擇銀蜻蜓的視線，驚覺銀蜻蜓
已經不知不覺間死光。

「里奧！快叫里奧！！！」尼菲特驚呼。

「之前他表示魔都未曾受攻擊，他決定回‘母服’開發其他發明啊！」懶
然急道。

嗡～～～～～～～～～～～～一陣號角聲響起，森林爆出一陣女精靈
的林歌戰吼，數百隻銀甲生光的女精靈手執銀矛衝向大門。

「別管了快反擊吧！」怪獸拉着懶然的手飛到外邊。

「你，你還有你伉全部人都出去防守！」尼菲特手忙腳亂說。

「怎防守啊尼菲特大人？！我們只有黃皮哥布林，少量山賊及不足３
００隻蟲族駐守而已！」玩家驚慌失措，不成戰力。

尼菲特驚醒過來，自己再中調虎離山之計。

「系統警告：‘速射炮台’受到攻擊。」

又一台炮台報廢。

「他們如何知道我們炮台的位置啊？！」尼菲特大怒，卻看着紅點不
斷逼近卻無法組織還擊。

「加奈進入‘人蟲’意識帶領蟲族鑽地待機。

其他人進入哥布林意識使用炮台，把槍口集中城門，鎖定角度絕不更
改。

我帶領山賊盡量把精靈擋在正門，讓你們輸出！

尼菲特，報告戰況。」六口彌生從旁接手，一口氣下達多道命令。

眾人回神過來，找回熟悉的戰鬥感覺！

百多隻哥布林踢着小腳爬上炮台，一隻絞動底盤、一隻調整仰角、一
隻哥布林正騎在同伴肩上仰起頭顱，里奧剛好把炮台的瞄準鏡下調，
令哥布林也能使用。

數十個山賊抽出小刀在正門排成正方陣——————

澎！魔都的大門被撞開，數十隻把銀矛同時刺出，多名山賊被當埸刺
死。

「烏啦啦！」哥布林突然奮起亂跳！

躂躂躂‧躂躂躂‧躂躂躂‧躂躂躂‧

正門頓時血肉橫飛，整片女精靈被轟成屍碎。

７座小口徑炮台以優勢火力理制正門，女精靈一波接一波湧進去送
死，片刻已經留下兩米高的屍體山。

「系統警告：‘速射炮台’受到攻擊。」

最後一台‘速射炮’被擊毀，加奈終於趕到森中把精靈的弩炮清除。

可惜—————

積在門口的屍體山突然變成光塵消失，一波完整的女精靈突然湧進。

哥布林太矮小的關系，槍口追不上女精靈的衝鋒！

六口彌生的山賊團再次跟女精靈短兵相接，馬上被殺得潰不成軍。

她最後被５把個女精靈刺穿肚皮，凌空舉起。

一個血旋風從後淹至———加奈的人蟲登埸。

人蟲兩足纖纖、胸平腰幼，關節舞動起來靈活得可以１８０反轉。

精靈女兵一矛刺向加奈，竟然被她９０度側頭躲開。

後手一反，加奈一刀斬斷她的手臂。

多名女精靈圍攻加奈，她摺身一彈，刀鐮舞成一團銀花灑向女精靈俏
臉，把她們割得鮮血淋漓。

「烏啦啦啦啦啦啦啦啦！」哥布林再次大叫。

密集的火力再次佈滿‘魔都’，數百精靈就在入口的消耗殆盡，全軍覆
沒。

「再成一事………」卡斯特原來未曾指揮精靈軍，有心要把萊伯特準備
多時的軍隊斷送。

他用小筆劃去紙張上‘精靈軍’一欄。

下一欄便是————‘萊伯特’。

下方更有另一個名字。

「你無法帶給我混沌，那麼讓我為你創造條件吧……娜茜提亞。」卡斯

特搖頭苦笑，離開‘魔都森林’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

暴雨成災，樹在‘幽語森林’灑下傾盆大雨，深至腳踝。

「精靈軍死光了？！」萊伯特大驚，立即把軍隊喝停。

「對！卡斯特滿身鮮血，身負重傷回來求救。魔都的火力十分驚
人！」某人跟萊伯特密語。

「要是‘白葉宮’被攻擊的話…」旁邊的主教憂心說。

萊伯舟心有不甘瞪着眼前肥肉。

「妮娜，準備好了嗎？」娜茜提亞穩住自己呼吸，問。

妮娜點頭。

「澳洋障壁！」妮娜朝天吃力撐起雙臂。

她把樹灑下的雨水瞬間吸聚成一個圓水彈。

「幅數詠唱！」

「凝冰術！」

「凝冰術！」

「凝冰術！」

「凝冰術！」

「凝冰術！」

「凝冰術！」

「凝冰術！」

圓水彈瞬間急凍，冒出冷白氣。
「怒憤吧！宙斯！！！」妮娜怒哮，向天一抓。

５道‘白神雷’粉碎冰球， 凌空炸出一個電浪，把整體‘黑獅軍’截停。

他們的樞機團馬上跟妮娜角力，瞬間救活多人。

「撒退！回到普拉姆斯！」萊伯特急忙撒軍，他深明：兵者，知進
退。留下十多件屍體，殺害數十隻‘原基蟲’便停止這埸‘突擊戰’。

「叫卡斯特來普拉姆斯見我，我有事要問他。」萊伯特大怒說。

「樹，快回來。我們有事要跟六口彌生說………」尼菲特慚愧說。

六口彌生守下魔都後不說一話，回到角落閉見休息。

然而，她浮出解脫的微笑。

「還有一件禮物要族給你們…」六口彌生喃喃自語。

另一個名字-----樹

仲有無

痴線佬黎講
卡斯特 同 廢狼邊個顛d

卡斯特癡線d

廢青 都無藝術可言
一味正面特破
卡斯特可以做到一人軍隊既效果

最後都係睇埋先訓

卡斯特

錯字點計

由第一季中段開始 自動幫樓主改正番 太多錯字

又話炮台只有工程師可以操作
點解哥布林又用到

專做比哥布林用。你唔見最勁果三座冇用到咩？

其實果啲係好細座好弱，果幾百成精靈都路係勁兵種

最多嘅蟲族再次俾班主角玩到兵力不足
雖然係大戰完姐
卡斯特真係屈機，唔係魔王反殺精靈軍，而係我要佢地數百大軍，無一生還 希望之後可以睇到類似嘅手段，可以寫得再陰謀啲

btw 其實每次睇到女精靈嘅軍隊都有好多瑕想，講到隻隻女精靈又白又滑又好身材
跟手聽住佢地死之前嘅呻吟聲，一路折磨虐殺佢地，一定好撚正

尋晚果後果幾百字好眼瞓，吊住魚打

卡斯特快d隊死樹巴等俄妹發癲就正

貌似六口要退場，我還以為封測時明明和同伴一齊攻略精靈宮，但到正式開始時變成獨行玩家是一個伏筆

近排番工潛左一排水

估唔到大家對樹咁大怨氣

我代樹同大家講聲對唔住啦......

樹有得食俄妹！仲有加奈～ 儘管葡萄吧

睇黎佢係時候走啦

六口做事愈來愈極端，講嘅嘢同做嘅嘢都好似立遺囑咁，主角一行人冇咗六口，咁k入面冇乜人可以擔大棋，六口最後係唔係要搵一個人代替佢而設局先走

明天帶event,夜晚冇文出，講定先

最緊要之後補番數

Reject 你射波!!

聽日5倍文

有得食好食啦

食完就放心上路

今晚出，好忙

文呢文呢

即係聽日停更？咁今晚出埋佢啦

里奧繼續同啲機器談戀愛

屋企有做，未落筆。晏啲出

等文

落筆未？日日都例遲，又唔加字表示誠意

有私事處理 仲未落筆，點都有一更，比啲空間我

依家開始

０２００

「卡斯特！你知道５００精靈對我服多重要嗎？！」萊伯特大怒說。

「我已經奮力進攻，但魔都的火力太強。」卡斯特冷眼道。

「你不是早知道‘魔都’的佈防了嗎？你會被打得落花流水啊？！我真不
該……不該……！！！」萊伯特硬生生把說話吞回肚子，罵不出口。

「我告訴你的情報有錯嗎？」卡斯特反問。

「不…十分準確。」萊伯特皺眉答，一時找不到卡斯特的破綻。

「你小心佈防吧。城戰馬上到，他們將會大舉進攻。」卡斯特笑說。

「你怎知道魔王進攻的時機？」萊伯特質問，開始懷疑卡斯特的動
機。

卡斯特隨意聳肩，擺出若無其事的樣子。

「走。到‘白葉宮’去。」萊伯特帶人離開普拉姆斯的花園。

卡斯特目送萊伯特，意味深長淫笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

尼菲特及樹二人站到六口彌生旁邊歉疚垂頭。

「六口………」尼菲特輕聲說。

「嗯？」六口彌生似乎心情愉快，令二人鬆一口氣。

「樹知錯了。同時我也判斷錯誤，請原諒我。」尼菲特誠懇道歉。
「不，尼菲特，你沒有錯。這是你的價格觀，別在意。」六口彌生微
笑回答，卻依然坐在地下。

「六口…我會承擔任，並非尼菲特的錯。」樹勇於承擔，包攬罪名。

「樹，多跟加奈研究合體技。這是你們最利害的殺招。」六口彌生跳
過無聊的冰釋前嫌戲份，直話直說。

她的語氣跟平常無異，不溫不火，但彼此心靈卻像隔了兩條銀河一樣
遙遠。

「我們將會進攻古滋。古滋易攻難守，只要我們分散敵人力量便可以
衝破‘窄口’的防線，放肆屠城。」六口彌生再推演一步，開始研究城戰
的戰術。

「六口………你原諒我們了嗎？」尼菲特驚訝問，難得六口不再固執。

「已經不重要了，你是我重視的人。」六口彌生微笑回應。

「六口，你最近語氣很怪。別隱瞞！」尼菲特不悅道。

「殺死娜茜提亞，你會嗎？」六口彌生突然拋出一個條件，掏空樹的
心肝。

「為甚麼？！她已經拒絕萊伯特，所以他想以武力逼娜茜提亞就
範。」樹立即解釋。

六口彌生對樹的答案滿意點頭，然後凝視尼菲特。

「假如她對我們不利，我會狠下心腸。」尼菲特嚴肅回答。

「這回娜茜提二被襲卻沒有受傷，反而去救援的樹幾乎被打死。

當樹帶走蟲族時魔都被大舉進攻。

有看到甚麼嗎？」六口彌生問。

「今回是黑獅軍的行動，跟娜茜提亞無關啊！」尼菲特以事論事。

「當我們‘本尊’到臨俄服後你便明白。」六口彌生微笑回答，然後繼續
閉目，不再回答。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「魔王要來了…………我還記得上次哈格古淪陷時蟲族有近３０００兵
力。如今肯定實力大增，問題是………哪裡？」萊伯特跟公僧高層商討
戰略，一邊趕產精靈軍隊。

「普拉姆斯！他肯定想攻陷普拉姆斯，摧毀我們的人口結構及‘教
皇’。」樞機言之鑿鑿說。

「白葉宮是我們唯一能夠生產‘ＮＰＣ軍隊’的首都，要是失去白葉宮我
們的日常防務難以維持，恐怕會被魔王完全滲透。」萊伯特嘗試提出
其他可能性。

「不，他們應該急於打敗黑獅軍的核心力量便可以稱霸天下，普拉姆
斯肯定是首要攻擊目標，我們應該加快炮台的建造。」工程師同意加
強普拉姆斯的防禦。

「你呢？一直默不作聲，有甚麼意見嗎？」萊伯特向翼騎兵問。

「它們………」翼騎兵指在地圖上的一點說，眾人沉默下來。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

古滋旁的‘黑森林’———

「妮娜，今天開始把一切路過的玩家殺盡，一個不留。」娜茜提亞向
妮娜說。

妮娜點頭，緊張起來。

「我衷心希望你知道自己的目標，娜茜提亞。」卡拉夫默默打磨‘噬
魂’，準備最後的決戰。

「跟樹的同伴一同創造新的世界！」娜茜提亞大喜道，她已經對杓死
心塌地了。

卡拉夫苦笑搖頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「這裡是３００隻全裸的女精靈，全部送給你們當奴僕。

再送麥包３萬塊，薯仔芽１萬個。另外叫‘教皇’親身到訪這裡為你
們‘祝福’。我知道你們出生率奇低，‘教皇’正好解決這個問題！」萊伯
特說得手舞足蹈。。

前方數十對紅眼默默凝視他，然後點頭。

「人類…盡力我們之間有過節，但你們擊退龍族的事實無法忽略。加
上‘出生率’正成為我們發展的最大挑戰。好吧………

人類，白獸人將與你共並肩作戰。」獸人大酋長－鐵骨說。

「系統提示：白獸人 加入你的陣營。」

「系統提示：得到 白獸人魔靈戰士—８０名。」

「放馬過來吧………魔王！」萊伯特自信滿滿，準備帶領俄服全體玩家
跟魔王決一死戰！

第三十五章—弓藏

聽日會爆文，跟住下晝開始要帶一個overnight event。後日先寫到文了

今日同其他公司既人開會，比個男職員抄牌。
我以為係正常程序咁咪比佢………

點合佢wtsapp我同我講:大家同行,不如出嚟食飯文流下

我真係屌出嚟

樓主需唔需要安慰

安德魯已經搖撚準備

人一世物一世 試下冇壞嘅

block左個佢啦

唔好被佢影響

我地就好開明既，你既私生活係點我地冇所謂
文既質量照舊就得喇

你都傻既，樓主M 底點計都係0仔。
玩完一夜 ，patpat 痛點坐定定打文

唔好互射咁多次，傷身。

記得帶塊白布仔去

Pure gay

M底就緊係愈痛愈多文啦
唔係點會叫pure M

今日出唔出得埋俄服城戰？

佢會痛到射波跟住打足一日文

麻煩果位手足狠狠咁 樓主
條 hihi 差落好多條菊花數未還

邊有？從未走數

卡斯特對萊伯特淫笑

樓主

你講吖！仲有幾多巴打角未出
又成日真病射我地波
紅日又交唔齊三更
次次 1200 都變 1230
說好嘅集中 2100－2400 又唔見左
唔該樓豬行家狠狠咁抽插佢

玩遊戲又提早截數

巴打角就算吧，真係要出，狠狠咁打一場可以葬送大量巴打

大戰前夕，古滋城───

百多名玩家及數百名ＮＰＣ守軍分成４大團防守４個入口，戰術就
是最原始的‘人牆’。

以血肉之軀抵擋蟲族的利刃，但玩家們精神抖擻，鬥志高昂。

首次，他們終於以自由之身選擇戰鬥。

自從弗拉米基爾倒台後俄服已經陷入猩風血雨的混戰數月，玩家們
已經對死亡不陌生，甚至麻木。

但，今回他們正因對未來充滿期望，選擇挺身而出跟魔王決戰。

「卡斯特，你不用參加城戰了。」狩魔人一邊調教狙擊炮，一邊
說。

「為甚麼？」卡斯特驚奇問。

「我下令。」萊伯特出現在後方大街，身後跟着‘黑獅軍’的精英小
隊。

卡斯特回頭，臉上閃過一絲殺意，隨即被笑容掩蓋。

他們在大街以包圍卡斯特，有意恐嚇他。

「你不守普拉姆斯嗎？」卡斯特皺眉問，腳掌不耐煩地磨擦地面。

「白化獸人出兵支持我，普拉姆斯肯定滴水不漏。」萊伯特氣定神
閒說。

「你放心把普拉姆斯交給‘叛軍’的前成員防守嗎？他們親手殺死前會
長啊。」卡斯特譏笑說，故意挑釁萊伯特。

「受過洗就是信徒，天父不會過問前事。」萊伯特對話流利，游刃
有餘，似乎早有準備。

卡斯特垂下手臂，環視四周嚴厲的黑獅精英。他擺出軟挑的表情轉
身離開。

「等等，卡斯特。你也不能接近‘公會大廳’。」萊伯特喝停他。

「甚麼意思？」卡斯特反應奇大，怒道。

「你仍未交代加入公會的原因，我不能信你。再者，複雜的巷戰正
是‘夢魘’理想戰鬥地形。好好表現，我終有一日會相信你。」萊伯特
笑說，身邊的精英逼前一步，卡斯特乖乖就範，消失在暗巷之中。

「我的戰友，奮起吧！今晚我們要殲滅魔王的軍隊，然後反攻‘魔
都’！」萊伯特舉起大劍呼喊，古滋守軍熱烈回應。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

母服────

「哇～這些糧草…甚麼一回事？」安多莉亞從俄服傳送回來，剛
從‘聖嬰生’開張眼看便到大梱大梱的糧草存在牆邊。

「‘地主’贈送‘教皇’的食物，但因大教堂沒有位置，地主便把食物暫
存在地下室。」ＮＰＣ修女回答。

「索菲亞知道此事嗎？」安多莉亞掩鼻問。

「‘教皇’最近埋首研究經書，對這事說：隨便。 答應。」修女回
答。

安多莉亞聞到糧草乾旱刺鼻的氣味填滿每一個角落，急步離開，飛
回普拉姆斯。

「今次城戰增加競技埸的保安人手，以防魔王趁亂發動襲擊。」安
多莉亞跟‘銀色龍紋’的高層商討。

「雖然我們公會有９００多名成員，但防守普拉姆斯已經要５００
人，加上ＮＰＣ守軍普拉姆斯有近１３００兵力。但競技埸有將近
５０００名玩家，需要額外２００～３００人駐守啊。要調動古滋
的軍隊嗎？」西蒙問。

「不。古滋不能多不能少，它的防禦系統太弱了。我們已經加固東
邊及北邊入口的路障，但依然不周全。」安多莉亞斬釘截鐵回絕調
動古滋守軍的念頭。

「南邊及西邊呢？」西蒙好奇問。

「南邊乃赤紅山，羅剎教會幫忙防守；西邊臨海，無法聚集敵人。
所以我們專心防守北邊及東邊即可。」諾完斯打開古滋的地圖回
答。

「Kanatheon能夠配合嗎？」西蒙認為己方人員不足，問。

「今回我們兩個公會採取‘守勢’，只留一團‘翼騎兵’應急在‘教皇
城’。」安多莉亞回答。

「無問題便各自佈防，仍有兩天時間。」解散會議。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
。

俄服古滋北門────

「你好，勇者大人，請問北門的守軍的指揮官在嗎？」人類ＮＰＣ
衛兵問。

「怎樣？」狩魔人從旁邊屋頂冒出，問。

「有人回報某間房屋看到可疑的裝置，讓我向你報告。」ＮＰＣ衛
兵說。

狩魔人跟旁邊的同伴互通眼神，隨即充滿介心。

「你檢查過了嗎？」狩魔人問。

「未，只是前來通報而已。」衛兵說。

「城戰期間所有守軍絕不離開半步，叫巡務組的人去做吧。」狩魔
人拒絕分派人手，轉身離開。

「指揮官大人，報告的玩家說十分危險，請你親自到訪。」衛兵補
充。

「哪一所房屋？」狩魔人臉如鐵青，問。

「這方向２００米，黑磚紫瓦的尖屋。」衛兵向西邊一指。

狩魔人及其他人一同查看，果然看到尖屋裡有異常的綠光。

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～～！

狩魔人直接舉槍炸碎尖屋。

卡嚓－

狩魔人為狙擊炮上膛，彈出一個拳頭大的彈殼。

叮叮叮叮～～～彈殼滾到衛兵腳邊。

「拾起它，告訴那位‘玩家’城內安全了。」狩魔人指着彈殼笑說。

衛兵一悟，拾起彈頭離去。

「嘖………」卡斯特眼見計謀失敗，一錘打在牆上。

他冷靜下來，絞盡腦汁也無法引開狩魔人。

最後，他只好拔出黑王雙匕。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
。。。

「要來了………」萊伯特看着介面倒數。

「系統提示：首都戰爭開始───」

噗～～～～～～

７０００隻蟲族從地底深淵爬出來，入口守軍的視線馬上被蟲族填
滿。

他們心寒到骨頭裡去，但無人後退一步，寒意更慢慢變成怒氣。

大劍魔杖急不及待輕劃空氣，狙擊手已經上膛準備。

「Давайте начнем（開始吧）」萊伯特沉重說。

兩名精英團成員馬上向精靈宮及普拉姆斯的將軍發出求援完語，兩
隻小鳥衝天離去。

紅旗再次揚起，娜茜提亞的三人部隊出現在西入口，身邊更有４隻
人蟲陪同。

控制室眾人一同點頭。

蟲族變成黑色潮水，從四方八面湧向的古滋………

出發做狗喇 日後補番今晚既2000

哇你上面堆我邊有講過

教皇城準備叛變

7000隻蟲
但之前去救娜茜又會兵力不足

唔係不足，係地型太窄，擋唔住黑獅團

同埋六口條pk 跟本唔想救

又要城戰開波黎吊住條癮

我以為魔王要炸教堂

糧草四處，梗係火燒教皇城
索菲亞果團單純想壯大，冇咩遠謀
打完呢次城戰可能五分天下
卡斯特keep住型唔該

好攰.......聽日先返得屋企

推到有文

出文係不限地方

廢青狼準備又要出手
一人霸一個山頭做土皇帝
壟斷左某啲資源都幾麻煩
咁樣又搞死啲新手 搞死個伏

你係絲咩？

佢係0

佢係抖M受

連男職員都想抽插M底

放假起身出文？

仲做梗嘢，未返屋企

M-white 文呢？

比人調教緊？

3萬蚊，過夜呀！你做唔做丫

俾人抄完牌咁快過晚啊？

當我冇講過

樓豬 為3萬被爆
今晚仲唔M属爆發
瘋狂出文

新ac lm

自己被位人入

M底

紅日都要出文呀3萬M

是咁的 菊花療好傷就記得出文

到家，恰陣食飯就落筆

19號又要走多轉

出文啦

樓主一個月賺幾多
3萬又3萬

但係仲去打工做奴隸

m底

過一晚夜痛3萬 我做呀

樓豬不知幾享受

小白鳥分別停在普拉姆斯及維妮芙宮殿的指揮官肩上，他們檢視８語
後臉色一沉。

「同志們！我們要去滋了！！！」全城狂呼酣戰，派出後援軍趕向古
滋。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「挺住啊！」齊整的三排重甲陣線被蟲族迎面衝擊，雙方展開激烈的

攻防戰。

最前線的大盾被刺出多個破孔，原基蟲曲腿一勾，重甲兵突然雙腳離
地，被扯起來。

後方的同伴立即抓緊腰上的繩索跟原基蟲角力！

原來萊伯特跟蟲族有交手經驗，今回城戰重甲玩家均以繩索綁着後方
戰友的腰，以免被蟲族的尖足扯走。

盾劍兵被兩股巨力拉扯腰痛欲裂，他懸浮在前線上方，立成攻擊目標
被多隻原基蟲圍攻。

別無他選，盾劍兵拔出小刀割斷盾牌的臂繩。

皮繩斷開瞬間，重劍兵馬上被同伴扯回防線，但他也扔失最好的盾
牌。

蟲族無孔不入，開始從上方爬進古滋城。

狙擊手及法師馬上開火還擊，集中火力攻擊天花板的蟲族。

４面的入口同時遭到猛攻，然而西邊最為慘烈———

樹為娜茜提亞造一個小水池，她射出一串又一串的冰尖彈轟擊守軍。
每當冰尖彈穿過妮娜的‘黑魔法陣’時便加速得比子彈更快，排成直線的
守軍像活靶一樣被射得人仰馬翻。

別無他法，因為古滋的設計令守軍的遠程火力只及入口附近，無法反
擊敵軍的遠程部隊。

‘人蟲’帶領蟲族朝缺口猛攻，西線馬上變得彎彎曲曲，瀕臨失守。

萊伯特馬上親自率領黑獅精英團支援西線入口，本來３層防線激增至
６層，加上大量的樞機加持繼續穩住戰線。

各入口洶激戰連埸，然而北邊入口由狩魔人帶領，防守更是固若金
湯。

他帶領遠程組在入口四周的屋頂埋伏，確保入口沒有火力死角。

他選用攻速最快的機關槍以火力壓制上方的蟲族，務求把它們打到地
面，以免蟲族突入城防內部。

本來他安排遠程組的人間歇性開火，以免同時需要補充魔力或子彈。

起初他們能夠互相補充火力，蟲族每每爬入數米便被擊落到地面。

現在火力越來越稀薄，主要靠他及身旁兩名法師支撐。

「左邊兩隻！！！」法師朝左大叫。

狩魔人馬上傾斜身體，把子彈傾瀉向左邊。原基蟲被打出多個血洞掉
地，由狂戰士的大劍砍殺。

「中間右邊各一！」法師再報。

狩魔人乾脆扣緊機板，把整串子彈掃射過去。

但右邊的蟲族動作奇快，成功竄進城內。

「左邊再來三隻！」法師報。

狩魔人不得不回頭射擊，填補力火缺口，由法師擊殺闖進城內的蟲
族。

「他們支援太慢了！快跑到左翼的狙擊班讓他們填彈及回魔快一
點！！！」狩魔人急道，鷹眼一直盯着入口，機關槍口吐火舌，肩膀
被槍械的後座力打得酸弱無力，但他咬緊牙關堅持。

躂躂躂躂‧躂躂躂躂躂躂躂躂‧躂躂躂‧躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂

蟲族源源不絕湧入來，機關槍的子彈串終於來到盡頭。

「填彈！」他馬上從背包拉出兩串鏈彈，手法純熟裝填。

「西線衝啊！！！！！他們填彈了！！！！！」尼菲特看準時機大
吼。

一整排蟲族同時湧入。

「炎龍吐息！」法師跳到前方屋頂，舉起法杖噴出５條火柱。

整波原基蟲馬上焦頭爛額，立即倒地。

「推進！同志們！推啊！！！」下方禁衛軍見狀向前衝殺，把原基蟲

逼回入口。

卡嚓—躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂躂。

狩魔人完成裝填，再次以火力封殺入口。

「快回來！」狩魔人向法師說。

法師手腳並用爬回狩魔人身邊，喘氣說。

「剛才十分驚險，我—————」一把小刀迎面擲向他，正中眉心。

「剛才十分驚險，我—————」一把小刀迎面擲向他，正中眉心。

法師白眼一翻，仰首倒後。

狩魔人嚇綠了面，腦海空白一片。

黑影一揚，卡斯特飛身膝頂向飛刀，飛刀穿腦而出，當埸死亡。

蟲族再次湧進來，狩魔人被逼堅守原地射擊。

「卡斯特！！！！！！！！！！！！！！！」狩魔人氣得繃起腳尖，
把怒火注入子彈掃射蟲族。

卡斯特慢慢回頭，臉帶微笑走向狩魔人。

狩魔人無法反擊卡斯特，只要他一停止射擊防線便會崩潰，下方戰友
便命懸一線。

「哇～原來你們的職業這麼刺激！」卡斯特伏在狩魔人右邊，近距離
欣賞狩魔人來回掃射蟲族的情景。

狩魔人臉上陣紅陣綠，慢慢變黑。

身為狙擊手，被夢魘纏身必須逃命；身為指揮官，兵臨城下必須留在
前線；身為朋友，他必須為戰友復仇。

三個激烈的感情來回撕殺，令他無法冷靜，加上一波接一波的蟲族湧
進入口，他必須死守入口。

因為他意識到其他遠程組的人———死光了。

「但這樣掃射不悶嗎？跟敵人互動這麼少。」卡斯特把玩他的頭髮。

啪啪啪！狩魔人抽出手槍連射三發，卡斯特馬上消失。

他馬上抬起機槍繼續射擊。

「你會死，知道嗎？」卡斯特出現在他左邊，輕鬆笑說。。

「要殺請快，別囉囉嗦嗦！」狩魔人盛怒而泣，同時為自己無力反抗
感到絕望沮喪。

「這表情……很好！哈哈哈哈哈。這就是絕望的藝術～～～你敢放棄下
方戰友攻擊我嗎？！」卡斯特凝視狩魔人無助乏力的樣子興奮大笑，
蹲到狩魔人身邊把玩他的頭髮。

「喝啊！！！！！！！！！！！喝啊！！！！！！！！！！」狩魔人
氣炸了眼，幾乎掐碎機關槍的機板全力射擊。他恨不得跟卡斯特同歸
於盡，但他不能停止射擊。

「差不多了………萊伯特的精英團被敵人纏着………」卡斯特遠眺西邊，
一片火紅。

機槍聲突然停止—————

卡斯特猛力縮後，避開狩魔人手中的利箭！

他啪一聲捉緊狩魔人的手腕一扭，狩魔人吃痛放手，扔下利箭。

卡斯特借勢鎖死狩魔人的手臂在背後。

「哇啊～」卡斯特橫刀劏開狩魔人膝蓋，令他跪下，再一手揪起他的
頭髮。

「陪我欣賞～」卡斯特貼在他耳邊笑說。

「上方突入了！！！」

「小心左邊！！」

「後方有一隻啊！！！！！」

「後退嗎隊長！？」

「不！！！全部給我死守！！！！！！」

蟲族馬上從上方突入，包圍重甲防線。

多人被來回拉扯，他們急忙割斷腰間的皮繩，以免被同時拉走。

玩家陣線爆出一團又一團血花，入口血流成河，玩家的防線圈越縮越
少。

「你想證明甚麼？！」狩魔人親眼看着隊友逐一戰死，自己卻無能為
力，燒起絕望的怒火。

「我是唯一了解魔王的人，他們會不擇手段殺死我們。我要親手，篤
破娜茜提亞的夢想泡泡。」卡斯特笑說。

「幫助魔王…去證明自己？！」狩魔人怒吼。

卡斯特向下方的原基蟲吹響口哨，引起十多隻原基蟲的注意。

「當他們到臨時便會…真相大白。」卡斯特再次耳語，然後把狩魔人
踢到地面。

狩魔人馬上被蟲族分屍，卡斯特冷眼站在屋頂觀看，然後轉身奔向內
金字塔。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「萊伯特大公，北門失守了！！！」內金字塔的守軍派人飛奔到西線
報告。

「怎可能？！北門理應防守最密啊！」萊伯特急在防線中央指揮。現
埸爆出一團又一團冰花，玩家跟‘人蟲’鬥得難分難解。

「不清楚！但數百隻蟲族已經滲入內城，很快會包圍其他防線！」傳
令兵急道。

萊伯特天人交戰，要是放棄入口的話便會被蟲族湧入金字塔內，無險
可守。

旁邊黑影晃動，北方滲入的數十隻原基蟲攀牆而到！

「撒軍！全軍退守內金字塔！」萊伯特怒吼。

四周的幹部馬上吹響哨子，其他戰線聞聲，井然有序後退。

他們且戰且退，蟲族緊追守軍。有人不慎被蟲族絆倒，同伴來不及反
應，整條人鏈被扯到蟲群之中，瞬間被啃得腸穿肚爛。

「其他首都的援軍何時才到？！」萊伯特回到內金字塔急問。

「翼騎兵的部隊已經到達………恐怕………」幹部面有難色回答。

「步兵呢？！」萊伯特苦苦搖頭，問。

「半小時。」幹部打開地圖說。

「我沒有有半小時啊………」萊伯特回頭望向內城，蟲族已經似海水一
樣灌進古滋，淹沒四周的房屋，遮蔽城內的火光。

內金字吉像孤島浮燈塔般豎立在蟲海之中。

娜茜提亞的紅旗進入西邊入口。

「最後總攻，開始！！！」尼菲特一聲令下，蟲族開始爬上內金字
塔。

「把公會金庫打開，把所有道具傢私放出來當路障！同志們！別怕，
我將與你們死戰至最後一刻，決不變成喪家亡國的奴隸！」萊伯特抽
出大劍走到最前線大叫。

５００多名玩家振臂狂呼，士氣不跌反升，決心跟蟲族決一死戰。

哩個痴線佬好J好多

其實就算本尊去左俄服
如果唔夠打的話
分分鐘會俾人分屍返轉頭？

咪係

如果本尊過到來都輸俾一個已經俾蟲蟲攪到激戰連場，死傷慘重嘅聯盟，佢地大可以全部自盡

「終於………到了。」尼菲特微微一笑，回望空無一人的‘魔都’控制室，
默默穿過傳送門回到母服。

「神神子，你過來。」六口彌生嚴肅地跟神神子耳語。

「天啊………」近成名援軍趕到古滋城外，沒有發現蟲族的蹤影。

然而古滋城內烈火衝天，它們已經攻進城內了。

鮮血瀑布滾下梯級，內金字塔下屍積如山。

垂死的玩家躺在蟲屍山上呻吟，他們無不斷臂破足，慢慢被放血至
死。

金字塔內的平台只剩下最後一人………萊伯特。

他單邊眼睛被刺瞎，失去左腳，撐着大劍跪着。

原基蟲接到‘待機’命令，守在金字塔外。

「萊伯特，投降吧。」娜茜提亞站在重傷的萊伯特前方勸降。

「你如此回報自己的伺服器嗎………娜茜提亞。」萊伯特吃力抬頭，仰
望娜茜提亞。

「你跟叛軍不一樣，萊伯特。投降，我只會破壞公會基石，不用殺死
你。」娜茜提亞皺眉說。

「然後呢？讓魔王來殺我嗎？」萊伯特咧嘴大笑，鮮血從嘴角滴出。

「我跟他們協議好，正如當晚你偷襲我，他們馬上趕來救援一樣。」
娜茜提亞說。

「你們的協議…有包括我嗎？」萊伯特笑問。

娜茜提亞一悟，搖頭否認。

「看來我們沒有共識，娜茜提亞。」萊伯特撐着大劍站起來。

「放棄吧，你已經站不穩，何況戰鬥？」娜茜提亞不願作出無必要的
殺戮，苦口婆心說。

「我背負的…是伺服器的榮耀…你有共鳴嗎？娜茜提亞…」萊伯特此句
直插娜茜提亞的軟肋。

「我正正被你們背叛，家破人亡，現在你共鳴嗎？！萊伯特！」娜茜
提亞大怒反罵。

「我盛載着美名死去，堅守格言到最後一秒，我為自己感到驕傲。」
萊伯特虛弱得再次跪下，卻露出堅定的笑容。

娜茜提亞、樹及卡拉夫站到萊伯特前方的小黑磚上———準備破壞‘公
會基石’。

萊伯特身前向挪移，擋着公會基石。

卡拉夫把萊伯特扯到一旁。

娜茜提亞讓開半步，樹慢慢蹲下來撫摸黑地磚。

黑地磚慢慢浮上來，樹舉起小刀開始敲擊。

「系統提示：公會基石耐久度（９９／１００）」

樹一刀一刀釘進去，越打越快！

忙碌數月，終於要進入俄服了！

「萊伯特大人！！！！！！！」援軍從北西兩個入口湧入古滋，馬上
攻向內金字塔，蟲族立即回頭應戰。

援軍發狂一樣衝向高塔，但仍被蟲族擋在百米之外，展開激烈的巷
戰。

叮～卡！

「Нет！！！（NO）」萊伯特悲慟大叫.

「系統提示：古滋濕台 公會：黑雄獅 的公會基石 被摧毀。」

「系統提示：古滋濕台首都戰爭結束，暫時封鎖‘戮魂’功能直到所有首
都戰爭完成。」

古滋城內的黑獅旗全部變成白色，黑獅軍失去古滋的控制權。

援軍痛哭大叫，停下腳步不再搶攻，蟲族也回守到金字塔底。

樹看到地磚內有一匙孔，二話不說把‘神台匙石’插進去，完全嵌進，手
腕一扭。

格格格格格格格—————

整個內金字塔震動起來，內部平台中央隆起一道黑色的傳送門！

轟～～～～～～～～～～～～

「有了！！！！！！！！！！！」諾克斯突然看到公會大廳內冒出一
道‘黑傳送門’，激動大叫。

「娜茜提亞…你會後悔的…」萊伯特看着黑傳送門升起，平靜向娜茜提
亞說。

娜茜提亞不禁後退到旁，手中緊張得發抖，握緊粉晶杖。

樹卻搭着她肩膀，微笑安慰她。

黑傳送門泛起激凸的漣漪———白光一閃。

水色短髮的女紅衣樞機出埸。

娜茜提亞終於看到魔王的真身———尼菲特。

下一個，深藍長髮的冷傲女食師———六口彌生。

接下來，粉紅短馬尾的英氣女生———安多莉亞。

尼服的軍隊正式進埸，古滋的軍旗馬上變成二翼魔法書及銀色龍紋的
兩面旗。

尼菲特輕輕握拳，舞動神杖，感受四肢的力量，跟母服一樣！

她深深呼吸，開懷大笑起來！

娜茜提亞看到一個又一個的４轉登埸。

母服的玩家無論裝備及等級也比俄服優秀，甚至連笑容也更有自信。

事隔數月，母服的玩家竟然進步神速，跟娜茜提亞當‘魔王’時看到的落
後新手截然不同，不禁懼怕起來。

他們到埸後不約而同凝視妮娜，現埸最可怕的戰鬥力。

尼菲特看到娜茜提亞後馬上向她招手。

「娜茜提亞，我們終於見面了。」尼菲特直接說，由系統把自己的聲
音翻譯。

娜茜提亞默默點頭，不敢回話。

「別怕，我們是同一陣線。」尼菲特笑說。

六口彌生冷眼一笑。

「來～我們先跟俄服玩家打招呼吧～」六口彌生揪着萊伯特的頭髮把
他扯出去。

尼菲特及安多莉亞跟上去，被神神子截停。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

六口彌生押着萊伯特走到梯級上，身邊站着尼菲特及安多莉亞。

「俄服的玩家，你們好。我們就是魔王！」六口彌生大吼。

古滋一片死肅，全部援軍抬頭看着萊伯特，知道他馬上要被處決。

ＰＶＰ的設定並不適用於‘魔王軍隊’，要是援軍現在發爛便可以立即跟
尼服的人馬決戰。

「我們到俄服，只為控制４城探索之後的世界。如非必要，我伉不會
殺人，但必要的話，連你們養的ＮＰＣ也不會放過。這個人是你們的
會長，我們將會處決他，表明立場跟身份。」六口彌生大聲朗讀。

俄服援軍馬上起哄，蠢蠢欲動。

「不過，我們初次見面，彼此並不了解。有見及此，我們將會放過
他。要是‘黑獅軍’再兩日內不解散或減少走５０人以下，我們將會殺死
所以‘黑獅軍’的人。希望我們相處愉快。」六口彌生話畢，一腳踢萊伯
特下樓梯。

「影鬼行動～」六口彌生回頭，走回平台笑說。

她臉色一沉，突然被黑影濃罩——————

嚓！

六口彌生視野突然反白，尼軍全體爆出驚呼。

卡斯特一刀刺進六口彌生背部，反手一扭，把匕首插到六口彌生的頸
椎之間一撬，她的頸骨應聲斷裂，鼻孔湧出濃濃的血漿倒在地上死
去。

「卡斯特？！」娜茜提亞尖叫。

「這人不死，你後患無窮。」卡斯特笑說，無視旁邊嚇呆的安多莉亞
及尼菲特，他打開小紙片把最底的‘六口彌生’名字劃去。

尼服身為魔王一嚟就柒到咁

btw樓豬俾人吉完屎忽多咗好多錯字

卡斯特男神

Between 護心石有冇用？

打過咁多場大戰嘅安多莉亞竟然呆左企係到

要睇下六口同神神子講左咩遺言

六口實翻生咖啦

鋪排到六口預左有此一劫咁

影鬼行動

六囗

計中計中計中計中計中計中計

一切都係六口玩鳩自己友嘅計謀

公子獻頭

似係神神子做出黎既鏡像體

有晒籍口開拖

sosad 六口

咁快開估咖你

計中計中計中計

都似係

1723 文呢

見到嗌神神子，都估都咩事

假死之後明正言順迫尼菲特俄服開拖
背後靠神神子出計謀
統一俄服之後再現真身

六口的護心石給了里奧，而再睇多次黑珍珠，鏡體相消時是沒有血的。

死唔死都是睇樓豬點講，所以……文呢

可能鏡體升級左

如果六口返生，卡斯特咪要柒

但卡斯特殺人應該係會假死先

文呀

一到紅日就無文

有文，打梗

From 六口彌生———

[url]
[/url]
I know, I know I've let you down

I've been a fool to myself

I thought that I could live for no one else

But now through all the hurt and pain

It's time for me to respect

the ones you love mean more than anything

So with sadness in my heart

I feel the best thing I could do

is end it all and leave forever

What's done is done it feels so bad

What once was happy now is sad

I'll never love again my world is ending

I wish that I could turn back time

Cause now the guilt is all mine

Can't live without the trust from those you love

I know we can't forget the past

You can't forget love and pride

Because of that, it's kill in me inside

It all returns to nothing

It all comes

tumbling down

tumbling down

tumbling down

It all returns to nothing

I just keep

letting me donw

letting me down

letting me down

In my heart of hearts

I know that I called never love again

I've lost everything

everything

Everything that matters to me matters in this world

I wish that I could turn back time

Cause now the guilt is all mine

Can't live without the trust from those you love

I know we can't forget the past

You can't forget love and pride

Because of that, it's kill in me inside

It all returns to nothing

It all comes

tumbling down

tumbling down

tumbling down

It all returns to nothing

I just keep

letting me down

letting me down

letting me down

It all returns to nothing

It just keeps

tumbling down

tumbling down

tumbling down

It all returns to nothing

I just keep

letting me down

letting me down

letting me down

當左出文？

唔係，好快有

wtf

半粒鐘都未有叫快

點解呢幾日d文好似少左

「卡斯特同志太捧了！！！」

黑獅軍赫見卡斯特暗殺敵方主將，按臂狂呼！

「卡斯特？！」娜茜提亞尖叫。

卡斯特踩在六口彌生後腦上，確保她已經死透。

「等甚麼？來拿下我吧～」卡斯特向旁邊的安多莉亞及尼菲特笑說。

「為甚麼…你要…」娜茜提亞痛心疾首問。

「早晚，她會找個借口殺死你。現在她知道俄服的人不好惹。」卡斯
特笑說，一邊摸出暗影粉準備逃走。

「是嗎…………」六口彌生惡魔般的聲音再次響起。

卡斯特臉色驟變，翻轉腳下六口彌生的屍體，赫見地上血漿竟然變成
銀色。

中計了！

他翻身躍後，卻被安多莉亞及尼菲特的鏡像拉住。

二女的手臂開始融合，變成一個銀環套着他的手臂。

卡斯特急忙揮刀斬斷銀臂，凌空撒出‘暗影粉’隱形離開。

一條鐵鏈突然從後飛至！

「嗚啊～～～」卡斯特的鎖骨被短鐮勾着，整個身體被扯起，摔在梯
面。正當他拔去短鐮時突然全身麻痺，驚覺短鐮上的毒性異常猛烈，
動彈不得。

「捉‧到‧了‧」吉蒂慢慢拉回卡斯特，不懷好意微笑着。

六口彌生、尼菲特、安多莉亞及神神子從人群中步出，終於登埸。

「欣賞。」六口彌生冷笑道。

「你怎會………我沒有暴露………」卡斯特渾身泛力，苦苦抬頭說。

「娜茜提亞的營地、魔都的炮台全部曝光，唯獨你在攻略魔女前離
開。你認為我會不提防你嗎？」六口彌生譏笑說。

卡斯特像豬一樣被吉蒂吊起，黑獅軍看得清清楚楚，無不震驚。

「說，同謀。」六口彌生伸出血管抽取卡斯特後腦的血液。

卡斯特體溫急降，雙眼反白說不出話。

「甚麼？黑獅公會？」六口彌生故意大聲說。

全體蟲族馬上回頭凝視黑獅援軍。

「不！不關我事啊！」

「不對啊，他說慌！！！」

「快逃啊！」

黑獅軍陷入恐慌，開始退到入口，卻被蟲族封殺所有退路。

「黑獅公會的成員…你們原來密謀要殺死我們，要拒絕和平共處嗎？
好，我成全你們吧！」六口彌生朗聲說，蟲族紛紛打開大鐮嘴恐嚇玩
家。

「不過～初次見面，我們仍需要時間了解。我決定放過你們。」六口
彌生大聲笑說，黑獅軍喜出望外，回望內金字塔———赫見萊伯特被
押在六口彌生腳前跪下。

「但會長要負責啊…」六口彌生一笑，五指黑爪刺穿萊伯特的頭顱，
提手一抽，把萊伯特的頭顱整條脊椎拔出。

她握拳掐爆萊伯特的頭，一團血霧浮在掌心被她吸收。

黑獅軍啞口無言，眼睜睜看着會長被當眾處決。

「回去吧，趁你們有命。」六口彌生故意挑釁黑獅軍的情緒，引他們
出手主動攻擊。

多人已經拔出武器，準備跟尼軍同歸於盡。

「回去啊！你們趕快離開！別逞一時之氣！」娜茜提亞跑到六口彌生
旁邊大叫。

「拉她回去！」六口彌生大怒，多名禁衛軍上前。

妮娜及卡拉夫立即擋在娜茜提亞身後，眾人不敢動手。

黑獅軍抬頭看着娜茜提亞，俄服的英雄竟然不出手相助，質疑娜茜提
亞的用意。

「聽我說！離開吧！我以榮譽作證，娜茜提亞將永不跟俄服玩家作
對！」娜茜提亞激動流淚，勸退下方近千名黑獅軍。

「走………快走！」普拉姆斯的指揮官眼見戰況不利，急急撒軍。

「速回白葉宮！」維妮芙宮殿的指揮官也決定撒軍。

「好勇敢啊…娜茜提亞。」六口彌生冷眼看着她說。

「你有意挑起戰火，想把‘黑獅軍’一舉殲滅吧？」娜茜提亞吃牙切齒
說。

「我只是按協議行事，只殺反抗的人。」六口彌生扁嘴聳肩說，一臉
無辜。

「我們趕快把城市清空吧………」尼菲特皺眉說。

「不…我們有事未完成…」六口彌生擺擺手，吉蒂把卡斯特放下來。

「不。你不會殺死卡斯特！」娜茜提亞立即擋到卡斯特前方。

「小姑娘………你踩到我的腳。」吉蒂在娜茜提亞耳邊輕說。

娜茜提亞嚇得跳起，急忙抽起布靴。

吉蒂微笑，後退一步。

如此淡定的表現更令娜茜提亞心生壓力。

「請定義‘不會’。我可以、我能夠、我想殺死他，憑甚至要放過卡斯
特？」六口彌生反問。

娜茜提亞搭不上嘴，支吾以對。

「六口…也差不多了…」尼菲特介入。

六口彌生狠狠指着尼菲特及安多莉亞。

「你們事先同意由我審議，現在別妨礙我。」六口彌生厲聲警告二
女，她們只能讓步。

「娜茜提亞…他偷襲我時已經作出選擇，現在他要負責。你擋在他身
邊我會把你一拼殺掉。」六口彌生繞起雙手，滿不在乎說。

「你可以試試看，我會粉碎你的身體。」妮娜渾身著魔恐嚇六口彌
生。

「噢～魔女。我很想得到你的力量及卡拉夫的大劍。但我知道你們不
會放棄娜茜提亞，所以我帶了一位朋友見你們。」六口彌生拍拍手。

一陣聖光從人群爆出。

妮娜身體發軟，魔力不斷被聖光逼退，連基本的點火也做不到。

到底是誰的神力比樞機團更強？！

身披金衣的索菲亞慢慢步出，手中握着娜茜提亞從未見過的‘白寶石十
字神杖’。

「向你們介紹，我服的‘教皇’。」六口彌生微笑點頭。

「神式—退魔術！」索菲亞朝卡拉夫打出一掌。

神光貫穿卡拉夫的身體———叮叮噹～‘噬魂’大劍應聲掉地，不再纏着
卡拉夫的手臂。

「系統提示：‘蝕血’詛咒已被解除。」

「系統提示：‘噬魂’已被淨化。」

卡拉夫驚喜萬分，輕掐空空如也的右手。

他俯身拾起大劍時突然被黑繩拉後。

卡拉夫急忙扯着黑繩猛拉，松美一個飛躍到他背後，踢在卡拉夫膝蓋
逼他下跪，再用匕首指着他咽喉。

妮娜急忙打開手掌想反抗索菲亞的神力，突然被數十面鏡盾包圍，只
要她輕舉妄動便會被轟炸至死。

「你算甚麼意思？！」娜茜提亞大怒說。

「我早警告你………她會找任何借口殺死你。」卡斯特終於清醒過來，
站在娜茜提亞身邊。

「我們有協調啊！」娜茜提亞指罵六口彌生。

尼軍一同凝視六口彌生，令她感到無比的壓力。

她有絕對權力壓過這些目光，現在取決於她———要化身成魔鬼嗎？

「六口，停止這埸鬧劇！」樹衝到娜茜提亞身邊，怒瞪六口彌生。

「她剛才對‘黑獅軍’的影響力，看到了嗎？我們本來可以把他們一網打
盡。」六口彌生反罵樹。

「我不管，今天她不會死！」樹用身體護着娜茜提亞。

「松美，神神子，放手！」尼菲特喝令二人退開。

「停下來！你們怎麼了？！」六口彌生大怒，喝令二人繼續威脅卡拉
夫及妮娜。

松美及神神子左右為難，只好繼續脅持二人。

「我們不需要趕盡殺絕，六口。我們有能力戰勝俄服，他們何懼之
有？」尼菲特強力介入。

「何懼之有？！剛剛是要我不提防他們已經變成屍體了！再者，魔都
多次被襲，你敢說他們沒有反抗能力嗎！？」六口彌生跟尼菲舟當面
對罵。

「安多莉亞！你幫一句吧！」尼菲特說不服六口彌生，救援於她。

「她是正確的，假如剛才把俄服主力一網打盡，恐怕他們半年內無法
反抗，你想要的和平便達到了。」安多莉亞皺眉回答，不情願地認同
六口彌生的說法。

「要是沒有娜茜提亞，我們怎可能得到神台匙石，怎可能知道古滋是
傳送門？！她沒有欺騙我們，誠實跟我們合作。難道我們為了勝利變
成言而無信的卑鄙小人嗎？！」樹連珠炮發，把怒火傾瀉在六口彌生
身上。

「松美，神神子！！！快放手！！！」尼菲特憤然怒吼。

「坦白，尼菲特。按照‘邏輯’推演，殺光他們對我方利益最大。」神神
子皺眉說。

「哼～看來………你曲高和寡，是不受歡迎的人呢…」卡斯特看出六口
彌生心防的弱點，明白她猶豫不決的原因———她害怕同伴討厭她。

那個糾結的眼神，正是害怕孤獨的眼神。

六口彌生七竅生煙，怒瞪卡斯特。

「這麼多人對你反感，不如乖乖退埸，留下好面子吧。」卡斯特步步
進逼。

「你少說話吧。」娜茜提二跟他耳語。

「她很快放棄，我們趁機逃走。」卡斯特已經摸出一把暗影粉，娜茜
提亞立即點頭。

「你了解我們嗎？！你給我閉嘴！」六口彌生怒吼。

「冷靜～你現在殺死我們對自己處境不利，這麼多人討厭你，你有臉
目指揮嗎？這麼多人討厭你，你快樂嗎？玩遊戲也被討厭，人生也太
失敗了。還是你根本沒有朋友，所以才擁抱虛疑世界的朋友？說中了
嗎？哈哈哈哈！恐怕你只是一個失敗————」卡斯特越笑越兇，其
他人均對他反感。

啪！

六口彌生突然召出血管吸着卡斯特的嘴巴。

樹及娜茜提亞大驚，卻沒有刀具割斷血管。

六口彌生臂勁一拉，把卡斯特扯到身前，單手握着他的頭顱。

「你蠻聰明…卻有誤算。我的覺悟非你能想像………」六口彌生以死屍
般的眼神凝視卡斯特，幽幽道。

她一手掐碎卡斯特的頭顱，碎肉血漿從黑鋼爪間擠出。

「不！！！！！！！！！！！！！！！！」娜茜提亞抽出粉晶杖狂
吼，妮娜及卡拉夫同時掙扎！

六口彌生一個箭步閃到娜茜提亞及樹之間，單手把她按在地上。

「死吧。」六口彌生冷冷道。

「不可以啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！」樹激動得召出
怒雷，但全數打在古滋城外。

他眼睜睜看着六口彌生在自己身邊處決心愛的女孩。

六口彌生突然發爛，全人看着她只要握緊手指便可以把娜茜提亞的頸
部切成碎片。

「請稍侯———————————————」

六口彌生眼前一黑，再次張開眼已經身處‘母服’大教堂的‘聖嬰室’。

「系統提示：你已被踢出公會。」

六口彌生心裡一寒，顫抖打開‘公會介面’。

「系統提示：你沒有加入任何公會。」

她默默放下手臂，走到大教堂門外凝視姆大陸的月光。

「驀然回首，那人卻在燈火闌珊處…」六口彌生淡然一笑。

「系統提示：好友 六口彌生 離線。」

她變成一團黑影，悄悄消失在姆大陸上。

岩岩搞完overnight event，我已經即口出左５０００

陰公豬 比人踢埋出公會

kanatheon要收皮了

抵啦

等比德國佬收檔啦
踢左成團最有腦個條友

GGWP

垃圾尼菲特

Btw垃圾樹無腦

比人踢出公會點解翻左教堂
另外大部份人都同意六口 唔通踢晒咩

GG

「六口…………」眾人看着六口彌生憑空消失，然得知她被踢出公會大
為震驚。

「她失控了………讓她消氣後再回來吧。」尼菲特氣得臉紅耳赤，關
閉‘公會介面’。

全人靜止，沒有人回話。

「放手。」尼菲特指着神神子及松美說。

二人立即放開卡拉夫及妮娜。

「你自由了，娜茜提亞。我們從此互不相干。」尼菲特皺眉說。

「但你………」娜茜提亞驚魂未定，猶豫說。

「走，在我改變主意之前。」尼菲舟舉起神杖指嚇娜茜提亞。

娜茜提亞跟樹交換一個眼神，樹馬上明白她的意思。

「我必須留在這裡………再見了，娜茜提亞。」樹強忍淚水跟娜茜提亞
道別。

‘Kanatheon’瞬間對娜茜提亞充滿敵意，‘銀色龍紋’的人讓開位置。

「快走啊！這裡不歡迎你！」加奈看到六口彌生被踢出公會極為不
滿，握緊‘銀術士法杖’暗生殺意。

「快走，接下來的事情只會更複雜。」樹急急推走三人。

「我們會再見嗎，樹先生？」娜茜提亞流下不捨的眼淚。

「不會………永別了，娜茜提亞。」樹忍不住滴下豆大淚水。

卡拉夫拖着妮娜及娜茜提亞逃下梯級，穿過蟲族離開。

黑傳送門再次泛起漣漪———真子掛着沉重的步伐出現。

「娜茜提亞呢？」真子第一句並不是跟同伴打招呼，而是尋找娜茜提
亞的身影。

「走了。你閉關多日，忙甚麼事了？」尼菲特好奇問。

真子沒有跟任何人有眼神接觸，她走到尼菲特面前交出一封信。

「再見。」真子冷冷回應。

「系統提示：真子 已經退出公會。」

「…………………………」眾人目送真子消失。

他們本來雄心壯志的氣勢盡消，一片愁雲慘霧。

尼菲特及安多莉亞一同打開真子的信，發現是六口彌生的筆跡。

「我非善於表達的人，只能借真子之手交出這封信。

跟你們相遇是人生中一件幸福的事，我從你們身上感到真正的愛。

我曾經幻想跟你們組成公會，完成這個遊戲然後玩下一個遊戲，維持
友誼直到老去。

但天下無不散之筵席，我要移民了。

我將跟你們分隔異地，無法相見。

我知道這一天將會來臨，但太快了，我不捨得，甚至連改十二次機票
押後日子。希望你明白為甚麼我會變得急躁，想你們盡快成長，盡快
獨當一面才會使出強硬的手段，傷害你們。

我害怕跟所愛的人分開，一直故意封起自己。

但你們的熱情令我無法拒絕，情不自禁打開心扉。

我不會忘記‘Kanatheon’每一人，同時身為你們的‘副會長’令我感到自
豪。

請接受我的自私，要是我親口跟你們道別肯定不捨得離開。

讓我保持冷酷的形象到最後吧。

希望我們有緣再會。

祝君安好。

‘Kanatheon’副會長

六口彌生 」

「我的天……」尼菲特讀到一半已經淚如泉湧，好生後悔。

「密語 致（六口彌生）：六口對不起，趕快回來我跟你親口道
歉！」

「系統提示：好友 六口彌生 離線。」

「密語 致（六口彌生）：別鬧脾氣啊！我要親口跟你道歉！」

「系統提示：好友 六口彌生 離線。」

「系統提示：好友 六口彌生 離線。」

「系統提示：好友 六口彌生 離線。」

「系統提示：好友 六口彌生 離線。」

「可惡………可惡啊！！！！！！」尼菲特崩潰大哭。

六口彌生的信在成員間傳閱，一同黯然。

樹終於明白為何六口彌生選擇最殘酷卻有效的方法征服俄服，只怪自
己太孩子氣了。

「別哭哭啼啼了………我們好好承接她的意志吧。」安多莉亞決定站起
來，成成眾人的精神支柱。

「好好攻下俄服，讓她在討論區看到我們的戰績吧！」安多莉亞扶起
尼菲特，銀色龍紋的部隊率先步出古滋。

「我錯了…不可以一錯再錯。六口，我不會令你失望的！」尼菲特擦
去內疚的眼淚，眼神變得兇悍起來。

「出陣！」安多莉亞大笑一聲，聯盟的軍隊整齊步出古滋，開始清剿
附近的俄軍。

母服魔都控制室———

「他們打通了異世界的門，大部份玩家湧向古滋。」

「好。三天後城戰開始，我們的內應有多少？」

「近２００，會在臂上綁白布條作記認。」

「好…讓他們吃驚吧。」魔王將軍笑說，凝視掌心懸浮的７把‘神台匙
石’。

冇左魔王認證，你係本服玩家都要魔王比個ｐａｓｓｐｏｒｔ你先可以去其他服。
佢比人踢左公會就乜都冇哂

神神子同安多莉亞同意，但唔代表佢地會殺娜茜提亞。
得六口郁手

好on9呀

永遠懷念六口

7把神台匙石，自己服一把，母服一把，這樣說最少還打下了5個服？

真子又做乜

六口退場 娜娜都退場 真子都退退地場 最型嘅卡斯特都退場
六口係味俾巴打講中哂
最慘係六口最後所講嘅成長，佢地都係冇乜進展

德服魔王有七把會唔會癲到痴撚咗線
六口一走，銀K必柒

7把神台匙即係德服已經試過征服其他服？

六口一走銀k應該都命不久而

On9 , 人地六口移民就話走姐，真子幫人交信做咩鳩退公會，扮咩春揪啊係到

真子都覺得銀k太on9

真子仲on9

都係六口最好

移民去德服

可能到時打到咁上下，
六口就係德服到做間諜，重出江湖

想佢殺尼菲特

都係 對話 比 戰鬥 好睇好多

我係六口既唔移民都quit啦

你地唔你好一面倒反六口架咩

舊角退場，新角進場
帕修斯會俾德國仔打死

佢討厭同on9係冇衝突的

明明係網上遊戲，移民就玩唔到

尼菲特冇左六口仲可以做d咩
次次計劃都失敗 要六口執屎

唔答你

可能果個世界冇VPN 連去第二個ser

用vpn唔得咩？

咩年代 移民要講到生離死別咁

移民去德國

如果可以VPN魔王會屈左機，只要跳去果個server就唔洗匙石 當然block哂

唔係生離死別，真子有成contact

想睇kanatheon收皮多啲

真子禁室培養成點

垃圾公會，最好快啲成個公會砍掉重煉

有啲game就算vpn都唔可以將角色換server

畢竟成game最後係地區之爭，如果可以用vpn周圍走又屈機咗啲，ban咗呢樣嘢都正常嘅。但又唔使生離死別嘅，點都唔會移民就冇哂contact掛，六口最後整單咁嘅嘢，真係得真子聯絡到六口咋喎

六口邊有咁易quit game quit故

移左民去德國內部入侵

文呢!!!!!!

有錢女六口，打機打到直接去其他國家到開帳號

第三十六章—新秩序的降臨

又出title扮出文

文!!!!!

請出文

死亡筆記標題

電腦又上唔到連登，繼續寫先

血掌大旗豎立在俄服維妮芙宮正前方—————

「開火開火開火開火！！！！！！！」

子彈橫掃向草原上的狂熱者，他們像松鼠一樣靈活，子彈竟然打不著。

「範圍魔法，快！！！」維妮芙宮殿的指揮官急道。

十多名賢者打出多個大型魔法，終於冰封兩個敵軍。

此時後方百多名修羅大步趕上，城牆上三百多名俄軍拼命開火還擊，但無阻修
羅大軍的衝鋒。

「雲梯！攻擊雲梯！」

狙擊手放棄射殺敵人，百多個準星放在雲梯上！

澎澎澎～～～～！

多名修羅中槍倒地，隨即由其他人補上。

「法師用火魔法！再來！」

多條雲梯起火，但仍有半數到達牆底。

「重甲上前！」禁衛軍擠滿城牆第一線，後方由狂戰士及血魔輔助，城牆下站
滿神職者，法師及狙擊手退到後方屋頂提供火力掩護。

城門打開，維妮芙指揮官撐起黑獅大旗親領數百部隊出城迎戰，包圍羅剎教的
部隊。

「榮歸我服！衝啊同志！！！！！！！！！！」他舞動大旗狂吼，小隊騎兵跟
隨他衝入敵陣，後方的二轉玩家把生死置於度外，跟隨指揮官撲向人數較小的
敵人。

羅剎教想不到俄服的兵力眾多，一時間被殺個措手不及，攻勢暫緩。

他們無法佔領城牆，同時被大量俄軍壓向城底。縱然以一敵十也被包圍。

此時羅剎教中爆出一團金光，西城勇傾盡全身氣架跳上千呎高空。

俄軍呆望西城勇，知道此高度掉下來的話必死無疑。

「雙生靈魂！」雷蕾舉起綠矛大叫。

西城勇停在半空，深呼一口氣，摺身成球墜落向俄軍之中。

俄軍紛紛舉槍射擊，雷蕾全身劇痛，主教馬上使用復活加持。

西城勇手臂變成純藍，耗盡全部魔力以及９成疲勞值向地面的每俄軍打出一
拳。

「天火焚城！」

一條幼藍光靜靜墜落在人群之中………

晨曦般的亮藍光閃瞎現埸的玩家————

巨型圓藍火柱直飆百米高空，西城勇身邊所有二轉的俄軍瞬間被燒成白骨。

藍焰熄滅，多名三轉俄軍倒地地上打滾呻吟。

「這是…………」指揮官扔下手中武器，呆望西城勇。

剛才的大火幾乎燒死３份１俄軍。

西城勇在飛飛骨灰中站起，狂熱者眾爆出十顏色光茫站在他身旁，其他修羅也
聚集過來。

「弗…弗拉米基爾………」

「比弗拉米基爾更強…………」

「打不贏啊……」

俄軍從未見過如果強大的狂熱者，認為西城勇的實力比得上５轉的弗拉米基
爾。

恐懼像瘟疫一樣爆發，俄軍戰意盡喪。

雷蕾胹步浮浮起到走西城勇身邊。

「不要緊嗎？」西城勇皺眉問。

「沒問題，他們攻擊力比想似低。」雷蕾微笑，舉起薔薇大盾凝視視俄軍。

「不留活口。」西城勇向嚇呆的俄軍說。

十狂熱者同時消失，閃到敵陣內手撕敵人。

修羅同時發起反攻，他們竟以不足２００人之力反攻近７００名守軍。

俄軍爭先恐後湧回大門。

「快關閘！」指揮官跟同伴逃回城內。

「但門外裹有百多名————」衛兵猶豫說。

「快關！！！！！！」指揮官狂吼。

磅…………

一名狂熱者剛好伸出雙臂撐開城門，鐵門發出刺耳的嘰嘰聲。

附近一名狙擊手馬上射穿他們心臟。

「壯我武道，羅剎降臨！！！」狂熱者瘋狂大笑，全身燒起赤紅火把大門慢慢
扳開。

「快打死他！！！！！」數十名狙擊手馬他轟成蜂窩，狂熱者倒地死去。

但被拉開的城門被更多狂熱者緊，他們同時超載。

門縫爆出刺眼的光茫。

「吼啊！！！！！！！！！！」再有三名狂熱者被射殺，但其他人使出更強的
力氣，終於把小縫城門扳開！

「完了…」指揮官停止心跳。

「屠城！！！！！！！！！！！」百名修羅衝進維妮芙宮殿，守在大門附近的
俄軍馬上被撕成碎片，城牆上的重甲兵知道已經戰敗，慌忙逃命。

西城勇及雷蕾穿過漫天煙火步入維妮芙宮，互相微笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

普拉姆斯———

「嗚啊～～～～～～～～～～～！！！」

城牆上的狙擊手及法師仍未開火已經被火良野率領翼騎兵剪草般虐殺。

「瞄準領軍的獅鷲！」三座炮台同時轟擊火良野。

獅鷲右翼被打傷，速度下降。

「跟我來！！！」火良野大哮一聲，率領翼騎兵隊攻擊炮台。

「黑死瘟疫！」突然一名浮空少女向他們施法。

翼騎兵隊馬上渾身泛力，發燒頭痛。

數名翼騎兵反應遲緩被炮台鎖定，當埸被轟成肉碎慘死。

「回………回去。」如此強大的症狀竟然可以範圍施放，火良野急急撒退。

「水牢障壁！」妮娜橫手一抹，召出一道厚水牆。

「霜凍之風！」娜茜提亞把水牆變成射性雪炮急凍翼騎兵，炮台再擊殺５人。

「娜茜提亞！」樹偷偷繞過戰區飛到她身邊。

娜茜提亞反手打出白箭術射向樹。

「是我啊！」樹急道，被白炮打得雙臂生痛。

「你騙我！」娜茜提亞流淚怒哭。

「我有極力阻止，你知道到的。」樹大急，心痛說。

「這是我們的約定嗎？！」娜茜提亞站在普拉姆斯高塔之上，指着牆下的軍隊
說。

幻影旅團正帶着其盟友，共３００人攻打普拉姆斯。

城內陷入一片火海，殺聲震天。

「我已經再三勸說，但原來………六口彌生跟你的協議說明…我公會及盟友不
會攻打俄服…並不能限制我服其他玩家啊………」樹面有難色說。

「哈…哈哈哈！好！」娜茜提亞晴天霹靂，縱聲大笑。

原來一切都是自己一廂情願，敵人早已保留殺著。

「白色脈衝！！！！！」一條白死光直射向樹，穿頭而過！

樹大驚一摸，發現娜茜提亞故意打偏，只燒爛自己耳朵。

「走啊！！！我不想見到你！」娜茜提亞怒極而泣，舉起粉晶杖咆哮。

「你快走！剛才那名翼騎兵是敵軍大將，他同時是４轉的暴君。暫時是我服最
強的近戰，你們打不過！」樹犯險警告娜茜提亞。

「我不管，我跟我的同胞同生共死！走！我不會打偏了！」娜茜提亞再次指着
樹。

前空浮出７個黑魔法陣。

「妮娜……你………」樹看到妮娜充滿敵意的眼神，心如刀割。

「娜茜提亞叫你滾，我不會留情。」妮娜冷冷恐嚇樹。

「娜茜提亞，我真心喜歡你，從未騙你！」樹拒絕離開。

「滾啊騙子！」娜茜提亞打出三條黑雷，把樹攆到城外，重傷倒地。

「永別了……樹先生。」娜茜提亞含淚回首。

澎！

城門一震，門外百多名重甲兵嚇一跳。

澎！

又是一震，封門木條爆出數條裂紋。

重甲部團開始恐慌。

澎！木條被擊碎，多名重甲被碎木擊傷。

他們開始後退。

澎！

普拉姆斯的城門被撞破。

黑甲騎士手執雙巨騎槍，一馬當先衝進俄軍部隊。

一挑一刺，當埸殺死兩名守軍。

多名重甲圍攻黑騎士，他把騎槍舞得呼呼生風，竟然以一人之力逼退守軍，清
出一塊小空地。

「乞丐仔要燒了！星火燎原！」白跟隨軍隊進城，在乞丐王子腳下點火。

「暴虐旋渦！」乞丐王子倒持騎槍在火海上旋轉。

多發火球彈射到守軍之中，整隊俄軍陣形大亂。

「衝啊！！！！！！！！！！」白指揮軍隊直插向俄軍的缺口，大破敵陣。

一把巨型大劍突然橫刀斬向乞丐王子，他急忙直立騎槍格擋。

噹一聲，他的虎口震得發麻。

一個體型健碩的大叔拿着‘噬魂’大劍目露兇光凝視自己。

其他俄軍見狀立即穩住腳步，開始大叫。

「卡拉夫！卡拉夫！卡拉夫！」他們聚集到卡拉夫背後叫囂。

白舉起截停友軍，騰空前方位置。

乞丐王子跟卡拉夫盤旋對峙，一片灰塵剛好飄過，遮蔽二人視線。

噹！！！火光一閃。

大劍騎槍激烈對砍，現埸刀光劍影，兩軍齊聲吶喊為自己的主力喝彩。

仲唔拎個噹噹出來
搖爆佢

卡拉夫連砍三刀，乞丐王子避開兩刀，擋下一劍。

虎口又一陣麻痺。

卡拉夫身上掛着守魂使的‘減傷加持’，同時把防禦力轉成攻擊力，威力直逼暴
君。

乞丐王子想不到俄服竟然有此等人物，不敢硬碰。

卡拉夫瘋狂追砍乞丐王子，卻傷不到他。

很快，乞丐王子便打穿卡拉夫的弱點。

卡拉夫只能直砍橫劈，根本沒有攻擊技能。

呼！

他奮力擲出幼銀矛，卡拉夫架刀格擋。

「碎岩！」乞丐王子跳起，騎矛重刺向地。

「喝啊！」卡拉夫竟然不閃避，一個旋身舞動大劍直面還擊。

澎！！！！！！！！

乞丐王子的騎槍竟然被‘噬魂’粉碎，俄軍齊聲叫好！

但乞丐王子技勝一籌，他著陸後馬上橫掃另一把騎槍。

卡拉夫笨重非常，被騎槍重重打在腰上。

巨力像爆炸一樣把他攆飛，摔到十米之外。

他想不到乞丐王子力氣如此強大，肋骨被打斷數根，忍痛站起。

乞丐王子消失，身處高空拉弓蓄力。

他嗖一聲擲出巨騎槍，卡拉夫看準騎槍來勢，一刀挑飛。

刀光閃閃，乞丐王子已經換出大劍飛砍向自己。

噹！！！！！！！

地陷數米，泥土龜裂。

卡拉夫橫架大劍擋下乞丐王子的重砍。

乞丐王子力道何等猛烈，卡拉夫被逼單膝下跪。

噹！噹！噹！噹！噹！噹！噹！噹！噹！噹！噹！噹！

暴君的攻速及勁力終於發揮，守魂使完全跟不上暴君的節奏，進入挨打階段。

乞丐王子越砍起勁，突然反方向從下挑刀！

卡拉夫來不及反應，‘噬魂’大劍鏘一聲被挑起來，中門大開。

乞丐王子另一隻手已經握着第２把大劍，手起刀落。

嚓！

開胸見骨，卡拉夫從肩到腰被劈開，倒在血泊之中。

他口吐鮮血，手臂依然有力抓向‘噬魂大劍’，卻被乞丐王子踩着手腕。

乞丐王子搖頭，拔出銀矛垂插向卡拉夫的肚子，把他釘在地面。

卡拉夫痛得弓起身體，卻沒有發出痛苦的悲鳴。

乞丐王子凝視四周的俄軍。

他們默不作聲，卻沒有退縮之意，神色凝重觀看戰鬥，是對卡拉夫的尊重！。

卡拉夫從血泊中站起，咬緊牙關抽出肚上的銀矛扔到旁邊。

乞丐王子佩服卡拉夫的氣志，扛着雙大劍迎戰。

「來吧！」卡拉夫已經拿不起‘噬魂大劍’打開雙臂，滿嘴鮮血狂吼。

乞丐王子決定成全卡拉夫，正面衝鋒，雙劍一送。

嚓嚓—————

大劍穿肚而進，卡拉夫沉默下來。

俄軍多人流淚，卻沒有人別過臉，凝視卡拉夫，給他最後的敬意。

「娜茜提亞大人，我先走一步了！！！」卡拉夫雙眼爆出藍光烈焰，超載！

乞丐王子大吃一驚，立即閃後，卻被卡拉夫雙臂套着。

卡拉夫力大無窮，竟然一手把乞丐王子的‘黑松甲’掐壞，碎片刺進乞丐王子手
臂。

卡拉夫雙手緊掐他的咽喉，施加全身重量把乞丐王子壓向地面。

「受死吧！！！！！！！異族！！！！！！！！！」卡拉夫貼到乞丐王子臉上
咆哮，牙齒滴出血液打在乞丐王子頭盔上。

乞丐王子的頸甲被掐得啪勒作響，嘴裡腥味瀰漫，胸腔窒息難受。

竟在他失去意識前一刻，柑柑的身影略過腦海。他來俄服，正是為了所愛之人
啊…………

卡拉夫突然感到乞丐王子力氣暴增，他進入‘狂暴狀態’全身金光。乞丐王子雙臂
緊掐卡拉夫雙手，力度猛烈得令卡拉夫手指一鬆。乞丐王子抓緊機會掙扎卡拉
夫雙手，閃到旁邊。

他沒有等待卡拉夫回頭，借勢反扣卡拉夫手臂鎖在背後，單膝頂着卡拉夫脊椎
次他無法使力。

「再見。」乞丐王子拿出幼銀矛準着卡拉夫後腦一刺。

卡拉夫身體一軟，倒在碎石堆上死去。

乞丐王子拾起‘噬魂大劍’輕輕舞動，驚覺此大劍輕如羽毛，自己攻擊力激增，更
發現有吸血能力。

他雀雀欲試，凝視前方的俄軍。

「同志們，寧死不屈！！！！！！！！」某命無名小卒被卡拉夫激起決心，從
俄軍陣營跑出。

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！」整團俄軍竟然主動搶攻。

「進攻！！！！！」白帶着幻影旅團的精英迎戰，城門馬上變成人間煉獄，屍
橫遍野。

「卡拉夫…………」娜茜提亞看到卡拉夫戰死，知道城門已經失守。

「又來了！娜茜提亞！」妮娜警告。

她跟妮娜正全地守護炮台，火良野驚覺自己無法突破二女跟炮台的火力配合，
一直在外盤旋。

此時一條石龍飛到高塔上。

「娜茜提亞快上來！」普拉姆斯的指揮官說。

「去哪？我們已經完了。」娜茜提亞萬念俱灰說。

「我們跟獸人有約定，已經有殘兵逃進哈格古了！」指揮官急道。

「不，我沒有資格———」娜茜提亞拒絕逃跑，卻被妮娜浮起來。

「妮娜！！！」娜茜提亞怒罵。

妮娜一同坐在石龍之上。

「堅守信念，娜茜提亞。」妮娜按着她的手說。

「走！飛啊！！！」指揮官說，石龍載着數名殘兵飛向哈格古。

炮台失去妮娜及娜茜提亞的掩護馬上被火良野圍攻被摧毀。

翼騎兵團毀滅對空火力後大肆殺戮，火良野一人衝進２００名俄軍之中，把他
們殺得片甲不留。

大門淪陷，幻影旅團的３００名聯軍湧進普拉姆斯屠城。

近１２００名守軍像綿羊般被追殺，大街小巷血流成河，烈火衝天。海量光塵
上飄把普拉姆斯照成白晝，形成令人心寒的悽美風景。

俄服城戰最後一天，守軍終於擋不住尼服玩家的猛攻，盡失所有首都，大量難
民湧進哈格古。

「尼菲特，只剩哈格古一城了。」神神子報告。

「我們出手吧，一定要得到‘領主之匙’。」尼菲特決定把一紙之約摧毀，於下次
城戰出兵攻打俄軍最後的要塞。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「索菲亞～我們不去俄服玩嗎？」高連皺眉問。

「不！你自己去吧。我很忙。」索菲亞對俄服漠不關心，只顧埋首經書之中。

「我們過去了啊，你自己當書蟲吧！」高連帶着聖園的人離開‘教皇城’。

索菲亞拿着糕點走到教堂地下室。

「老修女～我又來探望你了！」索菲亞舉起糕點笑說。

「孩子，你真好學啊。」老修女放好糕點，熱情向索菲亞打招呼。

「上次你教我讀兩個字，今回我又有一個字看不懂了。」索菲亞苦笑說，拿着
紙記起走向老修女。

「孩子，這些古語要用心感受。當你真正相信拉洛的教典時便會通曉。活出拉
洛啊，孩子。」老修女笑說。

索菲亞皺眉苦笑，心想虛偽的信仰如何當真？

她穿過鐵門，走到收藏室，再次查看滴血的武士刀。

「妖？？正 ？狐？石」

「系統提示：亞？？蒂？？言？？程？－３１％。」

乞衣仔係最後一刻都要諗住女人
小心為女死為女亡啊

男角今次起碼型返少少先

兩個大將軍對斬

今次戰事好正

兵王之戰
乞兒仔打贏又點 咪又係單身

入得太突然以為睇漏左 德軍出黎未

終於睇到攻城戰
之前只係俄軍打蟲玩塔防遊戲，今次正身登場屠城，西城一招打碎俄軍鬥志，而被說成最強近戰的火野良對魔女束手無策，妮娜已經變成俄服最終兵器少女。

卡拉夫是守魂使，為何不拿盾劍守住娜茜而還是拿大劍衝出去普攻始終只得娜茜可直接指示妮娜行動。

東西兩軍到俄服攻城的時間點是和魔王打下古滋開正身到場同一個城戰時間？這麼短的時間已吹雞組織好隊伍，夠物資攻城，唔係早有預謀都冇人信。

母服其他勢力又會咁易出兵俄服既
明明之前仲冷戰緊隨時擦槍走火

上話見到卡蒂跟六口過俄服就覺有古怪

用殖民時代去理解，發現新大陸（俄服）後就唔會再打本土戰爭，因為人人都發達

如果打左俄服返黎
但係輸左尼服會點？

其實狂熱者特點係咪即係除左控制超載之外，仲可以將全部屬性變做單一屬性？

應該唔會有D咁既事
尼服去俄服既條件係同一公會(or公會同盟)持有四首都
如果德國佬搶左任一首都
尼服班傻仔應該會全部被強制退出俄服

仲有帕鳩屍守住點會輸

帕鳩屍劣鳩就得
戰略部署? 調兵遣將?

成個母服敗左係 帕鳩屍同尼菲特 哩兩仔友手上
兩個果然天生一對

應該唔係，只不過係西城勇將個超載效果寫到咁

帕鳩屍嘅不是將材，又不成王，做巡邏隊味啱哂佢

尼菲特，想做仁君，結果俾六口教佢做人

兩個都傻嘅

亞特蘭蒂斯，教皇掌握進入白衣人那個世界的方法

鳩估一下，魔王算是拉洛分身，俾拉洛踢了去異世界後發展異世界，之後變成那個世界的拉洛，而真正拉洛的所在地就是白衣人那個世界。

屍人巴打

尼服訓係到都贏啦

順便問下，
係俄服到啲蟲仔依加係咪仲可以控制到同繼續發展

樓豬預告過母服失守
銀K解散

母服普拉姆斯高塔———

「看～這塊‘極品絲綢’質感細滑，涼爽透氣，用來製作內衣有防禦力
及‘耐熱效果’。可惜必須玩家親手製作，價格比‘附魔寶石’更貴。俄服
竟然以它作地毯鋪在古滋城的地板，到底他們的人力有多賤？」諾克
斯跟其他高層席地而坐，一邊享用俄服帶回來的美酒佳餚。

「這塊絲綢———賣近４萬龍幣。我們到俄服抓人幫我們造作‘手工武
器’再賣到母服便可以賺大錢了！」西蒙驚嘆說。

「我們還要進口糧食。我服的稻米連續數月失收，現在只有哈格古及
教皇城一帶有稻米生長，玩家都因為饑荒聚集過去。」黑忌廉提點。

「交代你的人口普查做好了？」諾克斯呷一口美酒，問。

「這些小事，你叫其他人忙吧～～～好麻煩。」黑忌廉慢洋洋攤在地
毯上。

他長駐俄服代表銀色龍紋出戰，不想管理母服內政。

「我知道黑忌廉肯定懶得處理，已經叫狩人完成了～

古滋糧食最短缺，流失近６成人口。普拉姆斯也流失近３成人口，但
大量新手加入，人口仍是正增長。維妮芙宮殿幾乎接收所有頂級玩
家，教皇城變成最受歡迎的‘中轉站’，哈格古人口跟普拉姆斯相若。」
西蒙拿出羊皮紙報告。

「唉～古滋這個不毛之地，要不是有特殊功能才不想防守它。人口流
失影響古滋的防務嗎？」諾克斯早對古滋厭倦，不耐煩問。

「反而更好。現在古滋由５００百名守衛駐守，由５０名銀色龍紋成
員組成核心防守力量。玩家人口減少，守軍比例變高了。」西蒙回
答。

「從俄服的古滋城戰學到教訓，北西兩邊經過受到猛攻，我們要多設
陷阱。」諾克斯在地毯上打開古滋地圖說。

「南及東面呢？我們４面夾攻才可以牽制敵人力量啊。」黑忌廉聽到
俄服的事立即彈起來參加討論。

「東面臨海，天然障礙減輕我們防守壓力。相反西北兩訪有大平原讓
敵軍集結，我們要多加防守。」諾克斯在地圖上指劃，細心解釋。

「明天我服城戰開打，幾乎一半玩家都湧進俄服燒殺搶略，我們只需
要擔心ＮＰＣ便可以。」諾克斯收起地圖，輕鬆說。

「話說，魔王是甚麼伺服器的玩家？精通ＮＰＣ劇情是原因之一，但
他們需要跟ＮＰＣ溝通啊！難道…他懂得我們的語言？！」西蒙想不
通為何魔王可以如此快速及深入攻略己服的ＮＰＣ。

「怎可能？世界這麼大，我們到俄服也處處碰釘，只是遇上俄妹才水
到渠成。」諾克斯輕鬆擺手笑說。

「對…直到我們遇上俄妹…」黑忌廉語重深長重覆，譏笑一聲攤在地毯
上。

諾克斯猛然一悟，臉色變青。

「直到我們遇上俄妹……………」諾克斯重覆。

「？」西蒙大惑不解。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

古滋———

兩名銀色龍紋的男女成員正在酒館聊天，現在古滋猶如空城，守軍樂
我清閒，獨自偷歡。

「喂～兩位銀色龍紋的帥哥～」一名夢魘上前搭訕，語氣狡猾非常。

兩名成員立起戒心，手掌已經按着武器。

「我可以坐下來嗎？」夢魘笑問。

「名字。」男成員質問。

「春得濟。」春得濟簡潔回答。

「打開角色列表讓我看。」女成員站起來，繞到春得濟旁邊查看他的
介面，資料無誤。

「抱歉～臨近城戰，比較敏感。」二人放下戒心，跟春得濟用坐一
桌。

「不要緊，正常不過。喂～我在俄服偷運了一批神器回來，有興趣看
貨嗎？」春得濟奸笑說。

「所有俄服連回母服的物件都需要上報，你怎可能偷運回來？」女成
員驚奇問。

「說明偷運，自然是商業秘密。」春得濟似是而非回答。

「你不怕我們捉你回領主大廳審問嗎？」男成員恐嚇他。

「我身上沒有任何貨物，你無法定罪我啊！想像一下，一把賣１萬龍
幣的神器我賣你５千。如何？」春得濟言之鑿鑿，並非信口開河。

二人決定跟隨春得濟走到古滋南邊的一間小屋。

「來吧～」春得濟微笑開門。

「等等！」男成員把春得濟抓回身邊，用黑布蒙着他雙眼交給女成
員。

「要是我慘叫或遭遇不測便把他殺死。」男成員說。

女成員點頭，把春得濟押在地面，用長劍指着他後頸。

男成員舉起神杖，慢慢推門前進。

不一會………

「哇～～～～」男成員大叫。

女成員立即壓劍一刺———

「等等！！！快進來！」男成員尖叫。

女成員急急抽起長劍，把春得濟押進小屋。

小屋放滿金光閃閃的武器。

「傳奇騎士王長劍。」

「紫蝴蝶毒針（匕首）。」

「浮士德之戒。」

「太陽神聖石頸飾。」

全部都是稀有紫裝或是傳奇橙裝。

二人像小孩子翻尋聖誕禮物一樣興奮。

「我還有更好多貨。」春得濟笑說。

「快給我們看！」男女成員急不及待說。

「不不不～你們購買力有限，要是你可以介紹５０名顧客給我便把你
升級做‘貴賓’，再有‘神器’便可以優先認購。」春得濟閉起寶物箱，向
二人說。

「５０人，哪有５０人？！」男成員皺眉道。

「古滋的駐軍吧，他們也悶得發慌。」女成員驚道。

「告訴你們，我的倉庫有更多好貨，要是你們敢帶警衛過來我的同伴
便把貨物移走。」春得濟皺眉警告二人。

「好！甚麼時候再見？」二人急不及待問。

「城戰之時吧～反正你們買貨用不著多久，人員又整齊上線。」春得
濟建議。

「好！城戰開打後６小時，在這間小屋見面。」男成員興奮說。

「一言為定！」春得濟滿意大笑回答，目送二人離去。

他確定四周無人後走上二樓，賢曦及另一名ＮＰＣ正等待他。

「他們同意了嗎？」賢曦問。

「當然同意，這些神器誰可以拒絕啊？」春得濟露出腰帶上的神器，
得戚說。

「時間。」ＮＰＣ冷言問。

「城戰第一天，６小時後。」春得濟回答。

「好，獎勵。」ＮＰＣ像扔垃圾般拋出兩件傳奇皮甲。

春得濟立即撲到神器上又舔又摸，猶如餓狗般失禮。

「我們不求錢財，只求攻陷大教堂後把廢青狼交到我們手上。」賢曦
並不在乎神器，一心復仇。

「不不不，和也大人。我們會乖乖按照你的吩咐去做。」春得濟立即
搶道，害怕和也不再供應神器。

「別要求多多。」和也掀起窗戶，像鬼魅般離去。

然而，魔王陣營裡的確有精通尼服語言的玩家………

「我們幫他辦事並非為了錢啊！」賢曦破口大罵。

「當然並非為錢，但順便生財，不皆大歡喜嗎？」春得濟滿足檢查傳
奇皮甲。

「我很懷疑他們如何得到這麼多裝備。」賢曦拾起皮甲疑問。

「管它從哪來，好用便可以了！」春得濟滿不在乎說。

賢曦查看裝備功能。一如概往，除了功能外，和也供應的武器總有數
項變灰的能力，顯示為？？？？？？，無法閱讀也無法使用。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

今日咁早有文，三更有望

要畫畫，所以早啲出文

追咗四日 終於睇完
加奈好得意

哇

得閒就影啲畫上來啦

細細粒

徵角表：

名： 墮天使
姓別：男
技能：
身上有翼 展開以保護加奈
可飛出羽毛 刺傷敵人
有補血技
性格：對其他人冷酷
只對信任之人熱情
保護加奈比一切重要
加奈bb
職業俾返你定

今晚仲有？

好正呀樓豬
個城戰好似自己有份打咁

今日咁少貨嘅

未完

要諗諗

有內鬼

唔好諗喇 保護加奈重要

又儲左幾日文 一次過睇真係好爽

一日儲三更仲爽

樹愈黎愈on9 偽善

哇~~我竟然未死仲四轉埋

邊個係你

春得濟

btw我係毒劑師可以四轉去夢魘？

BUG更正：古滋西面臨海，非東面

咦……………

1000囉

多謝款待

又m一千

咁就兩千
樓主最高

正呀 又有一萬字月竹

又話未完嘅

「呵～～～欠。」駐守古滋的守軍已經半年沒有戰鬥，老態盡現。

他們放下武器，坐在入口旁邊聊天，毫無緊張感。

「城戰已開始！給我精神一點！」負責城防的兵長突然狂吼。

整條ＮＰＣ防線踏步站正，昂首挺胸。

而玩家則瞇起眼睛，古惑地凝視兵長。

「哈哈哈哈哈！嚇倒了吧！」兵長頑皮地指着玩家大笑。

「嘖～無聊！」玩家們鬆一口氣，把一壺酒拋給兵長。

古滋４個入口全部由ＮＰＣ衛兵組成５層防線把守，滴水不漏。

玩家們像流氓般圍成一圈談笑風生。

「聽說俄服很多美女。」兵長打趣說。

「哈，系統會參考你部份‘外貌數據’構成遊戲角色，俄羅斯本來就是美
女工廠啊！」主教大笑和應。

「可以抓兩個俄妹回來嗎？」某人建議。

「他們不能穿過‘魔王’的傳送門，等城戰完結後我們不用值班，一起到
俄服‘旅遊’吧！」兵長建議，眾人齊聲說好。

翼騎兵左顧右盼，確認沒有高層在附近。

「人口減少更好，諾克斯及西蒙都去普拉姆斯防守了。古滋連鬼影也
沒有，我們樂得清閒！」翼騎兵笑說。

「我們做好份內事便足夠，其他城防與我們無關啊～！」兵長跟其他
人碰杯，哈哈大笑。

「對～差不多時間了！」男成員向他們使眼色。

「當真有那麼多神器嗎？」兵長半信半疑說。

「千真萬確！」女成員說。

「既然你也認同，我們姑且一看吧。隊長！！！」兵長大叫一聲，守
在門口的ＮＰＣ隊長衝到兵長身邊。

「銀色龍紋的成員要開‘戰術會議’，期間所有人不得放進城內。」兵長
說。

「請問兵長大人，連諾克斯大人也不放行嗎？」隊長問。

「不放！我們很快回來，他會理解的！」兵長說。

「了解。」隊長簡潔回答，並把兵長的命令傳向４面守軍。

「你好～高貴的客人，５０人到齊了嗎？」春得濟在門口迎接他們。

「只有３０人左右，某部份人沒興趣。」男成員回答。

春得濟閃過一絲不悅之色。

「也罷，請進來。」春得濟打開木門歡迎成員進入。

他兵長們急不及待進入木門，卻沒有發現任何神器。

「喂，神器呢？」兵長質問男成員。

「他肯定收起了！喂———」

澎！春得濟重重關上木門，然後用大鋼鎖把木門鎖緊。

「讓開！」一名狂戰士舉起大斧砍向木門。

噹～～～～～～

木牆內竟然是一層厚厚的黑鋼，難以用武器破壞。

「你算甚麼意思啊？！放我們出去啊！」屋內玩家拍門大叫。

春得濟揮手，四周暗角湧出數十名ＮＰＣ。

「多少人？」和也愎慢步出，問。

「３０，近半數主力。」春得濟喘氣回答。

和也點頭，向其他ＮＰＣ揮手。

他們向木屋潑上一層燃油，然後舉起火把。

「停手！！！」賢曦一手搶走火把，喝停ＮＰＣ。

「你說只是把他們困着啊！」春得濟驚問。

「嗯，困着了。所以接下來的事與你無關。」和也目無表情說，隨手
一拋，其他ＮＰＣ一同拋出火把。

整間木屋立即即入火海，屋內慘叫聲此起彼落，慘烈非常。

賢曦和春得濟眼睜睜看着３０人被大火吞噬，叫聲式微。

和也再拋下兩隻傳奇戒指，轉身離去。

「騙子！」賢曦拾起戒指擲向和也。

和也默默回頭，用眼神恐嚇二人。

春得濟馬上按着賢曦，以免他再次衝動。

「快逃，離開古滋城…」和也勸告二人，其他ＮＰＣ各散東西，消失
於小巷之中。

同一時間，古滋西入口———

一名沒有參加‘購物團’的成員看到海岸線有異樣，小心翼翼穿過ＮＰＣ
防線查看。

「oh my god……..」他嚇得扔下武器。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「諾克斯大人！我們被不死族包圍了！」普拉姆斯的哨兵十萬火急衝
到高塔報告。

諾克斯跟西蒙馬上衝到窗邊，赫見鋪天蓋地的活屍把整個普拉姆斯包
實。

「數量！」諾克斯急問。

「無安北葉說……有１………１萬。」哨兵口吃說。

「換上‘聖屬’防具，全軍上城牆戒備！派翼騎兵到古滋進入俄服警告安
多莉亞！！！」諾克斯向哨兵說，同一時間向帕修斯求救。

「玩家注意，競技埸一切賽事暫停，請按指示離開競技埸。重覆。競
技埸一切賽事暫停，請按指示離開競技埸。」

久違的警報聲響徹普拉姆斯，不少新手第一次聽到這警報感到新鮮好
奇。

銀色龍紋精英盡出，形成不同小隊穿過大街跑向城牆。

玩家們從未見過如此凝重緊張的氣氛，大叫刺激！

「好似有大事了！」

「我們也去看看吧！」

「喝啊！！！！！！」

全城玩家湊熱鬧似的跟隨銀色龍紋的部隊衝上城牆。

數千人突然安靜下來。

一片黑壓壓的活屍海連續數里，不見盡頭。它們拖着了無生氣的軀體
包圍普拉姆斯。

「開火！」諾克斯不說二話，馬上下令。

整片箭雨彈幕灑向屍海，數百具活屍應聲倒地。

「哇！！！！！！我又打！！！」

法師們開始轟出大大小小的火球冰雨，在屍海中炸出一個個屍肉漣
漪。

活屍簡直像移動緩慢的活靶一樣被大肆屠殺。

但它們數量龐大，壓到城牆下疊起屍梯湧上城牆。

「拔刀！」銀色龍紋北牆指揮官大叫，重甲玩家抽出大刀盾牌取代遠
程玩家的位置。

數百條蒼白的屍臂搭上城垛，玩家立即聞到濃烈的屍臭。

「嗚…………嗚咽～～～」

「殺啊！！！！！！！！！！！！」

百多把長劍巨斧瘋狂砍殺，刀面像閃光燈一樣閃爍，滿佈整條城牆。
數具活屍突破刀陣，撲到玩家身上撕咬，攻擊力出奇地低。

「糟糕………後退！！！換成中距離武器！！！！」兵長看到活屍身上
的‘詛咒’後嚇得面如土色。

‘德古拉的不死詛咒—將無視護心石擊殺目標’

‘德古拉的不死擁抱—被攻擊者將減少血量上限１０分鐘’

玩家們大吃一驚，原來活屍可怕之處並非攻擊力及防禦力，而是不斷
削弱玩家的能力！

十多名湊熱鬧的二轉正砍得起勁，但他們沒有跟隨銀色龍紋後退，突
然被數十隻活屍包圍。

浪人揮舞三士刀砍死多隻活屍，卻被其他活屍抓着。他的同伴鈇救援
時被天多活屍逼退。

浪人被扯進屍群中瘋狂噬咬，手腳被撕峴多塊肌肉變成血人。

咻～～～～啪！

一發冷槍精準射殺他身前一具活屍。

吾～～～～～～～～～～～～～～～～～～

一陣橙色彈幕橫掃城牆，整片活屍像稻草一樣被打攔腰打斷。

浪人在屍肉之中掙扎站起，看到普拉姆斯第二層內城牆火力全開，壓
制第一層城牆上的屍群，救出玩家。

「無安北葉，我們來競賽吧！」依時笑說。

澎！上膛。

無安北葉的狙鏡來回掃視城牆，已經救出多人。

遠東響起一聲號角，帕修斯帶着‘Kanatheon’100人趕到衝進屍群大開殺
戒。

「快警告帕修斯，別輕視活屍的能力啊！」諾克斯驚叫。

「德古拉…繼續呼喚亡者吧。」遠方數名ＮＰＣ跟蒼白高大德古拉

凝視屍海。

只要有一名玩家戰死，德古拉便可以在該處召出三具活屍。

然而，姆大陸最激烈的戰場非普拉姆斯莫屬，城牆下冤魂不勝其
數………

大地隆地多個土丘………再有５００具活屍甦醒過來，加入亡者大軍。

「不用怕！穩住陣形！」守軍已經找到應對方法，以騎士矛及長槍排
成陣線刺殺活屍，令活屍無法接近，轉眼間便把活屍趕下城牆。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

俄服———

「娜茜提亞…」樹從百米高空被娜茜提亞擊落地面，摔斷數根肋骨難
以動彈。

此時乞丐王子已經殺死卡拉夫攻陷城門，幻影旅團的聯軍湧進普拉姆
斯屠城。大批殘兵逃向哈格古方向。

「喂！是魔王的人啊！！！」有三名二轉俄軍發現倒在草叢中奄奄一
息的樹。

三人舉起武器衝向樹，樹無力反抗，只能默默接受死刑。

轟隆！！！

一杖大火球從旁轟至，秒殺二人。

最後一人立即逃命。

「貫雷！」滋啪！光速雷矛從後貫穿俄軍的胸膛，把他秒殺。

某人突然扶起樹，把他藏到樹後。

「加……加奈。」樹口吐鮮血，看見一個綠雙馬尾女法師正拿着‘繡銀
長杖’保護自己，定是加奈。

「別吵，渣渣。他們正向這邊逃命啊。」加奈壓低聲線說，回頭打開
背包用繃帶及回血劑幫樹急救。

「為甚麼……你知道我……」樹吃力說，他每次呼吸胸腔也被針扎一樣
剌痛。

加奈臉上一紅，只顧低頭忙碌，沒有回答。

她用木枝固定樹斷裂的肋骨，再用繃帶扎緊。

樹痛得嗚咽大叫，她急忙掩着樹的嘴巴，整個身體壓在樹上。

樹立即聞到加奈身上暖暖的少女香，她胸脯不大，卻富有彈性。

「他們有近數百人逃命，恐怕我們要等一段時間。」加奈從草叢後看
到俄軍倉惶逃命，沒有功夫檢查二人藏身的草叢，暫時安全。

「你故意…來找我嗎？」樹問。

「不想死便閉嘴！渣渣！」加奈怒道，但她卻橫過手臂護着杓的身
體，令他不勝感激。

半小時過去，俄軍去勢未盡，城內依然傳出慘烈的叫喊，可見屠殺仍
然進行中。

「看你多愚蠢…為了一個外人……渣渣！」加奈冷不防道，說造盡是酸
味。

「你吃醋了嗎？」樹的傷勢大約康復，開始回復精神。

「找死嗎渣渣？我只是……只是保護５轉而已！」加奈急忙解釋。

「你一直都是傲嬌嗎？我上次告訴你要多跟其他人溝通聊天才討人歡
喜啊。」樹噗氣搖頭說。

「那………那麼，我跟你說………」加奈口吃道，慢慢回頭。

樹聞喜上眉梢，急急閉嘴點頭。

「溝通………要說甚麼？」加奈欲言又止，不知道應該說甚麼，大為害
羞。

「你是否一直無朋友？所以才在意我的說話？」樹好奇問。

「我…的確，朋友比較少。」加奈扁嘴說。

「坦坦白白，一個都沒有吧！哈哈哈哈。」樹揶揄加奈。

加奈正想一拳打向樹的斷骨，卻在空中停下手肘，神色黯然。

「嗯………」加奈傷心點頭。

「你的成長肯定不容易…」樹突然換上認真而溫柔的口吻，觸動加奈
最脆弱的心防。

「我父母十分傳統…所有事都以哥哥為重。無論我如何努力，成績
好、運動好也得不到他們的注意。同學都覺得我脾氣暴躁而杯葛我，
漸漸我習慣一人生活了。」加奈首次說出自己的故事。

「你不是才高中嗎？怎會一人生活？」樹驚訝問。

「我要其他城市上學，現在一個人生活。跟家人聯絡甚少。」加奈回
答。

樹終於明白加奈好勝爭強的原因了。

「所以你說，終有一天會有人為我綻放，我很高興。好像…有人不嫌
棄我，肯耐心跟我相處了。」加奈微笑說，從腰間拿出當天樹變出來
的小黃花夾在指間打轉。

樹啞口無言，想不到自己隨口一句竟然誤中加奈的心防。

二人陷入尷尬的寧靜，樹急忙尋找話題。

「你有跟哥哥表達感受嗎？」樹問。

「他…各方面都比我優勢，堂堂天之驕子對我不屑一顧。所以他有機
會到出國學習。而我憑自己努力考上全國第三的高中，父母卻視若無
睹，只是隨口敷衍恭喜我一句。豈有此理！」加奈怒道。

「了不起。」樹說。

加奈突然臉紅耳赤。

「別抓弄我。」加奈害羞說。

「認真。我只是僥倖夠分升讀大學，滾進一門水泡科而已。而你憑自
己努力考上全國第三的高中，我很佩服你。」樹誠懇說。

加奈心花怒放，不禁甜笑。

「你像紅酒一樣需要時間沉澱，沒有品味的人便不懂欣賞你啊。」樹
撫摸加奈秀髮，笑道。

今回加奈沒有大發雷霆，反而乖巧地坐在樹身邊任由他撫慰。

樹看到首次看到加奈打開心扉微笑，沒有平日心防重重的苦眉，沒有
裝起冷面的愁緒。他意外地覺得加奈可愛，開始輕撫加奈的臉蛋。

加奈臉頰紅得像蘋果一樣垂頭，卻被他輕輕托起下巴。

樹看着加奈的櫻桃小嘴，嚥下口水蠢蠢欲動。

「那個………我沒有…」加奈察覺到樹的意圖，急忙撥開樹的手臂，害
羞地側過頭。

「加奈………」樹一手把加奈擁進懷中，深情凝視。

「等等，現在………渣渣…不要…………」加奈欲拒還迎，毫無意義地推開
樹的胸膛。

「閉上眼。」樹溫柔說。

「吓？」加奈大驚，渾身發抖。

「閉上眼。」樹輕輕重覆。

加奈懷着戰戰兢兢的心情緊閉雙眼，心裡小鹿亂撞感到窒息。

樹腦海閃過很多事，包括娜茜提亞。

但他決定把腦海掏空，彎腰吻下去。

正當兩片軟唇相碰時———

「請稍侯———————————」

先留名後睇文

唔係呢到停掛

Gg 被攻爆一座城了

又等咩啊

等睇索菲亞一野滅撚左德國仔

從未走數

魔都失守？

加奈
樹

拿，我開始大量出角，你地果啲'一嘢斬撚死你'既名自己改一改先

尋日睇左徵角表有一半角色名都好難入故

不如Show個名表出嚟睇睇
順便睇睇有無Mark我啲角色

究竟毒劑四轉係咩

我個角好易

btw 愈黎愈憎樹
又on9又好色又花心

由碌木變左 playboy
比俄妹教壞左

一野斬撚死你

唔通俾佢型住死咩，緊係整柒佢先寫死佢

我一個收魔王皮呀

有冇德國元首做

我啲角，都係聯盟服到，幾時先再去到個條線

點解德服勁撚到咁都未入到聯盟服打世界
到底要達成咩條件先可以入到去聯盟服到打

順便睇下改左咩名嘛

我都想睇下個list有無我隻角
btw,樹巴可恥

唔制

你個數字佬心個名佢

其實啲數字有啲特別意思嘅 如果要整個名比佢 就 蒼蒹 啦
btw 你好似愈來愈多錯字

樓豬，我隻狩人簡單是閒角中的閒角
第一次出場幫柑柑開party招待各會長拿住貓紙點齊名
第二次見到個名咩事俾銀龍黑忌廉點去做人口普查

不如樓豬開個投票俾人投下小弟隻角兩次出場都俾唔同勢力的人老點去做野是否一個bug

唔算 因為柑柑係冇勢力

算

明明柑柑手下原本得乞衣兵、賢hi同春得濟

教皇威能

「快讓開！我有口訊帶給安多莉亞大人！」翼騎兵奉諾克斯之命趕到
古滋進入俄服，卻被東入口的衛兵截停。

「兵長有令，封鎖古滋，所以人不得進出。」衛兵拒絕，堅守崗位。

「我有重要口訊，普拉姆斯被攻擊了！」翼騎兵急出眼淚，怒吼。

衛兵置若罔聞，不理會翼騎兵。

母服被攻擊的口訊便默默無聲被擋在城外………

他對衛兵又罵又打，卻不能動搖衛兵半步，此時他剛好看到在天邊飛
過的巨物，母服的守護神……………。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「oh my god……..」

澎！

一顆炮彈擊中西入口，擊穿３層ＮＰＣ防線。

多人被炮彈攔腰打斷。

古滋城臨海的西面出現上百艘莫球婭海盜戰艦，他們排成新月陣形，
近千個黑幽幽的炮眼凝視古滋。

「schießen（開火。）」

萬炮轟鳴，硝煙把整支艦隊掩蓋。

並肩組成５層人牆的ＮＰＣ衛兵團瞬間消失，地上只剩下碎甲殘肢，
數名垂死的ＮＰＣ抱着自己的斷手倒地呻吟。

未經強化外牆整幅崩塌，古滋地西面被炸出一個百米大洞。

數千名海盜登上小艇，從大洞湧進古滋。

「兵長呢？！」十多名銀色龍紋高層火速從各入口回到內金字塔，赫
見城內玩家正跟海盜進行激烈巷戰。

「他跟其他人參加甚麼‘購物團’，還未回來嗎？！」另一人說。

「糟糕…………」他們知道兵長已中圈套。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

澎～～～～～～～～～～～～～

海盜船再次開炮，把整片西入口的房屋炸成廢墟。

海盜們一把手槍，一把長劍，戰鬥力異常兇悍，實力直逼二轉玩家。

玩家們互相靠攏，卻被海盜大軍分割包圍。

「跟隨我突圍啊！！！」數名騎兵自發衝鋒，三十名玩家跟隨他們撞
向海盜大軍。

海盜同時舉槍———澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎。

騎兵盾牌被轟碎，罷手扔棄碎盾，發現旁邊的軍馬已經失去主人。

他回頭一望，近半玩家被當埸射殺，只剩少量神職者及重甲守在原
地。

砰一聲！他不留神撞進海盜陣中，戰馬立即被亂刀砍殺。

墜馬的騎士被十多把手槍指着。

「投…投降。」騎兵萬念俱灰，舉起雙手說。

海盜們面面相覷，然後得戚微笑。

兩名海盜粗魯脫去騎兵的頭盔，把他押到一名女海盜面前。

「Accepted。」女海盜笑說，卻舉槍對準騎兵眉心。

澎！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

銀色龍紋幹部分成兩團，一團拯救兵長；一團調動其他入口的衛兵截
擊敵人，

「全軍跟我堵截西邊的敵人！」幹部趕到各個入口向守軍說。

「兵長下令，死守崗位直到他回來為止。」衛兵回答，像鐵柱般原封
不動。

「你看到敵人就在城內嗎？！快跟我來！！！」幹部怒吼，但衛兵沒
有理會他。

只有一名幹部利用自己在古滋的‘威望’說服南邊守軍。

他帶着百多名衛兵進入內城時發現海盜已經攻至內金字塔底部，跟存
活的玩家行進殊死戰。

幹部當機立斷，帶領守軍回防內金字塔，盡量拖延時間。

然而，西入口中門大開，海盜大軍如入無人之境湧進古滋。

「北軍及東軍不肯移動！」幹部回到內金字塔平台急議。

「為甚麼莫球婭在遠東的海域，怎會出現在極西的古滋啊？！」一名
幹部氣急敗壞，對着姆大陸地圖咆哮。

「他們肯定繞到南邊然後在西邊突襲，殺我們一個措手不及………他們
早摸清我們城防的策略！」幹部越想越害怕，到底這個魔王還部署了
甚麼殺著？

「聊個屁啊！殺到梯級了，快還擊！！！」幹部們抽出武器迎敵。

「防守無望，我到俄服呼叫援軍！」某人衝向平台中央的傳送門。

數個黑影突然撲倒他，扭成一團揮拳互毆。

「Verteidige portal！（守住傳送門）」和也和着數十名武裝ＮＰＣ竄
上梯級，以肉體填滿傳送門的空間。

平台立即陷入血戰，銀色龍紋的精英砍殺多人，但ＮＰＣ發狂一樣以
死相拼，誓阻他們到俄服求援。

澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎！

海盜步步進逼，把最後百名守軍逼上內金字塔。

「援軍呢？！我們要支援啊！！！！」幹部在平台沿血憤戰狂吼。

東入口突然被巨物突入，她橫手一掃把數十名衛兵擊飛。

布查跟隨翼騎兵突入古滋城，看到海盜正圍天內金字塔，情況危急。

她振翅高飛，舉起巨矛直衝向內金字塔底部的海盜軍中央。

布查巨矛向地重敲，澎一聲震起整片海盜。迴身旋踢長腿，凌空擊殺
敵軍，盜海的屍體被踢飛百米，在空中拉出條條血絲。

「布查！攻擊她的膝蓋及翅膀！」女海盜看到布查並不驚訝，反而指
揮同伴攻擊布查的弱點。

數百名海盜圍攻布查，令平台攻勢暫緩。

不過………

「喝啊！！！！！！」一名狂戰士追斬和也。

和也像跳舞般側身避開斧擊，游刃有餘。

狂戰士惱羞成怒，舉起大斧狠狠垂劈！

和也眼珠一轉，把背後一名銀色龍紋的法師拉到自己身前。

咚！

狂戰士的大斧正好砍在他後腦，但因相同陣營沒有造成傷害，卻把法
師擊昏。

和也把匕首刺進法師胸膛，順勢剖開。

狂戰士大吃一驚，不敢再貿然進攻。

布查傾盡全力奮戰，卻被海盜密集的子彈射傷膝蓋。她只好暫時退出
戰鬥讓傷口恢復。

海盜趕走布查後再次湧上平台。

銀色龍紋的守軍再也堅持不住，跟古滋的玩家全數戰死。

「魔法火把準備好了嗎？」和也跟魔都的同伴說。

「準備好。」魔都同伴回答。

和也蹲在‘公會基石’旁，手起刀落。

「系統提示：古滋濕台 公會：銀色龍紋 的公會基石 被摧毀。」

「系統提示：古滋濕台首都戰爭結束，暫時封鎖‘戮魂’功能直到所有首
都戰爭完成。」

布查不假思索，振翅狂飛，逃離古滋。

通往俄服的‘黑傳送門’立即消失。

和也拿出匙石，若無其事插進‘基石坑’內的匙孔之中。

新的黑傳送門出現在同一位置，表面漣漪激盪。

多個渾身神器的魔源師穿過傳送門進入母服。

一名金髮碧眼，皮膚白哲的男魔源師手握‘七樹神杖’進入母服。

和也及其他玩家立即向他舉手至意。

「和也，魔法火把準備好了嗎？」男魔源師問。

「準備好了，俾斯麥元首。」和也挺胸說。

俾斯麥查看伺服器時間，心裡默默倒數。

「beleuchte （點火）」俾斯麥下令。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「請稍侯———————————」

「ＷＴＦ？！」入侵俄服的玩家暗叫不妙。

穿過漆黑的隧道，數百人同時被傳送回大教堂的聖嬰室之中，發生人
疊人的情況，玩家們難以動彈。

「甚麼一回事啊？！」尼菲特率先驚叫。

「諾克斯？！？！！！？！？！？！？！？！」安多莉亞同時咆哮。

「好熱啊………」

「喂！！！這裡草堆正燃燒啊！！！」

儲放在聖嬰室的糧草…被惡意縱火了。

糧草冒出濃濃的綠煙，灌滿聖嬰室。

擠如沙甸魚的玩家被恐懼吞噬，多人放聲尖叫。

部份玩家想用點數道具傳送回首都的教堂，卻因為火災關係被系統判
定為‘戰鬥狀態’，無法使用‘傳送道具’。

「快撲熄它啊！！！」

「不行！它是魔法的火焰啊！」

「讓我來！！！！！」

法師急急擠向糧草，但玩家吸入綠煙後開始意識模糊，無法控制身
體。

糧草被落毒了！

「大……大地聖歌！」尼菲特千辛萬苦在人群上擠起神杖為玩家回血。

但糧草的火越燒越盛，多個圍在邊緣的玩家被火焰纏上卻發法動彈。
他喊出聲嘶力竭的呼喊也無補於事，活生生也燒熟，變成人炭。

火焰一個傳一個，聖嬰室頓時變成人間煉獄。

母服數百名精英，無數公會會長及幹部一同被困於‘焚化爐’內，逐一失
去意識，被獄火燒殺。

樹想召出大水，卻發現‘大教堂’內完全沒有‘自然之力’。

「救命啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」懶然尖
叫，但呼天不應，叫地不聞。

「讓開！」西城勇冒着大火衝到牆邊，一拳擊向磚牆。

砰！整座大教堂也感受到震動，但磚牆並沒有裂紋。

砰！再打一拳，沒有反應。

「讓開啊！！！！！！！！！！」火良野舉起兩把大劍重砍向磚牆，
只砍出少許碎石。

他們發現‘大教堂’受到‘神恩’加護，連磚牆也強化了。

「神職者快聚集過來！！！！」尼菲特急忙道，多名神官不分公會擠
到尼菲特身邊，一同唱起‘聖歌’增加同伴的回血速度，抵抗因‘過熱’而
流失的血量。

其他人也分工合作，把昏迷的玩家拖離火堆。

隆～～～～～

大教堂一震。

隆～～～～～

天花碎下落石擊傷多人。

隆～～～～～

聖嬰室上方的磚牆出現裂紋。

澎！！！！！

廢青狼一拳粉碎磚牆，立即被聖嬰室內的高溫灼傷喉嚨。

數十個柑柑游繩而下。

「快！快走！！！」她們合力把昏迷的玩家抬走。

「神威！」索菲亞在破牆大叫。

一個金神符出現在‘聖嬰室’上方，把室內的‘魔法之火’壓住，冰涼的空
氣再次竄進‘聖嬰室’內。

「趕快…………走………」尼菲特及神職團留守到最後一刻，體力不支倒
地，最終由柑柑救出。

可惜，仍然有數十人死於剛才的大火之中。

多人被嚴重燒傷，大教堂內百多名修女趕到草地為傷者急救。

「那個城失守了？！」安多莉亞捉着柑柑咆哮。

柑柑鏡體目無表情看着安多莉亞，真身卻嚇得渾身發抖，卻安多莉亞
發現。

「那個城啊？！」安多莉亞衝到柑柑面前爆發。

「我不知道啊！！！一看到大教堂有異樣便趕來了！！！」柑柑從未
親眼目睹火災，傷者垂死的呻吟把她嚇得不知所措。

「你們打開公會介面查吧！白痴！」廢青狼橫臂保護柑柑。

尼菲特極力保持清醒查看，維妮芙宮及哈格古安好。

安多莉亞打開公會介面一望。

「完蛋………古滋失守了。」安多莉亞雙膝發軟，倒在地上喃喃道。

「他們沒有神台匙石吧………」索菲亞掩着嘴巴驚訝說。

「要是有呢……………」安多莉亞一臉茫然道。

傷者停止呻吟，知道更可怕的惡夢即將降臨。

尼服已完
睇嚟就快要換一批主角

全服死清光
慘遭德國佬屠殺

換啲唔好咁智障

睇到銀k柒好開心

是咁的 樓豬似有伏線 等睇教皇拎晒d神器出黎用

之後銀k都係收皮

屌，係真唔係，到底係銀k太廢定係德服太勁 。
痴撚線，銀k用咗成個第二季做嘅嘢，德服用咗單單十幾廿章就做好，仲要做得好過佢地。你諗下個各項情報，神台匙石，隱藏npc，叛徒，雙方用咗幾多時間搵？
咁打，銀k聯盟輸就必然。如果銀k可以靠好彩打返德服就真係唔服。而且德服應該擁有比尼服更多嘅五轉，銀k最有腦嘅六口冇埋，點撚打，死撚硬

留名睇真子做npc達人救世界

魔王都有分新手同老手，德國佬7條匙石，意味有幾個服在控制之下，幾個服的任務資料都可以作參考，就像加奈在母服知道精靈字典這情報而用在俄服幫助解匙石任一樣。
而德國佬正身可以用多個伺服器的獨有資源打造裝備，再加上指揮同執行力都好可怕，銀K看來會帶頭做炮灰死傷慘重。

尼服平均智商太低
成個ser得六口同屍人覺得npc有可疑
城戰購物團、農業失收卻在教皇城屯糧、東西公會唔信有魔王
城戰購物團呢個伏會唔會太明顯
再加兩個識講廣東話嘅叛徒

其實和也係咪日本仔黎？
之前係咪有個疑似日服的東西？
而家個日本仔感覺有啲似火鳳燎原套漫畫講：
與其自己努力，不如助紂為虐，盡快一統之後再一次推翻
咁就某程度上可以解釋點解人地去得咁快
因為佢地知道內鬼同服內矛盾的重要性

個四轉翼騎兵俾個npc衛兵攔住搞到去唔到俄服求救

12點前爆一更，之後有overnight event

做住fyp等你
btw你返咩成日要overnight

公司冇人肯去咪我啃囉[

3萬蚊過夜wor
係咁就賺左6萬

點止，幾億幾億出比我

上次俾人抄牌過夜，今次又幾億幾億出俾你，短短一行字都一陣腥味

屌唔好提果件事 今次同女同事去

求救定npc衛兵重要啲

加速

又話12點前
文呢

1210

遲5分鐘加100字

1235

目前加800字

有客浦左上我公司，等等

同女同事overnight唔出文

西城勇帶着羅剎教的部隊趕回赤紅山，該區域跟古滋只有不到一小
時的路程，翼騎兵更可以１０分鐘內飛到。

古滋失守，赤紅山岌岌可危。

「尼菲特，半小時後集結軍隊回來教皇城集合。」安多莉亞寞然
說。

「冷靜，安多莉亞！我們只能跟魔王軍隊戰鬥，無法回收復古滋
城。」尼菲特急急勸停安多莉亞。

「失去首都的公會不是‘Kanatheon’，你當然輕鬆！」安多莉亞大
怒，立即召出冰龍飛回普拉姆斯。

剩下百餘人在草原上交頭接耳，對魔王的實力議論紛紛。

「你的計劃是甚麼？尼菲特。」

「尼菲特，我們何去何從？」

「哪裡才安全啊？！」

「‘銀K聯盟’能打敗魔王嗎？」

「我公會在哈格古買了三座大屋，你有甚麼保證嗎？！」

數十條問題突然湧向尼菲特，把她打得頭昏腦脹。

「六口你………」尼菲特慣性說。

‘Kanatheon’眾人黯然低頭，副會長六口彌生已經消失了。

自從尼菲特把她踢出公會保護娜茜提亞的性命後，六口彌生再沒有
上線。

失去六口彌生，尼菲特才驚覺猶如雙手被斷。

各公會會長一同質問尼菲特，她立成眾矢之的。

原來躲在六口彌生背後，讓她作出一切殘忍的決定，自己裝作清高
的日子是多麼幸福…多麼幼稚。

「加強各首都的防守，加派人手在‘教皇城’附近巡邏。以免魔王的軍
隊來犯。」尼菲特強逼自己回憶六口彌生的做法。

「這些是恆常防務而已，現在魔王瞬間攻陷古滋。你有應急方法
嗎？！」多人追問。

尼菲特努力嘗試，可惜各公會會長明顯不滿足。

三隻石龍突然降落，３０個全副武裝的人跳下來。

「尼菲特！」冠桐大急，衝到她身旁急問。

「尼菲特，你吩咐的‘哨城’已經興建完成。現在哈格古及維妮芙宮殿
之間被５座哨城連接，兩首都的防禦系統連成一線。我們會加快哈
格古及普拉姆斯之間的哨城進度。」屍人突然出現，幫尼菲特解
圍。

他本來跟帕修斯血戰群屍，看到公會眾人同時出現在‘大教堂’已知大
事不妙，急忙抽調少數精英趕到大教堂接應尼菲特。

尼菲特啞口無言，‘哨城’之事她一竅不通。

「你點頭裝懂吧…」屍人跟她耳語。

尼菲特馬上點頭。

「哨城是甚麼東西。」其他會長交頭接耳。

「容後再說，普拉姆斯也受到攻擊了！」屍人急忙分散注意力，語
氣焦急道。

「普拉姆斯也失守了嗎？！」草原上一片死寂，等待屍人回答。

「未．諾克斯正跟銀色龍紋的守軍頑強抵抗。帕修斯率領援軍在城
外配合殺敵，守住城門。但活屍數量眾多，急需人手清除。」屍人
用眼神向各會長求援。

他們立即避開屍人的目光。

「銀Ｋ聯盟乃我服霸主，收取龐大的財富當然要負責保護我們
啊！」某個光頭會長怒罵尼菲特。

「此乃魔王，跟日常防務不同。」尼菲特大受委屈，反駁。

「甚麼不同？！你們把精力都花在俄服，有多少時間留在母服？！
你坦白交代！」光頭會長怒道。

「魔王入侵乃全伺服器的危機，跟公會之爭當然不同！你們也有責
任守護家園啊。」屍人挺身而出，保護尼菲特。

呼～！！！火良野突然召出獅鷲，身體上滿加持。

「決不容許其他伺服器的人在我家鄉撒野…………」火良野怒道，

然後帶領幻影旅團的部隊趕向普拉姆斯。

乞丐王子跟柑柑匆匆道別，跟隨大部隊離開。

光頭會長無地自容，大部份公會為了各自利益四散，只有少數公會
跟隨幻影旅團支援‘銀K聯盟’。

「哨城是甚麼一回事？！」尼菲特急問。

「謊話而已。為甚麼你們回來大教堂？！」屍人急問。

「古滋失守了……」尼菲特慚愧說。

「古滋失守？！普拉姆斯被上萬隻活屍圍攻，魔王還有能力攻陷古
滋？！」冠桐震驚道。

「尼菲特，你有甚麼意見嗎？」屍人認真問。

「我……我們要加強防守。」尼菲特只知道防守，卻感到無從入
手。

「哨城………在各首都之間興建囤兵地點，令守軍可以更靈活調
配。此外我們要集結力量。」屍人的建議如沐甘露般滋潤尼菲特，
她用力點頭。

「我們要請 蕾及她的隱居精靈部落出山，跟魔王戰鬥。」冠桐附
和說。

「但她的性格很頑固啊……」尼菲特擔心無法說服蕾。

「我們需要真子……」屍人沉重說，因為真子已經失蹤了。

「真子………」尼菲特知道真子肯定因為六口彌生的事恨透自己，
自覺並無臉目見真子。

「神神子，你可以頂上嗎？」冠桐問。

「盡力而為。」神神子點頭說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

赤紅山───

「馬上把多餘的財物鎖進公會倉庫，城牆上長駐１０人。這裡，拿
去買糧食，為長期圍城戰準備！」西城勇擲出２萬龍幣給三名狂熱
者，讓他們火速到四周的村莊搜購糧食。

三人接過錢後火速離開。

「西城大人，我們跟姆大陸其他公會相距甚遠。久守必失啊！」雷
娜站在公會大廳不安道。

「這是我們的家！雷娜！」西城勇不悅說。

「我們的成員，才是真正的家。並不是這裡的一磚一瓦。」雷娜同
樣不捨得跟朋友一起興建的‘羅剎山城’，但她更不想看到羅剎教被滅
門。

「你怕死嗎，雷娜。」西城勇凝視雷娜問。

雷娜避開西城勇的目光，嘴角抖頭。

「怕…」雷娜沉重承認。

「羅剎教只求痛快的戰鬥，瞬間的精彩。誰想庸庸碌碌浪費時間
啊？！」西城勇怒道，其他信徒點頭認同。

「西城大人，我並非────」雷娜沮喪解釋。

轟隆～～～～～～～～

山下爆生猛烈爆炸，遠在山頂的‘羅剎山城’也感受到震動。

他們立即飛奔上城牆，俯視山下。

又冰又火，山下亮起多團魔法之光。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘２０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘２０％」

磅───沉實的重擊聲。

一名狂熱者被爆風炸上高空。

數把雷矛追上他的身體，瞬間插出多個血洞。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘２０％」

升勢已盡，狂熱者隨即墜回地面。

「系統提示：公會成員 ＸＸＸＸ 血量剩餘０％」

「快出城拯救！！！！！」雷娜怒吼，教徒立即拉起城門。

「住手！他們已經沒救了。」西城勇皺眉說，凝視山下的濃煙。

５名黑袍魔法師扯着奄奄一息的狂熱者走向山城。他們手執數色光
茫的長杖，顯然是多重附魔的神器。

黑魔法師平淡地踏出每一步，就像在發花園踱步一樣輕鬆。

一名黑魔法師把重傷的狂熱者慢慢放在城門口，然後打開大皮袋，
把西城勇的２萬龍幣像垃圾一樣倒在狂熱者身上。

黑魔法師的舉動令好戰的羅剎教上下不安。

２萬龍幣，何等的天文數字！

西城勇不敢輕舉妄動，凝視５名黑魔法師。

「羅剎教主，西城勇你好。」５魔法師同時拉下兜帽，以真面目視
人。

三人金髮，一人橙髮，一人深綠髮。

他們在百多名教徒裡一眼認出西城勇，向他點頭示好。

「誰人？！」西城勇怒問。

「末日的使者，和也。」深綠髮的法師笑說。

西城勇在母服跟‘戰神’火良野齊名，玩家對他敬而遠之。

而這名法師的目光跟看到公園老人般平淡，令西城勇漸生不安。

「魔王的使者吧？！」雷娜怒吼。

和也淡然一笑，指着倒地的狂熱者。

「人及錢都還給你們…………前題是………派人跟我單挑。」和也
一人站在羅剎教的老家，向羅剎教拋出戰書！

「你知道我的名字………還故意找我單挑？」西城勇暗暗好笑道。

和也從黑袍下抽出‘五輪魔杖’，咚一聲插在地面，在四周畫出一個火
圓。

「怕嗎？」和也站在火圓中仰頭微笑。

何等自信，幾近傲慢。

「西城大人，別中計！法師沒可能在固定範圍跟你單挑，肯定有
詐。」雷娜立即勸阻西城勇。

「別擔心，你在我背後嘛！」西城勇笑說，縱身躍下城牆，跳進火
圓之中。

「西城大人！！！！！！！」雷娜氣急敗壞尖叫。

「如何打？」西城勇武癮大起，對這名異服的法師感到興趣。

「至死方休。」和也淡然一笑，架好陣勢，五輪法杖開始發光。

４名法師隨便坐在石旁，彷彿同伴必勝。

二人在羅剎山城下互相凝視，大戰一觸即發───

又停係依啲位 可恥

銀k入面有腦既真係一隻手數得晒
多多 諾克斯 六口 神神子 屍人
一要外交 統治 發展就gg

德國佬統治左咁多伏都未去到聯盟
會唔會調轉頭 輸左既先去到

我反而覺得係德國佬已經可以去到聯盟服，只不過入聯盟服係有入冇出咁，所以要留一堆人打其他服，將殖民服啲人去提供自己係聯盟服嘅軍力

第三季

白衣人要用結晶召喚幫手，還是隨機，是

可唔可以問月紅打敗德國仔既方法

課金買

點建冇人好奇和也係法師 明明佢show既係體術

德服雙修玩家？

好似火良野咁？

幾時用過體術

平台同狂戰過招

平台時擋著銀龍過俄服吹雞時唔係NPC身體來的嗎加奈都是法師用人蟲時體術都好勁阿

我會再明顯啲

今晚冇電腦用

咁聽朝返工搭車點算

手機打文
打熟咗廿四小時都可以打文

近排樓豬開始借d易走數 好危險

走數？ 我放假先多嘢做

琴晚互射左幾多次

仲係冇文

請問文呢？

我仲做梗嘢，3點先返到公司。

成晚冇文

Mo man shame on you

暴動

終於等到銀K仆街好睇翻先黎冇文

存檔死清光 個ser係咪亞視左啊 文呢

我收工喇

即係5點有文啦

咁文呢

收左幾多億呀

你放假去邊？ 休文嗎？不安中?

雖然知道係人都要休息

我根本冇假，兩個overnight event,中間再個客仲浦上公司比佢伏左半日。

大家咁比面，今日1200同0200。

聽日5更，底數一萬

每更一萬？

總數

5 x 10,000 = 50,000
咁有誠意 唯有原諒你

記得出文

五更 每更一萬
我愛樓豬

有底數 係咪姐係有加字抖m小遊戲

仲有5分鐘

「西城大人！！！」雷娜驚叫。

西城勇被巨力轟飛，粉碎山城的城門。

和也踏着碎片踩進羅剎山城，卻禮貌地避開地面的血掌大旗。

西城勇左手被廢，皮膚灼出多個水泡，嫩紅色的真皮曝露於空氣之
中，既痕又痛。

他出盡九牛二虎之力站起，喘氣凝視和也。

和也把三顆‘焰寶珠’及兩顆‘奧術寶珠’放在‘五輪魔杖’的圓環之中，再次
改變強化的屬性。

短短１０分鐘，和也多次轉換強化屬性。一時放炮、一時落雷、一時
雪崩；西城勇被和也變幻莫測的組合魔法玩弄於股掌，連汗毛也碰不
到和也。

今回和也換出紫色的‘奧術寶珠’，西城勇不知道有何把戲，決定先發制
人。

他一口氣正面打出４焰臂，和也反射性召出厚冰盾格擋。

「着！」第５條焰臂忽然從左轟向和也，逼他閃向右邊。

西城勇箭步閃到和也面前，右臂已經狠狠拉後。

盡管他左臂被廢，仍有能力一擊重創和也。

西城勇狂吼一聲，迎面轟出重拳！

強大的拳風吹起和也的綠髮，以法師的動覺神經絕對無法閃避！

呼～西城勇的重拳竟然打空。

和也以半秒時間對準自己手掌施放‘重力異常’，來一招四兩撥千斤推開
西城勇的拳頭。

本來法師體力遠遜於狂熱者，但和也把魔力轉成物理效果瀰補不足。

眾人仍未來得及吃驚，和也反手扣着西城勇手腕，順勢把他扯向自
己。

右足踏前，身體一扭，右手已經鎖着西城咽喉把他壓向地面。

「焰爆術。」和也笑說，鎖着西城勇咽喉的手掌突然起火！

澎！！！

雷娜狂吐幾口鮮血，倒在城牆上。

「守魂使～」和也回首看着負傷的雷娜，立即明白二人的關係。

西城勇不斷咳嗽，噴出幾口黑煙，口嚨刺痛無比。

「炎龍吐息。」和也打開手掌噴出一條火龍焚燒西城勇。

他跟雷娜同時尖叫，在地上打滾。

「教主！！！！！」守在圍牆上的教徒大驚，轉身圍攻和也。

數十條巨冰錐從天而降，咚咚咚咚咚插在圍牆上。

冰錐豎立在教徒鼻前，幾乎刺穿頭顱。

其餘４名黑袍法師守在和也四角，舉起不同魔杖指嚇城牆的守軍，教
他們不敢動彈。

西城勇半身被燒焦，雷娜血量只剩一半。

「要投降嗎？西城教主。我不會傷害任何一人。」和也五指一收，火
焰立即消失。

西城勇聞言一震，再次撐起冒煙的身體。

左臂已燒成焦炭，斷裂粉碎。他只能睜開半隻眼，眼白已經被高溫灼
成半白，視線一片模糊。

「西城教主，我已經打穿你的血量，已經勝出‘單挑’。繼續戰鬥將會令
守魂使喪命，小心決定。」和也豎起法杖，慢條斯理說。

「雷娜……解除契約…」西城勇口齒不清說。

雷娜直接無視西城勇，其他人不斷幫她回血。

「雷娜！！！」西城勇怒吼，地上碎石應聲震動。

「不…同生共死，仍公會規條之一。」雷娜黯然道。

「這是我的戰鬥，別侮辱‘武道！」西城勇大怒，但他已經看不清城上
人影，只乩無目的喝罵。

「投降吧…西城勇大人。面對失敗也需要勇氣…」雷娜淚求西城勇認
輸。

「不！羅剎————」西城勇大怒，卻被人擊倒在地。

澎！！！！！！

和也踩在西城勇肚上引爆魔法，把他炸得肚穿肚爛。

雷娜眼前一黑，肚子猶如舌下千針刺痛。

「雷……雷娜！！！」西城勇大驚，大聲呼叫。

雷娜痛得蜷縮身體，無法回答西城勇。

「回答我啊！雷娜！」西城勇終於掉下男兒淚，一手捂着四溢的內
臟，一手伸前探路，盲目在城內打轉。

和也的‘五輪魔杖’輕輕一點，把西城勇雙腳封起來。

「她還活着，但命不久矣。你只需要投降，我保證放過所有羅剎教的
成員，包括雷娜及你。」和也改變至死方休的條件，只求西城勇親口
投降。

「你認為我是貪生怕死之人嗎？！」西城勇大怒反駁。

「可能你有‘護心石’，但你公會上下也有嗎？雷娜有嗎？你是一方會
長，希望你會為公會著想。」和也耐心說。

「西城大人………」雷娜虛弱回應。

「雷娜…解除契約…」西城勇乞求雷娜放棄自己。

「同生…共死………」雷娜虛弱說。

神職者的回血已經追不上她失血速度，可見西城勇傷勢何等嚴重。

然而和也毫不在乎，反倒希望西城勇活着。

「我不問第三次，投降或死。」和也舉起‘五輪魔杖’，西城勇感到眉心
開始發熱。

「投降吧…西城大人………」四周的信徒紛紛勸告。

西城勇百感交集，自身對武道的追求還是友情？

他突然淚崩，慢慢下跪。

「說：我，西城勇，投降。」和也平淡說。

「我，西城勇，投………投降。」西城勇垂下頭，心如死灰說。

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

「系統提示：‘螢幕擷取圖’已儲存。」

和也連拍數張圖證明西城勇投降，其他同伴更錄影。

「很好，西城教主。你們有３天時間。」和也脫下黑斗蓬，高興地
說。

「３天………？」西城勇虛弱問。

「３天後我軍便會‘清洗’赤紅山，殺無赦。請好好利用，這３天是用尊
嚴換回的寶貴時間，其他人不會有這項福利。」和也笑說。

５名黑袍法師堂堂正正從正門離開，羅剎教上下百人不敢動他們分
毫。

和也臉帶微笑，揮一揮衣衫，不帶走一片雲彩。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

深夜，普拉姆斯大街—————

「古滋失守了，想不到‘銀Ｋ’竟然會如此失策。」

「與我們無關啊，想想明天到哪兒練功更好吧。」

兩名玩家修理完裝備正走向酒館休息，卻被５名銀色龍紋的成員截停。

「請打開‘角色資訊’。」他們直接抽出武器指嚇二人。

「吓？為甚麼？！」二人不肯就範，跟巡防隊員理論。

突然十多粒紅點停在二人心臟位置。

．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．

「完成艱苦的任務回來了～～～」由里回到無安北葉駐守的鐘樓休息。

「非常時期，非常做法。」無安北葉雙腳擱在窗邊，眼睛一直盯着無人機的雷
達螢幕，生怕有漏網之魚。

「但我很樂意為公會服務，知道嗎？我覺得位高權重的人才要負責如此重要的
任務。」由里突然誠懇說。

無安北葉白她一眼，沒有回應。

「不過每天重覆，的確累人。」由里自言自語，不亦樂乎。

「所以你的說話完全沒有說服力。」無安北葉敷衍道，一邊控制無人機在城內
穿梭。

「你對我有成見，我從來不騙朋友。」由里不苟言笑，一本正經的態度卻更令
人生疑。

無安北葉再翻白眼，專心於防務。

「明天我要到城外去………」由里突然說，無安北葉停下動作，二人互相對
望。

「為甚麼？」無安北葉嚴肅問。

「依時要收集‘脆晶石’製作瞄準鏡，諾克斯認為城內的炮台射程不足，決定派我
同行。」由里扁嘴說，遠眺牆外的漆黑的世界。

「‘脆晶石’生長在黑森林的‘黑尖樹’上，但古滋很危險。有其他人同行嗎？」無
安北葉擔心道。

「數名影鬼，及其他巡邏隊的成員…假如我戰死的話會想念你的，北葉。」由
里表情不變，卻說出深情感話。

「古靈精怪。」無安北葉白她一眼，再次專心於無人機上。

由里打開商城點數不斷查看染髮劑，多次詢問北葉配色的意見。

二人打鬧一番，各自忙碌起來。

「小心點………牆外已經不安全了。」無安北葉突然感觸說。

由里抬頭靜靜看着她。

「嗯。」由里認真點頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

比人屌打
跟本唔同level

普拉姆斯公會高塔———

「絕對不可以！」諾克斯首次堅決對抗安多莉亞。

「我們受到全服指罵，把我們公會起名：銀色無能啊！」安多莉亞大怒說。

「別衝動，安多莉亞大人。我們仍未知道魔王的底牌，只知道她有近千名海盜
及不死大軍。本尊實力如何仍未知曉。」西蒙勸阻安多莉亞。

「總有要打一埸，趁他們仍未站穩陣腳便迎頭痛擊！」安多莉亞主張用傾盡全
力跟魔王決一死戰。

「安多莉亞大人，我們需要更多情報…」諾克斯沉重說。

「是嗎？！你數月來在母服查不到魔王已經得到海盜及不死族的部隊。竟然有
臉目跟我要時間？！」安多莉亞的怒火幾乎點燃桌上的地圖。

「每次城戰我們都忙得不可開交，單是城防已經抽乾我們的人手。哪有精力調
查魔王動向？‘Kanatheon’主力長駐俄服，他們追查魔王線索時也有傷亡。這是
全伺服器的責任，安多莉亞，別把所有責任扛在肩上。」諾克斯一針見血。他
知道安多莉亞正自責無法保護古滋，借口大發雷霆。平日他總會讓安多莉亞三
分，但出戰魔王將決定母服生死，堅拒出兵。

安多莉亞臉上陣紅陣綠，欲言又止。

「安多莉亞大人，諾克斯已安排人手到城外調查。當務之急是跟‘Kanatheon’保
持溝通，交換情報。盡量把握魔王動向！」西蒙卞言相助。

「哪要多久啊？！」安多莉亞焦急問。

「無法回答你，安多莉亞。請相信我們，所有人已經盡力工作。」諾完斯板起
臉說，安多莉亞氣焰漸熄。

「你…建議我做甚麼嗎？」安多莉亞不甘心地低頭，凝視地圖問。

「飛！帶着騎兵團在各首都之間飛翔。現在新手及中手人心惶惶，頂級玩家群
蠢蠢欲動想組織自發行動。你出現可以穩定軍心同時增強銀色龍紋的號召力，
情況許可請回答玩家的問題，令玩家團結起來，共同抗敵。」諾克斯認真說，
把地圖關上，令安多莉亞不再打古滋的主意。

「普拉姆斯的防務做好了嗎？」安多莉亞皺眉問。

「放心，安多莉亞大人。我們已經安排好了。」西蒙微笑回答。

「要帶好消息給我。」安多莉亞話畢，轉身離開公會大廳。

諾克斯跟西蒙幾經辛苦終於說服安多莉亞不進攻古滋。

「諾克斯，西蒙………對不起。我語氣太差。」安多莉亞回臨出房門回頭
跟二人道歉。

「別在意，親愛的。」西蒙口甜舌滑，趁機調戲安多莉亞。

諾克斯點頭微笑，他早習慣跟安多莉亞相處。

安多莉亞心滿意足離開，諾克斯的笑容立即消失。

「這一仗很難打………」諾克斯重新打開地圖，苦視之。

「嗯…大教堂的火災不是偶然。他們知道自己將會攻下古滋，算好時間燒死我服的精英。」西蒙點頭道。

「這個魔王太了解遊戲運作的細節，到底何方神聖………」諾克斯沉重說。

叮叮叮叮叮叮叮叮叮！

警報鐘聲突然敲響，二人臉色驟變，抽出武器飛奔出高塔。

鐘聲已經停止，多名成員跑向諾克斯。

「魔軍嗎？！」諾克斯搶問。

眾人臉如白紙，似乎比遇上比魔軍更可怕事。

他們手上拿着一枝箭，箭身捲着一張紙。

諾克斯及西蒙一起拉開白紙，立即心如鐵墜。

西城勇燒成人炭下後跪求饒的相片被印在白紙中央，低下寫一行大字：我，西
城勇，投降。

「羅剎教…………」西蒙大為震驚，盤踞赤紅山的‘羅剎教’常駐百多名玩家，算
是母服頂尖公會，一方霸主。

「羅剎教被打敗了………」

這個消息如同瘟疫一樣瞬間散播向姆大陸每一個角落。

他們意識到‘新秩序’已經降臨。

諾克斯發現右下角有一行小字：Erwarte uns（期待我們）。

第三十七章—夜探古滋

銀k要收皮了

仲有一更

我係早左出

好想睇和也屌打廢青狼

睇你吹到咁大點收科

由里

唔好去啲咁危險嘅地方

我都想 最好死係柑柑面前
跟住柑柑離線，同廢狼展開現實生活
留低乞衣仔俾男人聲吉蒂彈啫啫

其實唔難 指定範圍都大炒西城勇
如果唔限距離既話 應該得神神子四轉超載先可以一戰

我終於有一日假喇

你地係咁小我唔出文，我連紅日都要做呀陰公

所以今日要爆喇 話比你地知

你地錯撚哂 我既m力係唔會改變

本日少嘢做所以係咁出，一有公眾假班客就上水

真係賣菊花仲舒服

咩 industry

想問和也係日本人?德日合作 =WWII

默認設定，冇寫死，但係明顯同'俾斯密係兩類名

唔自爆啦

服務性行業

正呀喂

上呀！Pure M

文呢

集中寫番母服，就算分開幾個母服勢力講，都環環相扣 ，精彩過母服俄服兩邊平衡時空跳來跳去接近零交集

話說，之前屍人用計捉NPC內奸，明明說要出兵魔都，咩事食左段劇情

捉內奸咋嘛，過魔王一棟

真子救世界未

由里咩職？我只係記得性格

肯出文未呀
9up既個個post都負評你

姓名：由里（信不信由里）
姓別：女
技能：改變道具的形貌（體積不變）；將道具附上詛咒，令被道具擊中／使用道具的人，陷入負面狀態
性格：對友軍摯誠，對敵軍異常殘忍，沒有道德底線。欺詐敵軍時，跟對友軍傾誠時，態度一樣真誠。敵軍容易墮入她的圈套，友軍也不禁提防三分。
缺點︰真誠的對話經常惹來友軍質疑

姓名：桐晉（共同進退）
姓別：男
技能：靈獸使，能和動物溝通，能同時協調多匹靈獸（非操控／地位平等），並和靈獸交換位置（默契／一心同體）。無法和不死系溝通，無法操縱不死系和亞人種（人類／精靈／魚人之類）。無法殺害非主動攻擊型生物。無法殺害（尾刀）對自身無敵意的玩家；縱是敵軍，只要沒有攻擊桐晉的企圖，就無法對其尾刀。
性格：不多言，隨和。能輕易融入群體，並且能洞察各人的戰場優劣（機動性／範圍技／輸出），且用靈獸補足。
缺點︰多一事不如一事，不善表達心中想法，尤其是背離群體意向的想法。

冇職得技
說好的 mark 低左

有mark，但係公司呀依家，返去幫人執手尾

有文 執梗。你唔通想一更得幾百字咩

「羅剎教被打敗了！羅剎教被打敗了！羅剎教被打敗了！」

一群玩家捧着德軍的宣傳單張在教皇城瘋狂大叫，恐懼變成冷風無
孔不入，席捲全城。

乞丐王子拾起扔在街上的紙張，驚見西城勇奄奄一息的樣子跟競技
會判若兩人。

「昨天中午仍看到他在教皇城出現……」柑柑震驚說。

「恐怕他們的本尊已經登陸了。」乞丐王子揉皺紙張，沉重說。

「幻影旅團跟不死族的戰鬥順利嗎？聽說魔王召喚了‘破壞護心石’的
怪物，一擊殺一人。」柑柑擔心乞丐王子的安全，拉着他的手指
問。

「傻瓜～不死族只有龐大數量，實力連妖魔也比不上。它們不會破
壞護心石，但被它們咬死的話的確無法復活。只要注意站位，三人
一組便沒有危險。」乞丐王子知道柑柑對自己牽腸掛肚，如沐春
風。

柑柑一雙玉手按在豐滿的胸脯上，秀眉皺皺，猶如雨下梨花般教人
心疼。

乞丐王子本能地伸手環着柑柑纖腰，正想撫慰她如絲長髮時───

「廢青狼帶着ＮＰＣ到城外巡邏，豈不很危險…」柑柑喃喃自語。

噢～美麗的誤會。

乞丐王子僵住雙臂，柑柑軟綿綿的白腴胴體就在他懷中，伊人的體
香像迷藥般騷擾他的神經。

只要緊扣雙臂，她便屬於你，誰可判斷是與非？

可惜套住她的身體，能套住她的心嗎？

……………………

他壓下衝動，再次垂低手臂。

「別怕，我會保護你。」乞丐王子僅以食指勾起柑柑側垂的黑髮，
珍而重之在掌手輕揉。

「聽聞火良野打算聯合東部公會反攻古滋，銀色龍紋肯定舉腳讚
成，處於被動的Kanatheon早晚會加入戰爭。萬事小心啊！」柑柑
終於凝視乞丐王子，流下屬於他的眼淚。

兩名玩家乘着馬車經過二男。

「這兩天特別多人表白，看～又一對情侶誕生了。」

「輕聲點，別騷擾人家。」

馬車緩緩駛過─────二人正在路旁擁吻。

乞丐王子脫下頭盔，不顧一切把柑柑擁在懷中，深情一吻。

柑柑本欲反抗卻被乞丐王子強壯的臂彎征服，身體發熱變軟。

乞丐王子一親香澤，抑壓心底的感情被柑柑嘴唇引爆。

他越抱越緊，像探戈舞步般慢慢俯前。

柑柑被越壓越低，乞丐王子強烈的感情令她窒息難受。

他熱騰騰的舌頭開始試探柑柑的底線，要是柑柑被突破底線的話
──

「不要！」柑柑側過頭，推開乞丐王子。

乞丐王子全程投入，懷裡突然空虛，柑柑已經掙脫自己。

「你還要拒絕我嗎？」乞丐王子哀傷問。

柑柑看着眉清目秀的乞丐王子怦然心動。

要不是乞丐王子總戴着頭盔，他肯定比‘女性磁石’高連更受歡迎。

但，她已經名花有主。自從黑珍珠被攻陷，柑柑專心經營餐館及管
理城務。往日人稱‘黑珍珠魅魔’的柑柑已經退隱江湖，只剩下最原始
純潔的少女心。

乞丐王子眼見柑柑沉默不語，知道她仍未能接受自己，回頭離開。

「等等………」柑柑突然留住乞丐王子。

他忐忑止步，心裡後悔莫及，不知柑柑要絕交還是跟他遠走高飛。

「這個…我親手為你焗。姆大陸開始陷入飢荒，這些‘壓縮蜜糖餅’可
以大幅回復‘疲勞值’。請留在身邊。」柑柑害羞地送出一大包啡色餅
乾。

乞丐王子痴痴呆呆接過餅乾，再傻頭傻腦凝視柑柑。

「甚麼意思？」乞丐王子怪問。

「別死啊！」柑柑突然喝令，掩着淚容急步離開。

乞丐王子輕嘆一聲，搖頭苦笑，知道自己仍然深陷泥沼之中。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
。

夜幕低垂，皎潔星空高掛明月。

銀光灑降大地，卻被黑森林裡的濕霧吸收。

銀光水霧填滿黑森林每一吋空氣，配合黑夜掩護，玩家猶豫置身朦
朧的遊雲仙境中。

由里爬上樹幹，拔下葉底的結晶石，小心翼翼回到地面。

「這些嗎？」由里把一顆三尖八角的晶石交到依時手中。

「沒錯！脆晶石！」依時立即把它收進背包。

「我很樂意幫你爬樹收集道具，但我的法師體質不比你弓系體質
好，甚至更弱。為甚麼要我上樹呢？」由里無時無刻也臉帶微笑，
嘴巴卻暗箭連連，令人防不勝防。

「自從轉職工程師後我幾乎沒有舉槍射擊，平日扔扔手榴彈而已。
動態神經可能比你更差。」依時苦笑回答，跟由里走向另一棵樹。

「黑忌簾呢？」由里問。

依時向樹底一指，黑忌簾竟然正倒頭大睡。

「你的睡相真甜。」由里用法杖篤醒黑忌簾，最後一絲微笑也褪
去。

黑忌簾猛然張開雙眼，猶豫獵豹一樣匍匐伏地。

「安靜…我一直在聆聽四周泥土的震動，你正騷擾我。」黑忌簾立
即表明自己正專心工作，並非入睡。

三人走向另一棵樹，由里手腳並用爬上去。

依時立即露出金睛火眼偷窺由里的裙底，聖光閃閃乍洩。

「無聊。」黑忌簾倒頭就睡。

由里再摘一顆晶石回到地面，依時立即四處張望。

「還欠多少？」由里問。

「３顆左右吧。只要我們一路向北，遇到魔王部隊的機會較低。」
依時打開背包回答。

「真可惜。跟你們相處的時間很愉快，如果可以的話───」由里
笑道。

黑忌簾突然蜈蚣彈起，一掌壓實由里的嘴巴，把她推向樹幹。

「你怎───」依時心疼由里，立即推開黑屁簾，卻被他掐緊豬
嘴。

「有…人…」黑忌簾以嘴語說，三人立即沉默下來，抽出武器。

「你怎知道？」依時壓低聲線問。

「我沒有說慌，一直傾聽四周。」黑忌簾回答。

卡嚓！

數棵樹後突然響起碎葉之聲，由里及依時方才發現對方就在指呎之
間。

「我們的影鬼呢？」由里不安問，身體不斷畏縮向後。

「被活捉、被殺、暈倒、偷懶、走散，太多可能性…別大意。」黑
忌簾偷偷探頭，向音源方向查看。

濃霧間難以視物，他們僅看到一團黑影像墨汁般在白水游戈。

「動物嗎？」依時拿着小手槍吃驚問。

「古滋一帶糧草已經消失，生態圈已經式微。它────」黑尼簾
突然停住說話。

６個黑影從前方樹間浮起，慢慢步向他們。

三人大急，濃霧令他們只能聞聲辨位，對方出現時已經無法逃脫。

他們縮在樹後，心裡七上八下。現在跑出去肯定會被發現，如何是
好？

「來吧。」由里像猴子般爬到樹幹上。

黑忌簾大讚點頭。

「我不會爬樹啊！」依時輕輕叫喊。

６個黑影已經站在他們樹前，只差數米！

「快爬，乸型！」黑忌簾大急道。

「我不要～～～～」依時搖頭拒絕。

「止腳，林中的玩家。」由里壓低聲線，以權威的女中音說。

她的聲音像密林妖精一樣詭秘，６黑影覺得聲音猶在耳邊，卻看不
到其人，大驚停步。

黑忌簾及依時屏息呼吸，希望由里智退敵人。

「說甚麼啊？」由里急問。

「隨便嚇退他們吧！」依時說。

「我已掌握你們的一舉一動，但你們不知道我的位置，已處下風。
放下武器投降吧。」由里一邊說，悄悄摘下一隻果實拋到６影後
方。

６影同時回望向果實著地的位置。

「你找不到我…」由里再摘一塊晶石拋到６影之中。

他們覺得敵人忽遠忽近，大驚四散。

但，有一黑影蹲下來。

黑忌簾大驚，急急倒數。

「十、九、八、七────」他照樣葫蘆壓低聲線說。

三人再探頭，發現黑影已經消失。

「三、二、一────」突然有人在黑屁簾耳邊細語。

他嚇得立即拔出武器，白霧中閃出劍器的反光！

黑忌簾被匕首指着咽喉。

依時立即拋下手槍，舉手投降。

「樹上………」黑影說。

由里白眼一翻，慢慢爬下來。

黑影眾包圍三人，插翼難飛。

「報上名來……」黑影低沉說。

「依───」依時如實相告，被由里拉着。

「我叫大麻、他是可卡因，另一位是冰毒。」由里以教書一樣認真
的語氣說謊，平淡得令人信服三人只是無害的路人。

「面向樹幹，打開角色資訊。」黑影說。

黑忌簾已經暗暗拔出法杖，回頭欲反擊之制。

黑衣人的匕首已經刺進他咽喉一分。

「抱歉誤會」黑忌簾大驚回頭。

「黑忌簾…？！」黑衣人的聲音變得高亢，十分熟悉。

「松…美？」黑忌簾慢慢回頭。

他們在俄服偶有合作，勉強認出對方的聲音。

黑衣人脫下斗蓬，果然是紅髮的松美。

「天啊…我差點劏開你喉嚨。」松美鬆一口氣，黑衣人眾同時放上
匕首。

「你為何出現在黑森林？」松美好奇問。

「普拉姆斯的炮台需要升級，我們正收集素材。你呢？」黑忌簾反
問。

「尼菲特已經派出‘Kanatheon’的情報組到古滋四周刺探魔王的實
力，我正帶領一個小隊。」松美回答。

「你有看到我們的影鬼嗎？」由里感到奇怪，問。

「一個，但他沒有回答我的問題，只點頭回應。」松美皺眉回想，
答。

「奇怪…我們明明吩咐遇上任何人也要跟我們報告…」黑忌簾大惑
不解道。

「夢魘……」依時臉如死灰說。

「甚麼夢魘？」眾人不明白，問。

「那個影鬼不是本人…而是夢魘的偽裝！」依時刺破真相的泡沫。

「快走！！！」松美知道剛才銀色龍紋的影鬼並非本人，知道己方
位置已經曝露。

白霧中亮起一紅一藍的光團。

兩個法師分別拖着火鳥及冰虎出現…………

「Gefunden（找到）」火鳥女法師說。

五更太散，我三更出哂10000字佢

無啦？

每更10000？

啍!兵

5更 每更一萬字咪唔散囉

兩名玩家乘着馬車經過二男。

「這兩天特別多人表白，看～又一對情侶誕生了。」

「輕聲點，別騷擾人家。」

馬車緩緩駛過─────二人正在路旁擁吻。

點解要加入hehe原素

樓豬將自己情況寫了出來而已

50000/3，每更萬七

「陽炎島的頭目………怎可能………」由里看到火鳥嚇得魂不附體。

「馭魔師的４轉………」黑忌簾憑著武器及華麗裝備得知二人實力
非凡。

「逃吧？！」依時已經摸出兩個震撼彈，準備拔掉撞針擲出。

「松美，你們─────」黑屁簾說，發現現埸只剩下他們三人而
已。

「注意！」松美跟影鬼部隊已閃上樹梢，向下撒出大泡暗影粉。

火鳥拍翼一吹，數百條火羽毛飛刺向三人。黑忌簾及由里急忙用水
盾格擋。

四周的樹木插滿火毛，溫度急升驅散水霧。

雙方正式見面。

火鳥女及冰虎男站在一起，迎戰９人。

影鬼馬上包圍法師二人，同時俯擊！

火鳥打開翅膀作盾，地面開始龜裂起火。

「影縛術！」松美立即用黑繩拉住自己，其他人也急忙轉向。

仍有三人撲上火鳥之上。

熊～～～～～～～～～～～～～～～

火鳥突然變成大火球保護自己，三影鬼馬上焦頭爛額，負傷逃跑。

火球傳來一聲虎嘯，全身冰刺的白虎破火而出，後腿一蹬已經追上
一名影鬼。

男法師呢喃一句，冰虎撞倒影鬼後把他拖回火球。

松美及其他影鬼擲出多把飛刀，火女及冰男分別以火球及冰盾反
擊。

影鬼的皮膚被火鳥燒爛，冰虎利爪一撲把他整條手臂犁開，造成二
次傷害。

他們無法接近火鳥，同時無法避開冰虎，遠距離攻擊卻被法師擋
下，萬一被拖進火球切死無疑。

「走吧！別戀戰！」松美無法救出同伴，只能利用他被撕碎的時間
逃命。

８人一同後退。

火女向前一指，火鳥打開雙翼變直衝。

銀色龍紋三人移速奇慢，影鬼眾在生死瞬間撲倒三人，火鳥剛好從
他們背上擦過。

整片樹林被火鳥砍倒，平滑的切口焦黑起火。

火鳥雙足爪地急停，再次打開雙翼變成火球。

冰虎像保齡球一樣撞到，松美情急之下把同伴推開。她連同兩名影
鬼被冰虎的尖刺刺穿肩膀，被拖進火球內。

火女及冰男趁亂回到二獸之中。

松美及兩個倒楣鬼在火牢裡跟冰虎以死相拼。

冰虎的尖牙及利爪隨意增長縮短，令三人掌握不到攻擊距離。

一名影鬼背部被犁出３條血坑，倒地不起。松美立即站在他身前獨
力抵擋冰虎，另一名影鬼企圖撞穿火牢卻被火女及冰男用魔法困在
火球表面，瞬間被燒成人炭慘死。

咇───咇──咇－咇‧咇。

一個小圓球眨着紅燈停在二法之間，他們彼此對望，立即跳開。

澎～～～～～～～～～～～～！

強光一閃，範圍５０米的玩家同聲耳鳴，二法更被震得耳水失衡無
法站立。

松美立即撲到火女上方舉刀一刺，火鳥反應不及，但冰虎竟然主動
保護主人以外的玩家，把松美撲們撕咬。

松美左臂被冰虎牢牢咬緊，瘋狂甩動，咔一聲被扯斷，血如泉湧。

由里及黑忌簾連打多個魔法趕走冰虎，火鳥卻射出火羽毛反擊二
人。

每個影鬼也身負重傷，二法從震撼彈恢復過來，兩神獸再次擺好陣
勢。

噹！

三條黑雷破木而至，重重轟擊火鳥，炸出一團星火。

火鳥右翼受到重創，難以舉起。

「渣渣們別輕敵啊………」加奈聞趕聲到。

二法看到魔源師加入戰鬥，立即指派二神獸突擊，自已逃之夭夭。

加奈單人力壓火鳥，其他人則圍獵冰虎。失去主人的掩護二神獸很
快被圍攻至死。

加奈立即為松美急救，幸好她是一轉的神職者，松美性命無憂

他們簡易包紮後跟隨加奈走到一塊草皮前。

加奈掀起草皮，原來是一個地坑。

「是松美嗎？」樹急問。

「嗯。」松美招手，把眾人趕進地坑。

「銀色龍紋怎會派工程師偵察？」樹看到依時好奇問。

「不，我們收集素材升級炮台。剛好遇到那兩個法師而已。」依時
回答。

「‘那兩個’就是魔王的本尊了。」加奈凝重說。

三人面面相覷，難怪二法的配合及實力之高。

「我們已經在黑森林跟他們發生零星衝突，不知他們會否派出全軍
搜捕我們。」加奈打開地圖，點燈。

樹馬上把一扇地窗用樹葉遮蔽，以免‘漏光’被人發現。

「我們豈不很危險？」黑忌簾驚問。

「你們剛才大吵大鬧，肯定會吸引很多魔軍。在這裡避一避風頭
吧。」加奈不耐煩說。

「你好，加奈小姐。你們有發現甚麼情報嗎？」由里微笑問。

加奈對她愚蠢的笑臉十分反感，白眼側臉，避免眼神接觸。

「他們…不急於攻城，似乎另有打算……」加奈凝聚古滋四周的樹
林說。

「不急於攻城？甚麼意思？」松美急問。

「我們遇上數個羅剎教的逃兵…一個魔源師單挑打贏西城勇，卻把
２萬龍幣歸還。同他們……正在古滋一帶焚燒樹林。」樹沉重說。

「燒樹？有甚麼好處嗎？」黑忌簾問。

樹勒緊臉上肌肉，像骷髏一樣瘦削，氣氛凝重。

「恐怕…他們正破壞我服的生態系統。」樹沉重說。

「破壞生態系統？」眾人大惑不解，哪有魔王有時間打理環境？

「他們並非以‘征服’為目標………而是‘毀滅’我們的世界……」加奈把
總結道出。

「‘毀滅’…世界？！」眾人驚呼。

飢荒的原因，漸露水面。

仲有三更

咁樣拖法 實有機會還手

唔速戰就收皮

其實個d網上虛擬食物，無曬咪食飽d先上去玩囉，反正本來面目現實世界都要食飯架啦

可能有 debuff 呢
其實個服打輸左應該轉 game，無謂做奴隸

其實係角色出現疲勞值，姐係就算你現實食飽哂，係遊戲隻角都會因為肚餓冇食嘢而令你感覺肚餓

德服似做緊實驗多
可能係去聯盟大服嘅關鍵實驗，雖然好奇怪

兵貴神速 德國佬明明已經比起咁多個服 理解得更多個遊戲玩法 無理由 會咁樣慢慢磨
佢地就算正面突破 都好大機會成功
實有野係後面

可能佢地享受個過程呢

太耐冇online食野會唔會變骨

唔會掛至少offline個陣會保存自己所有數值唔會跌掛

斷你糧草 你仲點反抗

德佬驚新入大戰場嘅服會加入日本佬嗰邊所以係到阻止其他服成長？
btw我隻角改名做克蘇魯啦唔得嘅話

紅鬚綠眼？

咁咪可以集體 offline
再搵時機集體 online 發動奇襲

？

課金就是皇道

六口應該係銀畸就收皮果陣又黎個霸氣登場
唔知點樣發現德佬啲大陰謀
黎個大奇蹟日

Btw 遊戲揾唔到真子 點解唔真人揾佢 住得咁近
松太同傻鳩斯又同學
Bug found

你係搵唔到有人避你既人 no bug.

仲有兩更，又出新角

應該係驚物極必反所以唔big得太緊
一堆人超載既都應該殺到一定程度既德國人
德國人想以至少既損失去拎到最大既利益

btw文呢

教完訓都仲未有文

你隻角叫咩名，我冇mark巴打名，只mark角色

「準備好了嗎？」普拉姆斯高牆上的兵長朗聲問。

牛車上的成員及兩旁的守衛舉手示意。

兵長點頭，城門隆隆打開。

牆上火光勉強點亮羊腸小道，它伸延到前方的無盡漆黑之中。

３輛載滿補給品的牛車駛離普拉姆斯，向黑森林中的哨站前進。

車隊成員沉默不語，各自按着武器守在四周。

牛車馬上離開城牆光源覆蓋的範圍，闖進那片滂沱的黑暗空間。

旁邊的大樹變成沉睡的巨人目送車隊離開。

通往古滋的路本來車水馬龍，深夜不乏玩家來往，火把像流星一樣來回穿梭。

如今古滋方向一片漆黑，他們只靠牛車上的火把照亮兩邊，就像深海潛水艇般
孤獨。

涼風撫過草原，黑潮裡的長草發出沙沙聲，擦亮守衛的感官。

「其實…用不着運送糧食吧…」一名守衛受不住陰沉的氣氛，主動引起話題。

「聽說稻米及小麥之類的植物被害蟲侵食，小鎮的雜貨商人已經沒有糧食供
應。玩家只可以靠採集及狩獵製作食物恢復‘疲勞值’，不然每次只有１０％
的‘疲勞值’連大劍也揮不動，如何戰鬥？」後方守衛回答。

「獵人及會烹飪的玩家現在大受歡迎。甚至有獵人開始收費隨團供應伙食，一
個副本收費２００龍幣。上次我挑戰‘深湖女神’十人副本時便湊錢請了一個獵
人，效果良好。」另一側的商隊守衛加入對話。

「這些糧食是送給前線的戰友，他們正在熔岩上踩鋼絲，這些糧食是安多莉亞
親自選購，當作鼓勵。」一名年資較高的成員說。

「安多莉亞真不錯。當初我以為她是心高氣傲的自大狂，但加入公會後卻發現
她鮮有擺出會長架子。雖然衝動，但可以放膽以道理就服她。」引起話題的成
員說。

「比起‘Kanatheon’我們已經算好。聽說他們會長跟副會長在俄服意見不合，竟
然把副會長踢出公會了。」一名成員插嘴。

「不會吧，你指六口彌生？！別亂編故事！」其他人大驚，追問。

「不知道，我有朋友在‘Kanatheon’公會，但他不願談及此事。你們不覺
得‘Kanatheon’一改往日狠勁的作風，面對‘魔王入侵’此事相對被動嗎？要是那
個六口彌生仍在的話早拉着一隊人跟安多莉亞唇槍舌戰，在我們公會大廳大吵
大鬧。但你們有看到她嗎？」該成員反問。

眾人搖頭。

「看～恐怕傳言是真的。」成員聳肩說。

「當心！前方有火光！」領頭的人停住車隊。

「滅火，哨兵上前！」他們馬上撲滅火把，派出５人藏在長草裡接近光源。

前方是一個公會小鎮，有數十名玩家把這裡當作中轉休息站。

他們臉容憔悴，瘦得飢肉下陷，恐怕‘疲勞值’已經耗盡，被逼睡眠回復‘疲勞
值’。

５人在小鎮巡視一圈，某個穿着灰袍的玩家剛好迎面對上５人。

她雙眼炯炯有神，跟四處玩家判若兩人。

銀色龍紋的守衛面面相覷，讓路於她。

「會不會………？！」某人意識到他很可能是魔王的人。

「別猜，別管。我們趕快把車隊送到哨站便走。」某位衛兵深明處世之道，叮
囑同伴別多管閒事。

牛車駛進小鎮，了無生氣的玩家緩緩分開。

「麵包………」某個玩家在白布下看到成堆麵包。

麵包麵包麵包麵包麵包麵包麵包麵包麵包麵包麵包麵包麵包。

部份玩家突入車隊之間，把最後一輛牛車截停。

「後退！此乃銀色龍紋的財產！」衛兵眾立即抽出武器恐嚇玩家。

「求求你分一點麵包給我們吧。我們從古滋逃出來已經耗盡體力，此小鎮雜貨
商人已經賣光糧食。我們只要吃飽便會趕到其他首都。」某名神職者乞求衛兵
分派麵包。

「對啊。我們一直順服銀色龍紋的管治，現在伺服器有災難要照顧我們
啊………」

「求求你們吧。」

「現在我虛弱得…連揮刀砍妖魔也無力。我現實已經吃飽，但無法補充遊戲內
的‘疲勞值’啊………」

玩家因為‘疲勞值’過低，戰鬥力及機動力一同下降。

數十人把牛車包圍，越逼越近。

「後‧退！」

澎！！！！！一名女狙擊手衛兵朝天開槍。

四周玩家嚇得後退，漸生怒意。

「分一點吧，我怕他們會暴動強搶。」某守衛建議。

「我們如何交差啊？！這些是‘軍糧’啊！」另一名守衛反對。

他們陷入兩難的局面，最後決定擲幣決定———派。

白布一揚，全埸玩家嘩然。

「銀色龍紋知道玩家的困難，現在每人分發一個麵包。請保持秩序！」大部份
守衛聚集在最後的牛車維持秩序。

「謝謝你們！」

「感謝安多莉亞。」

「多謝。」

玩家接過麵包後立即大口進食，狼狽的樣子守衛們心酸起來。

「請問我可以有兩塊麵包嗎？我要趕到哈格古跟我朋友會合…」某名雙劍士乞
求。

「不可以！一塊！」女狙擊手喝退他。

「求求你吧………」雙劍士雙手合十，跟他們理論。

「喂站住腳步！！！！！！！！！」守着第一輛牛車的狂戰士赫見有一名剌客
掀起白布偷麵包。

他口咬一個，雙手攬着十多個包拔足飛奔。

「小偷！！！！」衛兵馬上吹響哨子。

澎～！

女狙擊手換上黑斗蓬射擊刺客，子彈穿胸而過，連同十多個麵包倒在地上。

鮮血把麵包沾濕———卻引爆了玩家的獸性。

多人搶奪散落地上的麵包，衛兵全體換上黑斗蓬喝停玩家卻被無視。

女狙擊手決定再次舉槍，突然被雙劍士從牛車上扯下來。

嚓嚓！

兩把長劍刺穿她的肚子。

女狙擊手痛得弓腰，四肢抽搐，口吐鮮血。

雙劍士立即把麵包倒進自己背包，踩在女狙擊手胸部上抽出長劍，冷血地指着
她的咽喉。

女狙擊手不敢動彈，舉手投降。

雙劍士卻譏笑一聲，刺出長劍。

叮！

剛才路過的灰袍玩家千鈞一髮間疾刺一劍，推走雙劍士的長劍。

現在一片混亂，守衛被逼開紅驅趕玩家，雙方為了麵包爆發戰鬥。

雙劍士大驚離開，被灰袍玩家用血藤綁着。

他馬上揮劍斬斷血藤，此時灰袍玩家的長劍刺到面前，他架起雙刀格擋。

噗滋～～～～～～～

灰袍玩家手持另一把幼如髮絲的‘繡針劍’刺穿雙劍士咽喉，然後利落抽出刺劍。
雙劍士馬上被自己的鮮血淹沒氣管，慢慢窒息而死。

其他衛兵趕走難民後回到女狙擊手身邊，赫見她傷重倒地，立即包圍灰袍玩
家。

「等等…她救了我…」女狙擊手被扶起，吃痛說。

「你是誰？」衛兵喝問。

灰袍玩家拉下兜帽露出銀色長髮及標緻有神的鳳眼，貌美如花———卻長着喉
核。

「路過的法師而已…」他說話時露出嘴裡尖牙。

法師把粗幼雙劍收回腰間，慢步離開。

「何方神聖…」衛兵目送他後急忙趕路，終於來到黑森林內一個隱蔽小湖邊的
哨兵站。

哨兵站的指揮官馬上迎接車隊。

「怎麼遲了？」指揮官潮北浪子責問。

「剛才被古滋的難民搶劫。」衛兵供出部份事實，潮北浪子聞言後不勝唏噓，
決定不追究。

哨兵內漆黑一片，他們不可以生火照明，以免被敵人發現。

飢餓的成員馬上狼吞虎嚥，補滿‘疲勞值’。

「有甚麼情報得到嗎？」衛兵問。

「你敢看嗎？」潮北浪子反問。

衛兵隊被潮北浪子挑起好奇心，跟他離開哨兵站。

屌啱啱去咗沖涼斷唔到

「包着腳，以免發出聲音。此是‘木狼’的毛皮，高效防水、透氣度高，厚軟的毛
髮更可以作軟墊增加舒適度，減少‘疲勞值’損耗的速度。此功能在這個飢荒時代
簡直是神器，不是嗎？想想看，一隻‘疲勞戒指’賣大約７０００龍幣。我這張７
０狼幣的皮已經做到類似效果。利害嗎？」潮北浪子的嘴巴有如機關槍一樣連
珠炮發。

「潮北大人…你是‘哨兵’的指揮官是嗎？」衛兵面有難色問。

他們正小心翼翼穿過黑森林，全程壓低聲線保持低調。

豈料哨兵指揮官竟然是一個喇叭嘴。

「對啊？有問題嗎？」潮北浪子怪問。

「我認為在危機區域應該輕聲行事，潮北大人。」女狙擊手不悅道。

「我聲音很小啊。基本上我說話在６０分貝左右，壓下聲線變成２０，數米內
才聽到。所以我聲浪很正常，別擔心。平日我唱歌的話聲浪會上升到近７０分
貝，當真挺吵耳，但我的歌聲動聽足以彌補，不是嗎？哈哈哈。」潮北浪子猶
如精神病人般長篇大論，衛兵全體沉默，以免刺激到他。

「說起我當上指揮官的事可真不容易，你們想知嗎？」潮北浪子問。

眾人拼命搖頭。

「不怕，故事很短，卻要從我剛進入遊戲認識的第一位玩家肥伯說起。
他…………」潮北浪子開始自言自語起來。

女狙擊手問同伴借用小刀，把獸皮割成碎片塞着耳朵。

他們穿過昏暗的黑森林，半小時過去終於潛到邊緣位置，潮北浪子終於閉嘴
了。

他們各伏在樹後，被佔領的古滋再次出現在他們面前。

潮北浪子向古滋入口一指—————一面黃底雙頭鷹大旗高高懸掛。

「那面旗幟………好像很熟稔。」衛兵沉思。

「因為那面大旗存在於現實世界…」潮北浪子換成低沉的聲音說。

「古代德意志神聖羅馬帝國的國徽———雙頭鷹。

雙頭代表分別擁有羅馬及德意志地區的控制權，是皇室的象徵。」潮北浪子對
歷史意外通曉。

「魔王用它作旗幟………」衛兵欲言又止。

「沒錯，恐怕是德國伺服器的入侵者。」潮北浪子已經猜出魔王的背景。

「古滋東北面發生甚麼事？！」女狙擊手對歷史沒有興趣，赫見東北面被燒毀
的樹林上掛滿海盜的死屍，大量海盜在森林外列陣，不敢進入。

「剛才…蕾出現了。」潮北浪子指着該處說。

「精靈女皇？！」眾人驚問。

「嗯…猶如新星白晝的光茫，肯定是蕾。我只知道她帶着金色的天使出現，一
陣強光後便變成現在光景。已經半小時沒有發現任何魔王部隊，所以我放心說
話。」潮北浪子笑說解釋。

「別大意，指揮官。」女狙擊手提點他。

「看！」衛兵看到古滋東入口有動靜，一隊玩家隊型整齊離開古滋，向東北森
林出發。

潮北浪子大為緊張，這次是魔王首次調派本尊玩家行動。

「不會吧………」他舉起望遠鏡驚說。

衛兵好奇地借用望遠鏡，一同震驚。

「他們的重甲呢？！」潮北浪子奪回望遠鏡，看到百人部隊竟然只有數名重
甲，其餘均身穿黑袍，手執長魔杖。

「那個裝備…難道是…」女狙擊手驚道，她最了解魔法師的習性及裝備。

「１００名………賢者………？！」眾人驚道。

「不好！他們正向東北森林出發，恐怕跟蕾有衝突！我們必須警告安多莉亞
及‘Kanatheon’！」潮北浪子雖然廢話連篇，但頭腦十分清醒。

他們火速回到哨兵站把消息傳回普拉姆斯。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

小白鳥停在加奈肩上。

「魔王是…德軍。１００名賢者…準備攻擊 蕾？！」加奈大驚，讀出來自尼
菲特的密語。

「我們有甚麼反應嗎？」樹擔心問。

「尼菲特已經集結軍隊…只要掌握魔王本尊的情報後便會進攻…」加奈擔心
說。

「你害怕嗎？真罕見。」樹好奇道。

「對手是德軍啊………」加奈愁眉苦臉說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「‘Kanatheon’正在精靈城及哈格古集結軍力。我們也出手吧！」高連興奮說。

「戰爭…多浪費造身主的美意。」索菲亞整天鑽研經文，滿口神佛。

「喂，索菲亞清醒點。你變得無聊又古怪了！」高連不悅說。

索菲亞關起經文，獨自走到地下室。

「索菲亞～我的孩子。今天有字看不懂嗎？」老修女笑面迎接索菲亞。

「晚安，姊姊。我今天不是詢問字典的，而是請教你道理。」索菲亞坐在木桌
前跟老修女聊天。

「有甚麼事困擾你了？」老修女慈祥問。

「魔王…正燒毀樹林。假如他有意把我們殺盡的話對他有好處嗎？」索菲亞直
接道出德軍的盲點。

老修女淡然一笑，深呼吸一口氣。

「貪婪隨着農業革命滋生，人類學會科技後便背離神的旨意。永遠都渴求更多
啊。」老修女說。

「但他們應該勞役我們，並非毀滅我們的伺服器啊。」索菲亞大惑不解。

「魔王是拉洛的一部份，自然有它的存在意義。」老修女微笑回答。

「要是能夠問拉洛便好了………」索菲亞苦笑說。

老修女臉色一變，凝視索菲亞雙眼。

「你表情變得好奇怪………」索菲亞害怕起來，她還記得被老修女痛毆的事。

「追隨拉洛，必需誠心相信。每個人得道的方法也不相信，你要活出拉洛，我
的孩子。」老修女把自己的‘古老木珠頸鏈’脫下，交到索菲亞手上。

「系統提示：得到‘老修女的舊木珠鏈’」

「這是甚麼法器？」索菲亞老實不實氣收下禮物，卻看不到任何特殊能力。

「它只是一條普通的木珠，但代表對拉洛的信仰。孩子，身為‘教皇’在亂世更肩
負重任。加油！」老修女再送出慈祥的微笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「俾斯麥元首，我方部隊已經進入這伺服器。」和也向俾斯麥元首報告。

「總數。」俾斯麥問。

「２９７。」和也回答。

「４上將到了嗎？」俾斯麥再問。

「克維洛、加洛林及奧托已經到步，正集合部隊。白加正從基地集合糧食，明
天才到步。」和也回答。

「很好。對下一個攻城目標有意見嗎？」俾斯麥打開尼服的地圖問。

和也直指教皇城。

「有趣。」俾斯麥收起地圖，髮一髮金髮笑說。

「精靈女王要處理嗎？」和也問。

「不管了，跟她戰鬥太麻煩。派海盜滲入幽語森林分散她注意力便可。我們只
需要‘百賢團’便足夠…」俾斯麥自信笑說，回望身後百多名黑袍魔法。

其實我唔想銀k收皮

仲有冇

要有人頂六口個位應該有辦法

現家作個超聰明既角色出黎會唔會有得優先出場頂六口個位

其實好多巴打角都係智謀英，只不過好似都未出場
同埋尼服智障開，無啦啦多個超聰明角色會格格不入

暴君 率眾妖害人

仲要有六口嘅強勢同同銀k班人嘅友情先說服到佢哋

屍人巴打上位機會

你擔心自己啦

一口氣追左好多更

樹巴必須死

終於要死了嗎

生態破壞，人地冇野食回復疲勞值，樹巴係冇自然元素吸收等收皮

樹巴又要瘋狂種樹

德國佬最後應該會輸比法國佬
法國大佬應該係拿破崙

點解係法國佬，歷史上大部份時間法國佬都係俾德國佬sm

法國佬除咗拿破崙之外都冇咩出色表演長期都係傻仔喎，你話美德就可以一戰啦姐係第二次世界大戰

應該係俄佬頂住德國勢力 英美西班牙 介入

鬼叫HRE係比拿破崙收檔

要J法國佬緊係 La Fayette

美服

即係我隻美服角有機會出場啦

法國係一戰之前好威威的

直至德國統一

我岩岩瞓醒，尋日爆完文心情愉快去左打Dark souls3 發現角色因爲更新比人delete左，打到4點先瞓

唔出文 你學人打機

速速交文

正經野都未做完 學人打機
交文
2330

寫梗，岩岩發現一個bug,但唔講

真係整返個人物勢力表先

係咪有得加更

畫個圖嚟睇吓丫

文呢???

Kanatheon眾人圍着神神子，等待她完成計算。

神神子埋首紙張寫下多條算式，然後慢慢放下羽毛筆。

「可以嗎？」尼菲特憂心問。

神神子搖頭，幹部們立即苦腦躊躇。

「半個月…我們便會耗盡‘維妮芙宮殿’及‘哈格古’的糧食。」神神子攤
開地圖，維妮芙宮殿四周被分成黃色及紅色區塊。

「紅色代表已經是農地，黃色代表可以開發的農地。但開發農地需要
大量ＮＰＣ及輔助工程，例如到山區湖邊引水，收集合適的種子等。
起碼要１個月才可以開發完成。」神神子補充。

「哈格古呢？」帕修斯問。

「哈格古本來是沙漠，能夠開發的農地有限。」屍人在地圖上圈出不
足兩個姆指大的小區域。

「我們不可以分派人地發開農地……魔王隨時會出擊。」尼菲特決心不
能扔失任何一座首都。

「冠桐帶着翼騎兵隊在古滋一帶巡視，發現魔王的本尊不足３００
人，可以一戰。」帕修斯說。

「可以一戰的意思？」神神子皺眉問。

「趁我們糧食耗盡之前要打敗魔王，奪回古滋。」帕修斯認真道，多
人點頭認同。

「屍人，你有意見嗎？」尼菲特問。

她知道屍人用計清除哈格古及普拉姆斯的內鬼後重用屍人，現在他已
經直接參與公會決策，更有一定影響力。

「終須一戰，問題乃何時、何地。」屍人同意出征，己方時間無多。

數十對眼睛停在尼菲特身上，如今她要獨自作出沉重的決定。

母服的的命運………

「去信火良野（幻影旅團）、伊米（樂園追放）、高連（聖園）、藍
牧牧（牧藍之歌）及西城勇（羅剎教）各公會會長，並他們集合所
有‘屬下會長’明天在教皇城集合………」尼菲特每隻字如玄鐵般沉重，雙
手按在木桌上。

幹部們屏息以待，安靜讓尼菲特完成句子。

不安的尼菲特剛好跟帕修斯對上眼，他堅定的眼神像怒海浮木一樣令
她安心。

「我們跟魔王決戰吧。」尼菲特鼓起勇氣，決戰出戰。

大廳沒有歡呼；沒有吶喊；也沒有抱怨，安靜得聽到飛蚊之聲。

幹部們對尼菲特深深鞠躬，然後互相搭肩離開大廳。

他們以行動表示對尼菲特最高的敬意，積極備戰。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

教皇城———

「我要一間４人房，留宿５天，請問有‘私人溫泉’嗎？我跟朋友想盡快
回復‘疲勞值’。」４名玩家剛完成狩獵，到教皇城的旅館投宿作暫時基
地。

「抱歉客人，頂樓三層的所有客房已經滿租了。」服務台女僕微笑回
答。

「怎可能？！三層的房間可以容納百人，我們只要一間而已！」女玩
家抱怨。

「我們只有８人房及１２人房。假如客人需要‘私人溫泉’可以租住豪華
２人房，２７龍幣一晚。」女僕回答。

「我才不要跟別人共用溫泉！」女玩家擺出臭臉說。

「算吧～我們留錢四糧食更實際。平日４人房也滿租嗎？」男玩家好
奇問。

「不，首三層被公會包月租了。」女僕忍不住甜笑，畢竟賺了一大筆
財富。

「哪個公會？」女玩家不忿問。

「基於私隱理由我們不會提供住客資料，抱歉。」

喀喀———

「客人，你們點的菜已經到了。」ＮＰＣ女僕捧着烤雞及兩籃新鮮的
麵包走進房間。

「嗯，放到桌上吧。」雷娜點頭道。

「連同另外３０間房的的膳食總費是：９１５.３１龍幣。」女僕放下
飯菜後向雷娜收錢。

雷娜眉頭一皺，打開半滿的布袋逐個逐個錢幣數出來，一羊幣的小費
也不多付。

「系統提示：旅館女僕（２６）對你的好感度—１。」

女僕扁嘴離去。

同房的教徒立即狼吞虎嚥。

雷娜撕下一塊雞腿，拿起兩塊麵包走到床邊。

「西城大人，吃點東西吧。」她掀起床簾，半身發黑的西城勇埋首牆
邊沒有回應。他的傷勢已經康服，只剩下少許焦皮要請樞機幫忙治
癒。

「西城大人………」雷娜輕搖西城勇肩膀。

「我不餓。」西城勇架起手臂，推開雷娜。

「西城大人…我故意點了烤雞，嘗一口吧。」雷娜知道西城勇已經兩
天沒有在遊戲進食，身型暴瘦。

「別煩我。」西城勇再次推開雷娜。

「西城大人，我們只需要找新地方再次發展即可，別氣餒啊。」雷娜
放下食物，安慰他。

「走。」西城勇不耐煩，爆出一股‘強風’欲吹飛雷娜，但風力弱得連蠟
燭也足不熄。

雷娜苦惱搖頭，拾起食物坐到窗邊進食。

喀喀———

又有人敲問。

他們已經沒有點菜，雷娜好奇開門，臉色一沉。

「有何貴幹？」雷娜頂着房門，充滿敵意說。

火良野及白竟然摸上門來。

「西城勇呢？」火良野及白竟然摸上門來，問。

「有何貴幹？」雷娜重覆，踏前一步狠狠說。

火良野避免衝突，安份後退。

「我想知道當天的事。」火良野凝重說。

「你怎找到我們？！」雷娜更在意為何火良野會知道‘羅剎教’的去向。

「我公會有一個夢魘，無論甚麼情報暗殺任務也完成得乾淨俐落。」
火良野說。

「暗殺？！」雷娜瞬間拿起盾牌後退，急急查看西城勇。

他仍然躺在床上沒有反應。

「放心，我並非來生事。我需要西城勇的情報。」火良野誠懇道。

「甚麼情報？」雷娜警覺問。

「他被誰、如何打敗了。」火良野輕聲說。

「你要落井下石嗎？！」雷娜大怒，身後的狂熱者一同備戰。

「Kanatheon及銀色龍紋發出‘集結帖’，恐怕決定要傾盡全力打敗魔
王。火良野想知道西城勇的第一手情報。」白理性解釋。

「集結帖…為甚麼我們沒有？」雷娜疑問。

「不知道…可能他們不想刺激你們吧？」火良野聳肩回答。

「西城大人正在休息，不會見客。」雷娜拒絕他們的請求，其實旨西
城勇再次受到打擊。

「你呢？雷娜你肯定在埸，告訴我們敵人的情報吧。」白隨機應變，
把目標換成雷娜。

「你現在衝向古滋便自己答案，請回。」雷娜跟幻影旅團仍有心結，
拒絕。

白搖頭嘆氣，把手縮在背後打出奇怪的手語。

某黑影看到白的‘暗號’後隱形消失。

「西城勇乃我的首一首二強敵。當日在競技埸要不是座騎幫我分擔傷
害我已經被他打敗。但我看到魔王的單張…要底敵人是如何把西城勇
打至重傷…我需要知道。關乎伺服器的生死存亡，希望你大方點。」
火良野苦苦乞求，雷娜卻沒有動搖。

「讓他進來吧………」房內傳出西城勇的聲音。

「但———」雷娜猶豫道。

「沒關係……」西城勇說。

火良野及白進入房間，看到瘦削的西城勇正坐在餐桌上凝視一張白紙
———他被和也打敗後跪下求饒的單張。

「西城大人，這張紙你怎麼———」雷娜大驚。她下令所有公會成員
三緘其口，確保這張紙不會被西城勇看到。

吉蒂突然從黑煙中出現，拿起雞腿坐到窗邊小口進食。

「她便是那個夢魘，別怪我們，西城勇必須知道事情的嚴重性。」白
吩咐吉蒂看到暗號後潛入西城勇的房間，把和也的單張交給他看。

「你們這幫混———」雷娜的盾牌發出強光，正要撞飛火良野之際
———

「沒關係，雷娜。」西城勇放下紙張，冷靜看着火良野。

雷娜讓開，火良野坐在餐桌跟他對望。

西城勇當日在競技埸自信的眼神變得黯然無光，令火良野大感可惜。

「你想知道甚麼？」西城勇問。

「敵人如何攻陷羅剎教的？羅剎教有百餘眾，我深信假如你們死守山
城效人無法輕易攻克。他們人數眾多嗎？」火良野問。

「不…他們只來了５個魔源師。」西城勇平靜各答。

「５人？！」火良野及白大驚。

「他們並非正面強攻…別我們不會弱得被５人打敗。」雷娜不忿說。

「他們開門見山要跟我單挑。羅剎教宗旨，不欺弱小，欣然接受他們
的挑戰。」西城勇回答。

「魔源師………跟你單挑。狂熱者理應單挑比較強，魔源師乃範圍輸出
向，隨非他鑽研單體輸出技能。」火良野保持鎮定，問。

「不知道……他手上的魔杖可以隨意強化屬性，攻擊時快時慢。我
的‘藍焰臂’在中距離的優勢下也無法佔優。換成你會如何打？」西城勇
反問火良野。

「盡量貼近他。」火良野問答。

「沒錯…但那傢伙的體術不亞於刺客。我一時大意被他一手扣着喉
嚨，接下來他竟然打出多個短距離魔法技。我的血量瞬間見底…要不
是雷娜………」西城勇掐壞餐桌，怒道。

「他…也是‘雙修’嗎？」火良野聽得膽顫心驚。

西城勇猛然抬頭，絕望的雙眼直瞪火良野。

「不是，他連任何一招近戰技能也沒有使用，更沒有任何‘加持’！」西
城勇沮喪擊桌說。

「怎可能…那麼他的體術？！」白大驚，是要並非雙修玩家的話………

「玩家通常按照自己現實的個性選擇職業。文靜向的讀書比較快當法
師、富同情心的當神職、狡猾機智的當刺客之類………」火良野補充。

「他本來的體術反應已經很強，系統把現實的數據加入遊戲了。」西
城勇道出自己的猜測。

房間陷入死寂，連變態的吉蒂也感到吃驚。

「不會吧…………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「奧托將軍，這是從‘羅剎教’截聽到的情報。」和也把一隻小白鳥交到
一個高如大山，背着兩把大鐮刀的紫甲鐵騎士手上。

奧托接過小白鳥查看密語，然後放生它。

他馬上打開尼服的地圖。

「羅剎教有多少人？」奧托問。

「約１５０。」和也回答。

「你標記在幽語森林中，這個公會有多少人？」奧托指着藍色牧笛的
圖案問。

「１２０左右。」和也回答。

奧托回首推開大門，５０個整齊列陣黑袍魔法師馬上舉手至敬。

「要開始。」奧托舉起大鐮刀說。

「不等加洛林及白加嗎？」和也問。

「不用…足夠了。」奧托跟隨５０名‘賢者’慢慢步出古滋。

第三十八章———百賢團

冇？

唔撚係真實軍人成軍一齊玩遊戲咁撚癲呀 咁每個人嘅初始數值味好撚高

唔係唔想出，下一章要小心出

炸鳩人地座城？

想問一問，
現實體術勁嘅人，
只係技術入到game到運用到，
定係連初始數值會比其他人高?

一班軍人恰毒撚

但依一類game唔會好似刀劍咁樣
有系統輔助黎做到平時做唔到嘅動作咩?
好似反射神經加強果類，
平時閃唔到嘅攻擊都因為個被動技能幫你閃果類
唔係咁樣軍人，特種部隊，拳擊手咪有好大優勢囉

極醜惡

你當佢天生多人幾點敏捷咁理解。
讀書勁既智慧又多啲 詠唱速度比人快

而家點睇都唔似係多幾點
係多咗二十幾三十幾點喎

小心還小心
速度還速度

拳擊手同文員嘅分別

又恰鳩毒撚

點解ai要用紙寫式,有bug
寫字會快得過ai既運算速度？
加更啦

一篇？樓主 好失望

好似重力異常係好基本既技能，不過短時間內好難計出你要用幾多，用係邊咁

我要小心寫呀下一章

你班友專登搵bug，走火入魔

現實俾人屈機，打個機都俾人屈機
有意思咩

係你d bug愈黎愈明顯

之前一篇已經講緊系統參照現實人物外觀來製作遊戲角色外貌，現在又再加真實能力反映角色屬性數值。

如果係咁，尼菲特一開波個樣俾人認為係男生，之後俾錢買道具整翻靚個樣，而現實約出來真子說尼菲特靚過自己，咁究竟個系統設計角色外觀點會將靚女變到男生樣

而現實身體能力加落角色屬性點數，安德魯捉左真子去禁室，那條鏈好像要幾百力量屬性才可破壞，既然系統道具去到需要幾百屬性點才可破壞的程度，即是1點屬性點本身的影響應該不會太大，如果靠現實加落屬性可以發揮出如此強大的體術，好似巴打講，點睇都唔會係幾點敏捷咁少

岩岩出果隻巴打角解釋左
有影響唔係完全一樣，男角都可以好似女人，比人靚既感覺

屬性係加點數值，至於體術要配合運動神經
後者可以用自身能力彌補，單靠自身能力就飛唔到咁既意思

如果將現實角色反映屬性能力，改成隱藏數值加乘會唔會好一點？例子：智力屬性點一樣，IQ 120的人比IQ 100的人使用相同技能時的效果更強大。

其實係咁既意思 我冇好仔細設定，對劇情影響不大。

唔仔細設定是好事，我地易一點找到bug加字

其實唔算bug下話 對劇情冇易響，和也既設定會細講，戲份幾重 唔好心急

係咪而家咁叫完咗俄服

真係慘，弱智同殘疾人士一開account就俾人屈機

到最後都係脫離唔到人生Online

我重以為講緊你反應快就打機反應都快d

棄左故但突然睇到個咁既設定想知
天生盲/啞/聾/色盲/斷手/斷腳/連體/有其他先天缺憾既人入game 係咪都係有缺憾？

做乜棄故

遲下盲角係咁，反而會仲勁，因為佢超珍惜視力，同時聽力比一般玩家強，但係佢睇嘢會消耗疲勞值

出慢左小小姐

其實依個設定最終想講你心靈同意志有幾強，你既力量就有幾強，超載 就係潛能

暫時

太多字了

竟然是這個原因

堅持，就完 係你高登叫我嚟架

真係bug定點

神神子啲運算能力好似越黎越差，係因為佢人性化既問題定作者唔小心
如果係前者既話，即係神神子遲早變弱智？

前者，想寫佢同真人越嚟越似。但佢的確用紙計，仲要畫圖架嘛。

不得不說你地睇得好仔細[

咁佢運算能力係咪會繼續差落去，因為我見佢好似相對之前慢左咁

電腦用得耐都會慢啦

電腦慢極都有個譜掛，至少唔會係弱智
不過當年神神子問咩都立即答到，啲運算時間得0.00x微秒，到而家要用紙寫一陣
不過算啦，都可以極準確運算就唔算失格

應該係因為個人性化Function變得越嚟越複雜
令到大部分電腦資源都拎咗嚟行個Function啫

應該係時候要幫神神子換過部超級電腦

樓主會唔會出第三季呀？

第三季先到聯盟服
點會唔出

文ar

睇到笑左

停左5日冇睇 一番黎睇 d 字多到
攰了

M 底的你 1日咁多字 你唔攰我都攰
休息下啦頂你

認真，咁我今日小休。唔係冇文出，係想小心寫。因為下一章講尼服同德軍決戰，之後開始入尾局，成個故會變調。

劇情會直接落第三季，但我唔出第三季住。將會出短篇補完返每個角色/NPC既故事。好似卡斯特把武器，拓荒者公會，六口網聚果啲小細節。

短篇將會用唔同風格寫，主要以恐怖求生，甜，同遊戲日常為主。

大家等下，聽日爆足10000字比你地，今場仗個規模大到我自己都要畫地圖先諗到

到時po埋張地圖出嚟

拓荒者

其他幹部零貢獻 神神子一個人計一個公會既野 無ram啦

恐怖求生咁誇張

比你搞到好期待 要畫圖 到時麻煩擺張地圖上嚟 唔係驚睇唔明

好！

好！！

安德魯

松美同神神子

睇唔明先算啦，我一個正方型就代表古滋，好求其
最緊要提自己個時間變化姐

一日一萬字係完左個決戰？是的話明天起身一次過睇。

G?

German

有10張

你第一張已經表示德國佬誘敵深入森林
出晒10張酒會唔會已經等於睇完10000字

你第一張已經表示德國佬誘敵深入森林
出晒10張圖會唔會已經等於睇完10000字

其實係

你不如出咗文先

當然

母

無計，佢地未知敵人嘅情報，就諗住係敵人一定係未準備好。
同埋佢地俾人逼得愈來愈急，士氣低下，資源短缺，令佢地急攻躁進。
其實呢次總攻過後，一被大敗就短時間內再難有大作為，姐係呢次大戰一輸就會輸一個服。

今日幾點出文

唔好講笑，兩萬都衝得出。當然唔會

一出就好多

1730第一篇

等我斷你啦

有文收埋唔出可恥

等緊故

今次記得改新名

文！

有，出梗新post

重未出到

[第二季][ＲＰＧ] 去俄服比俄妹食左 《一起成為魔王吧》 第八版

有排都未推爆喎師兄